<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  <XEFDiamondBone.label>Алмаз Кость</XEFDiamondBone.label>
  <XEFDiamondBone.description>&lt;color=#ff0000&gt;Алмаз Кость и Jaeger стать враги потому что из competition для ресурсы, и Пламя Легион takes Алмаз Кость как цель из looting, так что Jaeger и Пламя Легион always в hostile с Алмаз Кость.&lt;/color&gt; Однажды there dragon leading barbarains wrecking country. В deepist despair, savior был sent вниз к earth leading army из knights к slay dragon и это kind savior даже spare barbarians. К show их gratitude, эти barbarians король это dragon-slayer и vow к serve его и его descendant. Это legend из foundation из Алмаз Bon. Однако, некоторые historian think это merely story crated к manipulate люди, и dragon possibily reble лидер в то время.</XEFDiamondBone.description>
  <XEFDiamondBone.pawnSingular>Алмаз Кость Мужчина</XEFDiamondBone.pawnSingular>
  <XEFDiamondBone.pawnsPlural>Алмаз Кость Люди</XEFDiamondBone.pawnsPlural>
  <XEFDiamondBone.leaderTitle> Король</XEFDiamondBone.leaderTitle>
  <XEFDiamondBone.fixedName>Алмаз Кость</XEFDiamondBone.fixedName>

  <XEFFlameLegion.label>Пламя Легион</XEFFlameLegion.label>
  <XEFFlameLegion.description>&lt;color=#ff0000&gt; члены из Пламя Легион hate Star Исследователь потому что они были banished, и Алмаз Кость hates Пламя Легион потому что из looting, так что Star Исследователь и Алмаз Кость always в hostile с Пламя Легион.&lt;/color&gt;.K. FFF Легион, первый F represnet огонь, секунда fear, и third freedom. Это founded StarExplorer noble who был feeling sympathy к те who были exiled, therefore founded организация к support их. Однако, это организация был later disbanded StarExplorer congress и nobel's house был также exciled для treason. Но это noble, gratituded те who он имел helped, был сделал к стать лидер among exiled. Так что он united others who были также forsaked и tribes к стать Пламя Легион.</XEFFlameLegion.description>
  <XEFFlameLegion.pawnSingular>Пламя Легион Солдат</XEFFlameLegion.pawnSingular>
  <XEFFlameLegion.pawnsPlural>Пламя Легион Солдаты</XEFFlameLegion.pawnsPlural>
  <XEFFlameLegion.leaderTitle>Supreme Лидер</XEFFlameLegion.leaderTitle>
  <XEFFlameLegion.fixedName>Пламя Легион</XEFFlameLegion.fixedName>

  <XEFJaegar.label>Jaeger</XEFJaegar.label>
  <XEFJaegar.description>&lt;color=#ff0000&gt;Jaeger и Алмаз Кость стал враги в order к compete для ресурсы, Jaeger также hostile к XEO потому что из employment contract из Star Исследователь, так что Алмаз Кость и XEO always в hostile с Jaeger.&lt;/color&gt; There были однажды bunch из space pirates who налёт не village но другой pirates. Они grow и getting stronger, reformed и slowly стать army и eventually стать сила то не может быть ignored. Они налёт и налёт и growing bigger и bigger к point то только raiding не может support это daily operation, так что они reform и evolve и стать Jaeger today.</XEFJaegar.description>
  <XEFJaegar.pawnSingular>Jaeger Мужчина</XEFJaegar.pawnSingular>
  <XEFJaegar.pawnsPlural>Jaeger Citizen</XEFJaegar.pawnsPlural>
  <XEFJaegar.leaderTitle>Hero</XEFJaegar.leaderTitle>
  <XEFJaegar.fixedName>Jaeger</XEFJaegar.fixedName>

  <XEFStarExplorer.label>Star Исследователь</XEFStarExplorer.label>
  <XEFStarExplorer.description>&lt;color=#ff0000&gt;Пламя Легион considered threat Star Исследователь для launching terrorist attacks, и Star Исследователь также hostile к XEO для historical reasons, так что Пламя Легион и XEO always в hostile с Star Исследователь.&lt;/color&gt; giant фракция which был originally group из scientist who были persecuted politic и religion. Однако, некоторые из эти scientist hold technology из space trvel и добыча. Under их leadership, они lead их fellow scientist и другой exiled outsider к стать high-tech организация, attracting lots из investment, и наконец стать StarExplorer today.</XEFStarExplorer.description>
  <XEFStarExplorer.pawnSingular>Star Исследователь Мужчина</XEFStarExplorer.pawnSingular>
  <XEFStarExplorer.pawnsPlural>Star Исследователь Citizen</XEFStarExplorer.pawnsPlural>
  <XEFStarExplorer.leaderTitle>Speaker</XEFStarExplorer.leaderTitle>
  <XEFStarExplorer.fixedName>Star Исследователь</XEFStarExplorer.fixedName>

  <XEFXEO.label>XEO</XEFXEO.label>
  <XEFXEO.description>&lt;color=#ff0000&gt;XEO feuding с Star Исследователь для historical reasons. Star Исследователь долгий employed Jaeger к hunt XEO followers, так что Star Исследователь и Jaeger always в hostile с XEO.&lt;/color&gt; mysterious ассасин организация. XEO только это имя seems meaningless, однако, это said то это древний hieroglyphics representing kind из highly poisonous растения. И founder из XEO always использовать это plant к ассасин те abuse их силовая thus getting это имя.</XEFXEO.description>
  <XEFXEO.pawnSingular>XEO Member</XEFXEO.pawnSingular>
  <XEFXEO.pawnsPlural>XEO Члены</XEFXEO.pawnsPlural>
  <XEFXEO.leaderTitle>Elder</XEFXEO.leaderTitle>
  <XEFXEO.fixedName>XEO</XEFXEO.fixedName>

</LanguageData>