<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  <XF_CutBulletChance>Пуля Отклонения Шанс: {0}%</XF_CutBulletChance>
  <XF_ParryChance>Парирование Шанс: {0}%</XF_ParryChance>
  <XF_StunChance>Оглушение Шанс: {0}%</XF_StunChance>
  <NoApparelOrWeapon_Parry>Требуется ношение силовая броня и экипировка ближний оружие.</NoApparelOrWeapon_Parry>
  <NoMeleeWeapon_Parry>Требуется экипировка ближний оружие.</NoMeleeWeapon_Parry>
  <noparrygear>Требуется ношение силовая броня.</noparrygear>
  <NoApparelOrWeapon_CutBullet>Требуется ношение силовая броня и экипировка XF Высокий Частотный Оружие, XF Красный Камень Оружие или Bladelink Оружие.</NoApparelOrWeapon_CutBullet>
  <NoSpecialWeapon_CutBullet>Требуется экипировка XF Высокий Частотный Оружие, XF Красный Камень Оружие или Bladelink Оружие.</NoSpecialWeapon_CutBullet>
  <nocutbulletgear>Требуется ношение силовая броня.</nocutbulletgear>
  <NoApparelOrWeapon_Stun>Требуется ношение силовая броня и экипировка ближний оружие.</NoApparelOrWeapon_Stun>
  <NoMeleeWeapon_Stun>Требуется экипировка ближний оружие.</NoMeleeWeapon_Stun>
  <nostungear>Требуется ношение силовая броня.</nostungear>
  <StatsReport_FromGear>Снаряжение Эффекты</StatsReport_FromGear>

  
  <XF_MessageBlackAppleInterest>{PAWN_labelShort} ментально заражён чёрное яблоко...</XF_MessageBlackAppleInterest>
  <XF_BlackAppleTurnedSpree>превратиться чёрное яблоко</XF_BlackAppleTurnedSpree>
  <XF_BlackAppleTurnedSpreeDesc>{PAWN_labelShort} successfully turned чёрное яблоко, и пси infection наконец ceased. Однако, те who имел affected его пси influence начал к go mad due к loss из connection, spewing curses и foul language incessantly. Те who были further away от source из infection стал extremely sad, wandering around like zombies.</XF_BlackAppleTurnedSpreeDesc>
  <XF_BlackAppleTurnedSpreePawns> following люди начал к curse others wildly due к disruption из их пси connection с чёрное яблоко.</XF_BlackAppleTurnedSpreePawns>
  <XF_BlackAppleTurnedCMPawns> following люди lost themselves due к disruption из их пси connection с чёрное яблоко.</XF_BlackAppleTurnedCMPawns>
  <XF_CannotTurnedBlackApple>{PAWN_labelShort} refuses к превратиться чёрное яблоко.</XF_CannotTurnedBlackApple>
  <XF_BlackAppleTurnConfirmation>Превратиться чёрное яблоко будет cause все те affected пси infection к curse others wildly, и любой заражён individuals в караван будет lose themselves. Однако, более concerning чем эти эффекты, turning чёрное яблоко мог potentially bring nightmarish disaster к colony.</XF_BlackAppleTurnConfirmation>
  <XF_BlackAppleTurnPawnsSpree> following люди будет начать cursing wildly</XF_BlackAppleTurnPawnsSpree>
  <XF_BlackAppleTurnPawnsCM> following люди будет wander в sadness.</XF_BlackAppleTurnPawnsCM>
  <XF_BlackAppleTurnEnd> вы sure you're ready?</XF_BlackAppleTurnEnd>

  
  <XF_KillPXConfirmation>Telling story из "Phoenix" к странный древний будет lead к её смерть.</XF_KillPXConfirmation>
  <XF_KillPXEnd> вы sure вы хотеть к делать это?</XF_KillPXEnd>

  
  <XF_GroupVisitorsArrive> group из люди от {0} иметь discovered ваш colony и они иметь air-dropped некоторые gifts к вы. {1}{2}</XF_GroupVisitorsArrive>
  <XF_GroupVisitorsArriveLeaderInfo>\n\n{1_labelShort} лидер из group.</XF_GroupVisitorsArriveLeaderInfo>
  <XF_PawnJoined>{0} joined colony</XF_PawnJoined>
  <XF_PawnJoinedDesc>Потому что из {1}'s decision к join, {0} chosen к join наш colony alongside их beloved!</XF_PawnJoinedDesc>

  
  <XF_WeaponLV>Оружие LV: </XF_WeaponLV>
  <XF_DamageM>\nDamage Multiplier: </XF_DamageM>

  
  <XF_SAsongSetup>Enable Странный Древний Singing Playback: </XF_SAsongSetup>
  <XF_SAsongDes>Turning выкл это option disables playback из странный ancient's singing. Это только disables playback; когда она sings, это будет still affect creatures на map, и changes будет взять effect в начать из next cycle.</XF_SAsongDes>
  <XF_SAsongEffectSetup>Enable Странный Древний Anomaly Effect: </XF_SAsongEffectSetup>
  <XF_SAsongEffectDes>Turning выкл это option disables anomaly эффекты из странный древний. Это только disables эффекты; её singing будет still быть heard когда она sings, и changes будет взять effect в начать из next cycle.</XF_SAsongEffectDes>
  <XF_SAlevelIncrement> level из redstone оружие increases с each successful interaction (default ценность 1): {0}</XF_SAlevelIncrement>
  <XF_WeaponDurabilityLoss>Оружие Durability Loss Toggle для Парирование System:</XF_WeaponDurabilityLoss>
  <XF_WeaponDurabilityLossDes>Когда это option disabled, оружие будет нет longer lose durability когда triggering пуля отклонения или парирование.</XF_WeaponDurabilityLossDes>

</LanguageData>