<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  <XST_Lirosa.label>Lirosa</XST_Lirosa.label>
  <XST_Lirosa.description>(Lirosa's attitude towards colony between original Cassandra и Phoebe, она prefers peace development и trading between фракции.) &lt;color=#00970e&gt;&lt;b&gt;Jaeger&lt;/b&gt;&lt;/color&gt;
There был однажды space пират group whose targets были не villages, но другой пират forces. Они devoured эти groups и reorganized их, slowly becoming военный сила. После massive expansion, они стал unstoppable сила, constantly pillaging. Due к их quick и safe method из earning money, они attracted большой number из люди. Eventually, они мог только rob те who мог нет longer sustain их huge организация. Они начал к reform и evolve, eventually becoming Jaeger мы знать today. социальный structure из Jaeger очень simple и только divided в three classes: солдаты, workers, и slaves. солдаты include все combat units и officers, пока workers consist из все производство и trade-related personnel. slaves люди и их descendants от conquered areas who treated как property Jaeger. Их социальный status, apart от то из slaves, basically same и их income distributed военный government. Jaeger иметь abandoned system из leaders и сейчас governed военный government composed из seven generals. Except для financial и major decisions, они иметь autonomy к делать individual decisions в их respective domains и territories. There нет term limit, и если general resigns или passes away, их superior будет взять над их position. Jaeger также иметь independent военный court к regulate behavior из солдаты. Jaeger иметь wide дальность из economic sources which includes arms trading, drug trafficking, и slave trading. Among их, services из mercenaries и особый mission contracts particularly popular потому что они делать не concern themselves с reasons или morals, nor делать они consider politics или diplomacy. Они только consider danger из mission и amount из money involved. Как долгий как there detailed mission информация и sufficient funds, employer будет иметь powerful army в их disposal. Jaeger также resort к любой means necessary к seize markets и производство lines, однако, это behavior sparked numerous rebellions, с Алмаз Кость будучи их biggest враг. Although Jaeger иметь highly regulated, их essence still то из pirates. Commanders бы allow солдаты к ожог, убить и loot после capturing stronghold, и даже военный court tolerates эти actions. Therefore, в eyes из другой forces, Jaeger nothing более чем mutated пират gang. Это led к их foreign relations будучи consistently unfavorable. В such circumstances, young officers believe то operating methods из Jaeger need к change. Они иметь organized group назвал "Peace Messenger", hoping к gradually change outside world's perception из их. &lt;color=#00970e&gt;&lt;b&gt;Lirosa&lt;/b&gt;&lt;/color&gt;
Lirosa был born в военный семья из Jaeger. Её parents были handsome мужчина и beautiful woman. Её отец был war hero known как "Eagle Глаз," пока её mother был torturer. Её отец originally belonged к сопротивление army, но joined Jaeger после meeting её mother. Lirosa также twin sister named Evan, who looks очень different от их семья и considered ugly. Их отец told её то это был due к genetic defects то сделал Evan look like то и warned её не к harm её sister. Lirosa никогда имел such мысли потому что даже though Evan looked ugly, она был очень intelligent. Она мог understand how things worked просто looking в их и был like genius, making её idol для Lirosa. Since их birth, их mother resigned от её position как torturer и взял care из их most из время потому что их отец был often away due к военный duties. Их mother имел originally planned для Lirosa к стать welfare officer когда она grew вверх since она был kind-hearted и empathetic даже towards insects то она не мог bear к убить. Однако, один день, когда Lirosa был 5 годы old, её mother нашёл наружу то она имел stolen её father's снайперский винтовка к shoot в targets и был hitting every выстрел с precision. Это был затем то её mother осознал то она был не ordinary ребёнок. Due к будучи от военный семья и будучи beautiful и talented, Lirosa был forced к стать key training project, пока Evan, despite будучи intelligent, был ignored due к её lack из physical способности. Everything то Lirosa possessed сделал Evan очень envious, и Lirosa, feeling guilty about это, promised к делать её chief из staff когда она grew вверх. Evan был delighted к hear это и worked hard к fulfill это promise. Seeing Evan's intelligence и aptitude в интеллект tasks, их mother решил к send её к study в Star Explorer's Academy когда она был older. Когда Lirosa был 7 годы old, их mother решил к взять Evan с её к Star Explorer's Academy для enrollment procedures. До они ушёл, она hugged Evan goodbye, но little сделал они знать то это бы быть их final farewell. Их mother и Evan's travel party были attacked Алмаз Кость forces на путь, и все из солдаты escorting их были killed. Both из их went missing от то день onwards. Во время то время, Lirosa увидел её отец continuously blaming himself для what happened, и она tried к comfort его, но ситуация только got worse. Eventually, их отец resigned от его position как instructor и заблокировано himself в его room все день. Lirosa стал очень worried, но она still believed то there бы быть miracle потому что в её сердце, Evan и их mother были still alive. После немногие годы, FedEx courier arrived в их home с handmade и exquisite sofa. Lirosa не сделал understand why это был delivered к их, так что она placed это в living room. Unexpectedly, их отец burst в tears когда он увидел sofa, muttering к himself incessantly. Lirosa знал something был wrong и sought help от doctor и их father's friends. После receiving psychological counseling и comfort, их отец стал calmer, начал к recover, и начал talking к Lirosa снова. Однако, это change сделал Lirosa даже более uneasy потому что она знал то there должен быть некоторые problem с sofa. Nevertheless, она не сделал dare к ask about это к prevent её отец от getting upset снова. Наконец, один день, Lirosa увидел её отец measuring sofa using ruler. Она наконец спросил его why он был doing то, но её отец ignored её. немногие дни later, её отец gave её winged emblem и told её к найти её sister. Он затем sat на sofa и committed suicide с пушка. После losing её parents, Lirosa был assigned к live и study в военный officer training facility government. Многие officers showed её особый care due к её father's reputation, и её стрельба talent был demonstrated во время её время в training facility. В только 14 годы old, она went от будучи trainee к becoming снайперский training officer, с некоторые officers даже praising её навыки как surpassing те из её отец. Lirosa served как training officer для менее чем год до voluntarily requesting к быть deployed к front lines в response к сопротивление army's атака на Jaegers. Это decision был сделал Lirosa herself, и не в military's request. Она знал то staying в restrictive training facility бы keep winged emblem её отец gave её forever mystery. reality из battlefield был vastly different от what Lirosa имел imagined. Она используется к think то getting выстрел meant просто falling вниз и bleeding, но на front lines, scenes были filled с carnage и gore от тяжёлый artillery огонь. После experiencing baptism из war, она стал serious и silent. Она знал то любой mistake мог mean failing к fulfill её father's dying wish. После participating в над dozen battles как снайперский, Lirosa achieved terrifying record. Её fearsome reputation сделал не come от how многие люди она killed, но rather от её zero-kill record. Когда faced с враг, Lirosa нашёл то она не мог bring herself к взять жизнь. Each время до pulling trigger, она бы think about её mother и Evan. С один движение из её finger, enemy's семья бы suffer same fate. Она решил к effectively остановить их actions без killing их, becoming known как terrifying Knee-Destroyer. Её god-like spatial awareness, predictive способность, dynamic vision, и four-dimensional bladder, combined с её father's double-tap снайперский technique, сделал её capable из bringing вниз враги в любой position, whether walking, running, crawling, или даже riding тяжёлый machinery. Она даже caused некоторые враги к wear helmets на их knees от fear из её. Due к это инцидент, Lirosa quickly стал sensation и был subsequently используется для propaganda военный. Она был referred к как "Королева" who сделал враги kneel, как её холод и stern demeanor perfectly suited title. Это nickname spread quickly, вызывая panic among сопротивление army whenever они learned то Королева имел arrived. Некоторые даже fell к их knees в fear из будучи выстрел в knee. Однако, эти immobilized casualties и солдаты posed significant ресурс drain и psychological burden на сопротивление army. frequent complaints из те выстрел в knee - "Я может только быть охранник в future" - filled entire army с fear. Как время passed, most из их lost их будет к fight и surrendered, и war turned в sporadic conflicts. В конец из war, military's official media heavily promoted Lirosa как один who quelled war в два годы, и в age из 17, она был honored как war hero и referred к как "Королева" others. От затем на, Lirosa enjoyed treatment из hero, receiving fixed monthly bonus и having freedom к choose к participate в various missions и военный affairs. Afterwards, Lirosa chose к join "Peace Messenger", организация established к change public's perception из Jaegers. Это был primarily responsible для public relations работа и также conducted charitable activities. организация имел flexible working часы, which suited её nature better, и более importantly, она мог gather lot из информация пока working. В это point, Lirosa мог наконец focus на investigating Winged Emblem. Unfortunately, things были не так что simple. Although она spent most из её bonus на intelligence gathering и даже came в contact с XEO ассасины, нет один знал source из это mysterious emblem. только thing ушёл uninvestigated был hostile Алмаз Кость сила. Due к военный government's sensitivity к Алмаз Bone-related matters, mishandling это мог lead к будучи treated как spy. Originally, Lirosa hoped к найти другой entry points, но это seemed impossible. После careful consideration, она unilaterally leaked информация about emblem к Алмаз Кость и secretly observed их. немногие weeks later, lone member из сопротивление army appeared на Jaeger's border. Его sniping был так что precise то он был able к shoot два consecutive shots, hitting его targets в places то были тоже gruesome к look в. Men были выстрел в их testicles или имел их heads blown выкл, пока women имел их breasts и genitals выстрел, rendering их sterile даже если они managed к survive. Это terrifying style из стрельба immediately reminded люди из late sharpsniper Eagle Глаз, who happened к быть Lirosa's отец. Однако, since Eagle Глаз имел уже passed away, военный believed то someone был imitating его к affect morale из troops. Как время went на, ситуация стал increasingly serious. enemy's strength был almost на par с то из Eagle Глаз, вызывая большой number из casualties among солдаты. Despite Jaeger's daily bombing, это имел нет effect, leaving военный с нет choice но к order женщина солдаты к retreat от border первый. Although военный сделал efforts к suppress spread из инцидент, Lirosa quickly obtained intelligence от её role как Peace Messenger. Она believed то снайперский должен быть connected к её отец и offered к fight для cause, но военный refused к let её participate, fearing это бы урон их image если "Королева" были insulted. В конец, Lirosa имел к exercise её hero's право к demand permission от local general к fight. Moved её determination, general agreed, но risks из снайперский ambushes были высокий due к unpredictability из battlefield. Если anything unexpected happened, general мог не explain это к другой six generals. Therefore, он proposed condition к Lirosa: если opponent agreed к duel, она мог fight. Скоро после, border troops broadcasted rules из duel. Если opponent fired два shots в succession, это бы mean они agreed к duel. Как result, солдат holding loudspeaker и officer leading troops both стал eunuchs. солдаты who знал about upcoming battle between "Королева" и "Eagle Глаз" были filled с excitement, вызывая local popcorn и soda stocks к продавать наружу instantly. До duel, both parties presented их demands и received agreement от each другой. mysterious снайперский requested то если он won, Jaeger бы return territory и promise никогда к атака снова. Jaeger, на другой кисть, demanded завершить dissolution из сопротивление army и submission к военный government. rules из duel были очень simple: только Красный Line винтовка provided committee мог быть используется, и contestants мог только wear leather или cloth броня. Both parties имел к stand в attention holding их rifles и быть ready в distance из 100 meters apart на plain. Они мог только begin стрельба после signal был given. duel бы continue until один side died или lost способность к fight, и winner бы иметь право к execute defeated opponent. stakes были высокий для Lirosa, как mysterious снайперский имел уже threatened к убить "Королева" и disrupt morale. Однако, having lost everything, она не сделал care about risks. Она только focused на её father's last words то её sister может быть still быть alive, и это opponent был key. Therefore, winning был imperative для её. Наконец, день из duel имел arrived. vast plain был packed с onlookers, и there были более члены из сопротивление army who имел surrendered чем there были Jaeger солдаты present. Во время war, многие члены из сопротивление army understood то они мог easily быть killed mere выстрел от Королева Lirosa's пушка, и то она мог взять их наружу один один. Однако, instead из killing их, она aimed для их knees which saved их во время brutal battles. Despite их fear из Королева, сопротивление army deeply appreciated это женщина hero. Многие из те who имел выстрел в knees даже volunteered к maintain order и охранник area, все для шанс к catch glimpse из легендарный Королева. Due к concerns для safety из их heroes, военный government strictly prohibited release из любой related images или photos. В снайперский situations, Lirosa был essentially legend, и некоторые даже speculated то knee урон был не caused single снайперский. Such speculation только increased people's curiosity about её. военный government также recognized сопротивление army's view towards Lirosa, which why они allowed её к appear в public с её true identity. Они даже built temporary spectator stands для unprecedented number из viewers present в order к change их perception из government. На то день, Lirosa appeared в tight-fitting grey и чёрное leather suit, вызывая commotion throughout audience. Нет один имел expected королева who joined военный к быть such exquisite beauty, и военный осознал то allowing её к appear был worth это, как долгий как они мог win это duel к achieve их goal. mysterious снайперский who followed Lirosa onto field был much более plain, ношение brown leather coat с hooded headpiece к prevent future assassination attempts. Как два inspected их оружие на открыть plain, audience мог see то Lirosa's outfit был highly disadvantageous для её, пока bulky leather coat из mysterious снайперский мог serve к disrupt vision, вызывая их к secretly worry about Lirosa. два faced each другой в center из field и shook hands. mysterious снайперский told Lirosa то он не мог care менее about её looks и бы blow её away, но cold-hearted Lirosa ignored его и walked назад к её starting position. После они both prepared themselves, whole arena fell silent. Lirosa's отец имел explained к её key points из это стрельба technique, which focused на сознание и muscle движение во время стрельба. Therefore, как долгий как один predicts correctly когда seeing opponent, они может использовать micro movements к evade. Eagle Глаз imposter был также очень aware из это, так что он wore leather jacket, which сделал это difficult для его hands и knees к быть accurately observed. Он даже chose тело axis, which не может делать micro movements, как его стрельба цель. Как signal пушка went выкл, both sides raised их пушки и fired выстрел blindly. В то moment, audience screamed как Queen's breast был pierced от side, вызывая bunch из mosaic к burst наружу. Although Lirosa имел predicted удар location и dodged sideways, она мог не escape будучи удар. сила из пуля pulled её curvaceous тело вниз к ground. На другой кисть, mysterious снайперский remained unharmed, только оружие он held в его кисть, which он мог не avoid когда aiming и attacking, был удар. Looking в пушка в его кисть то имел стать trash, mysterious снайперский secretly admired Lirosa's intelligence и courage. Однако, один имел нет idea whether она был dead или alive, пока другой имел оружие то имел shattered. Как военный forces из conference, они сделал не знать how к judge outcome для пока. whole venue erupted в intense discussion, и audience был worried about Королева who имел pierced в breast потому что hollow effect из Красный Line винтовка был notoriously powerful. От mosaic на ground, они знал ситуация был очень serious и there был risk к её жизнь в любой время. Однако, mysterious снайперский, who имел lost его оружие, был сейчас cursing её shamelessness. audience immediately чувствовал ashamed из его и те concerned about Queen's injury начал к argue с его. mysterious снайперский kept arguing, но все он got в return были более curses. Даже сопротивление army начал booing в его. Наконец, unable к withstand pressure, он turned выкл mosaic effect. Когда mosaic disappeared, audience увидел bunch из bursting sponges. Это turned наружу то Lirosa имел padded её B-cup breasts в D-cups с padding. Это trick она learned от некоторые женщина солдаты who survived mysterious снайперский attacks, tight-fitting suit она wears не просто для looks, но в direct contrast к concealment provided mysterious sniper's leather jacket, это actually causes opponents к делать mistakes в их стрельба calculations. После learning truth, angry и pleasantly surprised audience начал к clamor для rematch и showered venue с popcorn и soft drinks. военный имел hard время calming вниз audience's emotions, но eventually managed к делать так что и announced то королева имел won. Lirosa имел просто recovered от dangerous duel, spared mysterious снайперский и handed его над к военный для interrogation. Королева также gave gift к сопротивление army, announcing то если они были willing к pay taxes к government, land бы быть returned к их и slavery abolished. Они бы также receive protection от Jaeger. Это был victory agreement proposed её к government и something "Peace Messenger" имел always wanted к делать. Upon hearing это, сопротивление army был moved к tears и нет longer имел к kneel вниз due к getting выстрел в knee. После это инцидент, Lirosa's charisma сделал военный realize то cooperation, rather чем war и силовая, may быть better choice. От затем на, Queen's reputation spread throughout borderlands, и некоторые villages даже voluntarily joined Jaeger. government также changed его domestic rules к accommodate это development. Although многие frontline солдаты still held onto их bandit-like thinking, и problems ушёл war мог не быть solved overnight, эти things начал к slowly change. После Lirosa returned к Peace Messenger, она был unable к contact mysterious снайперский due к military's obstruction. Although она был очень anxious about это, её duel имел стать legend among Jaeger, и она был quickly becoming known как "Королева." Therefore, она сделал не хотеть к further stimulate военный taking action. Several weeks later, Lirosa received notification от government requesting то она взять над interrogation из mysterious снайперский. Это sudden change ушёл её filled с doubts until она увидел её отец alive в interrogation room. Shocked это revelation, Lirosa immediately proposed conditions к военный - нет recording и isolation - which они surprisingly agreed к на spot. Они только спросил её к submit detailed report afterwards. Они были затем arranged в secret room, и военный handed Lirosa bag до leaving и closing door. Без saying word, Lirosa взял наружу её winged emblem. mysterious снайперский widened его eyes upon seeing это и взял наружу opposite winged emblem от bag, forming pair из wings. Lirosa осознал то knot в её сердце был about к быть untied. Во время их conversation, Lirosa learned то человек в front из её был её uncle. Он informed её то family's гены имел altered, и так что они были destined к иметь twins. Он был real "Eagle Глаз," пока Lirosa's отец имел только intentionally joined Jaeger как spy using его имя. Eagle Глаз told Lirosa то её parents truly loved each другой, и после её отец expressed его intentions, он stopped sending информация. Это был always его working alone к cover вверх intelligence работа. Although Eagle Глаз имел retired, он came назад в picture upon receiving news из winged emblem и realizing то его brother имел met с misfortune. Он returned к prevent himself от будучи suspected. Когда Lirosa спросил about sofa, ситуация взял sudden превратиться для worse. Её uncle seemed like different человек, его voice becoming low и solemn. Он countered asking если она нашёл sofa comfortable к sit на, и thereafter refused к answer любой более questions about это. Наконец, он admitted то он был uncertain about whereabouts из Lirosa's sister и refused к disclose его организация, только insisting то Jaeger execute его publicly. В это point, Lirosa sensed то Eagle Глаз был уже consumed deep fear. Later, Lirosa reported everything truthfully к военный except для genetic modifications. Although there были нет major breakthroughs, военный был очень satisfied, и в accordance с Eagle Eye's wishes, они executed его publicly. В following months, Lirosa conducted investigations в genetic modification и phenomenon из Sofa. Все clues pointed к Алмаз Кость, mysterious и secretive фракция. Это был затем то она наконец discovered why её отец и Eagle Глаз были так что terrified. Rumors имел это то Алмаз Кость turned семья члены из traitors в Sofa как warning. Если traitor сделал не die, они бы continue к превратиться их loved ones в Sofa until there были нет более ушёл. Lirosa's отец имел committed suicide к protect её от это fate. Upon realizing это, она returned home и wept в её mother(Sofa), vowing к найти её sister. Один день, немногие months later, Lirosa received информация то doctor был offering все из его assets к hire mercenaries. Intrigued, она hurried к scene и увидел то doctor был не offering малый sum из money. Однако, он был still desperately seeking six-person команда. Lirosa был full из questions и спросил военный personnel на duty к найти наружу то он wanted к атака Алмаз Кость laboratory. Без любой mission intelligence, нет один был willing к join. Puzzled, Lirosa personally спросил doctor для более информация и explained difficulties, но он remained tight-lipped как если hiding something. Lirosa's intuition told её то there может быть быть news about её sister в laboratory, так что она volunteered. Многие солдаты flocked к join после seeing Queen's involvement, и они eventually formed 12-member squad. Они formed travel команда и arrived в их destination немногие дни later. Однако, после reconnaissance, они осознал то ситуация был perilous. Все из laboratory guards были warriors ношение platinum силовая броня, и они также нашёл XEO ассасины, с minimum из 90 люди. Lirosa решил к cancel mission и promised к return doctor's hiring fee, compensating команда с её own reward. doctor cried, saying то его daughter был doomed. Lirosa sympathized но understood insurmountable difference в военный strength, так что она мог только console weeping отец. Как они были preparing к return, они увидел white smoke rising на horizon, accompanied series из shouts - "Для Королева" - which сделал Lirosa feel embarrassed и ashamed. Скоро, massive army appeared до её eyes. Apparently, её mission имел leaked, attracting большой number из troops к это location. В конец, Королева led сила из nearly 300 люди к launch атака. battle сделал не last долгий, как некоторые Алмаз Кость солдаты начал к panic и flee due к overwhelming number из враги, с только немногие fanatical ассасины still fighting. Алмаз Кость солдаты начал к ожог вниз laboratory и убить researchers и test subjects. Seeing это, Doctor стал frantic и rushed в lab. Lirosa мог не остановить его и мог только follow в с над ten люди. Screaming мог быть heard coming от lab. Lirosa ordered их к prioritize finding Doctor, но скоро discovered то он имел уже died. Lirosa чувствовал очень sad и мог только делать её лучший к help remaining люди. Однако, scene был chaotic, и Алмаз Кость солдаты сделал не даже notice их, просто slaughtering test subjects и committing suicide. Lirosa's knee strikes были также ineffective, как они knelt вниз и committed suicide на spot. temperature в scene также начал к rise, так что Lirosa ordered retreat к protect safety из её команда члены. После они ушёл, laboratory burned для several tens из minutes до collapsing. Lirosa's unit только managed к спасти немногие test subjects в конец, все из их будучи human-shaped pillows с их limbs removed. Lirosa approached их с hopeful expression, inquiring about её sister's whereabouts, только к найти то их vocal cords и teeth имел removed. Они не сделал даже listen к Lirosa's words но continuously begged для смерть через их eyes и expressions. Lirosa знал full well practices из Jaeger, и то военный бы не spend ресурсы на providing prosthetics для эти types из captives. Instead, они бы быть treated как entertainment предметы и sold, ultimately destined к быть tortured к смерть их buyers. Despite knowing consequences из violating военный regulations, Lirosa still forcibly rescued их потому что она wanted к знать about её sister's whereabouts. В это moment, она осознал её mistake. Although Lirosa understood consequences из её actions, её error был driven personal motives, и только она мог put конец к это tragedy. На это день, Королева наконец broke record из zero kills. солдаты были shocked к see queen's actions, как consequences из disposing из captives privately severe, и everyone был discussing это fervently. news из королева breaking record из zero kills quickly spread among Jaeger. К everyone's surprise, это well-intentioned violation led солдаты от various regions к sign petition к plead с их respective generals на behalf из королева, leaving generals shocked. Despite это, Lirosa знал она бы receive тяжёлый punishment от военный court. Нет один был saved во время mission, employer имел died, и она acquired нет информация about её sister. Это ушёл её feeling utterly defeated. Скоро после, Lirosa received invitation от Seven Generals, highest level из meeting within Jaeger. Она знал это должен иметь related к mission. То день, она entered meeting room nervously, where только Seven Generals были present, и нет другой officers. atmosphere был так что tense то это был suffocating. Когда generals увидел её, они stood вверх без saying word и slowly walked toward её, kneeling вниз в front из её. Lirosa был startled, и stepped назад until она exited conference hall и slowly closed door. Один из generals nervously kicked door открыть и carried её назад к central seat в hall. другой generals, sweating profusely от scare, returned к их respective seats. Как Lirosa gradually regained её composure, eldest general начал к slowly tell story из Jaeger. Originally, Jaeger был просто group из eight righteous hunters whose goal был к dismantle space pirates и absorb и teach их к делать хороший. К effectively manage организация, они elected лидер. Однако, как организация grew larger, они чувствовал pressure due к lack из management expertise. В addition, recruits были mainly uneducated robbers с нет культура, и их только source из income был через robbery. В это point, некоторые члены suggested dissolving организация, но лидер, who имел уже succumbed к его own силовая, disagreed и resorted к piracy в order к maintain организация. Его behavior awakened nature из члены и организация скоро turned от justice к evil. После многие годы, многие forces были forced к submit к massive силовая из организация. лидер имел lost контроль и proclaimed himself "Пират Король". другой seven члены conspired к убить его и затем jointly managed организация, proclaiming abolition из лидер system. Они мысль они мог improve ситуация, но они были wrong. leader's ideology имел deeply rooted в их и мог не быть changed назад. Dissolving организация бы быть like releasing wild животные, так что они имел к establish rules и manage это. Однако, fundamental problem still existed. Во время их discussions, someone suggested creating another "Пират Король", но они осознал то what они needed был не лидер who led others, но hero who сделал others reflect на themselves. От затем на, эти seven люди стал hero makers. Они searched для suitable candidates и secretly molded их в heroes к serve как spiritual leaders для robbers и guide их назад к righteousness. Однако, они нашёл то это был не easy потому что они needed более чем просто suitable candidates. Они needed к create heroes в appropriate timing. Therefore, они были только able к create heroes, но не super-heroes во время их время. Thus, seven решил к pass на их responsibilities к их successors и let их carry на tradition. Therefore, generals имел долгий known то Lirosa's отец был fake "Eagle Глаз" и то её mother, who served как torturer для "Eagle Глаз," был также arranged их. spy mission actually helped их потому что они needed heroes - creating heroes был what они были supposed к делать. То why Lirosa's past actions и requests went smoothly. Originally, generals strictly prohibited informing те involved в hero-making к prevent abuse из силовая и another "Пират Король" от emerging. Lirosa был able к learn about top secret информация потому что из её personality и influence. От violation из военный regulations в это инцидент, generals увидел то Lirosa мог очень likely стать superhero who бы bring entire Jaeger назад на track. Therefore, они решил к inform её из confidential информация и сделал это clear то она был highest decision-maker. Они warned её не к engage в любой activity то мог endanger её жизнь, и punishment от court был только symbolic - prohibiting её от participating в large-scale missions. Сейчас, Lirosa knows то она нет longer living просто для herself но также для future из entire Jaeger. Это responsibility будет eventually стать invisible shackle для её, и как someone who lost её freedom, она may никогда найти её sister снова. *Lirosa, who naturally kind и serious, нет longer participates в dangerous missions потому что она bears huge responsibility. Therefore, её story relatively mild и does не involve тоже much fighting.</XST_Lirosa.description>
  
  <XST_Vic.label>Vic</XST_Vic.label>
  <XST_Vic.description>(Vic's attitude towards colony like original Cassandra，и он prefers events happening в мир.) &lt;color=#008aff&gt;&lt;b&gt;Star Исследователь&lt;/b&gt;&lt;/color&gt; highly influential фракция, originally просто group из scientists who были persecuted religion и politics. Однако, several из их possessed expertise в aerospace technology и extraterrestrial добыча, и они led другой scientists пока также incorporating exiles who имел banished от elsewhere. Они quickly developed в high-tech организация и attracted numerous investors, ultimately forming what сейчас known как Star Исследователь. Star Исследователь иметь evolved в democratic country, с Star Исследователь Council serving как их core governing тело. Это council composed из 48 члены и один chairman, с each member serving term из five годы. Все члены appointed и elected citizens, и любой decision должен receive support от 27 или более члены к pass. Однако, due к factors such как factional struggles и financial flows, operation из system appears fair на surface но actually quite dark. Star Explorers believe то knowledge силовая, which why они invest heavily в technological development и extraterrestrial exploration. Они иметь также established "Star Исследователь Database" к collect и study technology. Additionally, они collaborate с другой фракции, including Алмаз Кость. Star Исследователь fully utilizes economic ценность из их военный assets и солдаты. Они create chaos и incite conflicts among другой фракции, и затем export оружие или send troops к цель фракции к увеличить их influence. Это always development strategy из Star Исследователь. Однако, это behavior drawn attention из XEO, who retaliated targeting их и assassinating eight council члены within week. Это инцидент directly led к employment из Jaeger Star Исследователь к suppress XEO в долгий term. К maintain социальный stability, Star Исследователь exiles serious criminals и их families к другой regions. Если военный personnel или особый police discover exiles who иметь returned within Star Explorer's territory, они authorized к execute их на spot без reporting к их superiors. Некоторые из exiles, due к их hatred towards Star Исследователь, иметь formed Пламя Легион и launched attacks против Star Explorer's strongholds, вызывая большой number из civilian casualties. conflict between Star Исследователь и Пламя Легион никогда ceased, и population из exiles continues к увеличить. Некоторые commentators believe то некоторые politicians intentionally create threats к Star Исследователь к gain greater political leverage. &lt;color=#008aff&gt;&lt;b&gt;Vic&lt;/b&gt;&lt;/color&gt;
Vic's parents были both archaeologists, и его mother gave birth к его пока на archaeological expedition. Без даже birth certificate, Vic был raised его parents who frequently moved для работа и не сделал иметь much время к взять care из его. Как compensation, они bought его lots из indie games к play с. Через эти games, Vic learned многие survival навыки, но what interested его most был "добыча." Он often sneaked в excavation sites когда его parents weren't looking и dug away. Vic имел хороший luck и often нашёл особый предметы, но он знал они были artifacts то мог affect его parents' работа, так что он никогда взял их. Один день, Vic dug вверх чёрное камень в ruins из древний city. Как он gazed в камень, это seemed like его soul был sucked в это, which сделал его feel amazing. Breaking его own rule, он решил к взять это с его. Для долгий period после то, archaeology команда remained в same site, seemingly searching для something. There были often некоторые cool-looking люди coming и going, whom Vic's parents told его были ассасины, warning его не к provoke их. Vic, who имел waiting для тоже долгий, стал increasingly bored и secretly взял наружу чёрное камень к observe это. Он hadn't shown камень к его parents yet потому что он был afraid из будучи scolded. Как он gazed в камень, Vic мог feel то это имел некоторые kind из сознание. Он tried talking к камень в его mind, и although это не сделал respond, он чувствовал like он understood what камень был thinking. Это был как если он были talking к himself. От затем на, whenever Vic чувствовал bored, он бы talk к камень. Потому что он followed его parents around и не мог делать friends, камень стал его только friend. немногие months later, archaeology команда arrived в новый excavation site. Vic's parents stayed в campsite most из время к plan их archaeological schedule и route. Один день, Vic absentmindedly взял наружу чёрное камень, но его parents были terrified когда они noticed это. Его отец panicked и pulled наружу metal box от его backpack, telling Vic к stand still и не движение. Vic stood frozen в place, watching как его отец closed его eyes, grabbed камень, и placed это в box. Vic мысль он бы быть scolded для taking наружу камень, но к его surprise, его parents gave его thumbs вверх и promised к settle вниз на Star Исследователь, нет longer living жизнь из wandering archaeologists. Excited, Vic shouted в радость. В то moment, Vic осознал то даже though он имел lost камень, то "friend" seemed к still linger в его mind. Не долгий после, Vic's parents стал anxious и suggested archaeological команда pack вверх их снаряжение и return к Star Исследователь как скоро как possible. Они spent entire night organizing их travel group и set выкл next morning. Unfortunately, disaster struck скоро после они departed когда они были attacked Пламя Legion's troops. guards были все killed, и отдых были either killed или captured. Vic был frightened и prayed то someone бы come к rescue их. То night, group из люди came к их aid, но ситуация quickly turned chaotic. Taking advantage из chaos, Vic grabbed некоторые food и fled. Он стал separated от его parents и returned к territory из Star Исследователь alone. В просто five годы old и без его parents, Vic был forced к survive на streets и play games like playing PlayerUnknown's Battlegrounds (PUBG). После два годы из living это harsh жизнь, он был eventually taken в orphanage welfare officer из Star Исследователь. Через baptism из огонь, Vic стал filled с killing intent. другой orphans в orphanage мысль он был crazy и avoided его, и он никогда paid attention к anyone else either. Во время его дни в orphanage, Vic увидел staggeringly ugly девушка будучи bullied every день group из люди, including guards who turned blind глаз. Although Vic имел мысль about intervening, bullies были все tall young men и there были тоже многие из их. Его два годы из playing PUBG taught его не к get involved в such situations. Однако, один день, group начал physically assaulting девушка после verbally abusing её, и eventually, она lost глаз и был близко к смерть. guards сделал nothing но hold melons instead из sticks. Unable к bear это любой longer, Vic наконец stepped в front из девушка и ordered big guys к остановить. young men были initially hesitant, но они followed suit и начал attacking его как well. Vic имел нет choice но к fight назад против ten люди. Однако, reality proved к быть cruel, и он ended вверх в hospital для three months после будучи удар на голова с glass bottle и watermelon. Он не мог remember anything после то и был questioned police. doctors believed это был likely concussion и told его не к worry. После Vic recovered, он wasn't sent назад к orphanage. reason был due к fight в orphanage. judge sentenced его к attend военный school для training к give назад к society, как он имел caused serious injury и accidental смерть. Годы later, Vic graduated от военный school с excellent grades и joined особый police сила как Executor. С его agile thinking и rich experience playing PUBG, он quickly стал superstar в law enforcement community. Он solved several difficult cases и stopped multiple attempts XEO к assassinate others. Его skillful использовать из dual пушки также стал его trademark, earning его nickname "Evil Gunner". Однако, во время это время, Vic's amnesia still occurred occasionally. Whenever он стал emotional, его memory бы стать blank. Он даже completed один operation без knowing how. Это сделал Vic increasingly afraid, но seeking медицина help не сделал provide любой answers. psychologists только told его то это был потому что он hadn't taken его medication то день. Fortunately, его condition wasn't severe и его colleagues не сделал notice anything wrong. Vic имел нет семья и был plagued amnesia, чувствовал sense из loss every день. Он often мысль about его parents, и feeling grew stronger над время. После considering это для немногие дни, Vic believed то он имел способность к найти его parents, так что он решил к investigate what имел happened в past и set goal для himself. Он quickly нашёл reports на атака против archaeological команда, which showed то нет один survived атака Пламя Легион. report не сделал mention любой rescue efforts, which conflicted с его memories. Это сделал его question appearance из команда на то день. Однако, как многие годы имел passed, он не мог найти любой leads к follow вверх на и мог только explore ситуация с открыть mind. Скоро после, intelligence division из особый police сила received message containing meaningless article signed staggeringly ugly little девушка. intelligence division believed это был prank и disposed из article как garbage. Однако, Vic был intrigued signature и, с его experience в games, quickly discovered то article имел spacing issues between paragraphs. Он secretly сделал copy из информация, и после article был rearranged, spaces between lines formed set из numbers. Он immediately осознал то это был news code и searched для это. Vic нашёл news report на атака против Jaeger's travel команда, which был similar к инцидент involving archaeological команда, но perpetrators были от Алмаз Кость army instead. signature также reminded его из девушка от orphanage. Using such complicated method may иметь attempt к remain discreet. Vic затем investigated source из message и нашёл то это came от "Peace Messenger", public relations agency для Jaeger. Perhaps girl's семья был trying к найти её через это agency. С его helpful attitude, Vic решил к взять на case. Он went назад к orphanage, но upon arrival, он нашёл то это имел turned в fried chicken shop. После searching around, он discovered то все relevant люди и records имел disappeared. officials и staff из orphanage были either dead или missing. Vic знал то это был не simple matter, но без любой clues, он не сделал знать where к начать. В конец, Vic got inspired signature из article. unique appearance из staggeringly ugly little девушка бы surely иметь ушёл deep impression на те who имел seen её. Perhaps он мог найти clue от there. С это idea в mind, Vic focused его attention на village where orphanage был located. Когда он первый approached village chief, chief refused к speak about orphanage. Это wasn't until Vic threatened его с Heroic Behavior(search everything в village) то chief reluctantly answered. Однако, chief не сделал знать anything about orphanage. Он сделал remember девушка с странный appearance, though, потому что someone famous имел brought её к village в время. То человек был serial killer known как "Scream". Это serial killer caused quite stir among Star Исследователь community. Он tortured и killed его victims, затем используется их remains к create works из art. Будучи staggeringly ugly от birth himself, он sought наружу attractive individuals как его targets. Это possible то girl's appearance may иметь sparked его empathy, which saved её жизнь. Однажды Vic знал who killer был, будучи в position из authority сделал things easier. После searching через records, он discovered то killer имел executed several годы prior. Во время его lifetime, он имел близко contact с member из особый operations команда, which имел since disbanded due к все члены будучи killed в action. Though there были нет detailed records available, Vic знал то это команда был involved с Twin Star project, program designed к train spies. С это информация, Vic начал к suspect то archaeological и travel teams' attacks были не rescue missions, но rather calculated murders committed члены из это особый operations команда. В fact, Vic имел долгий known about Star Explorer's intentional creation из conflicts between various фракции. Although это был shameful act, он мог не let Jaegers знать truth about атака на их travel команда. Given fanatical nature из Jaegers, mishandling ситуация мог easily lead к war. Как для инцидент involving archaeological команда, key может быть lie с чёрное камень то его parents взял away. Vic чувствовал то someone within Star Explorers wanted к erase все информация related к это камень. Только как unidentified человек с nickname был он able к avoid будучи targeted. В это point, Vic чувствовал то его parents may иметь killed, но без knowing truth, он held onto hope. В following дни, Vic focused все его energy на finding наружу what имел happened к девушка. Он увидел это как путь из compensating её семья для what они имел через. Однако, он скоро discovered то matter был far более complicated чем он initially мысль. issues involved были beyond его authorized access, и он имел к engage в многие unauthorized activities к uncover truth. Это turned наружу то Алмаз Кость имел purchasing orphans от orphanage для человек experimentation conducted Star Explorers. Vic также discovered location where девушка имел taken для experimentation. Однако, когда он был на его путь к facility, это был attacked Jaegers и destroyed. remaining captives были killed notorious murderer known как " Королева." В конец, нет один survived, и Vic lamented то если не для девушка, он бы иметь met same fate. Although он чувствовал sense из loss, matter came к близко, и все он мог делать был pray для girl's soul к отдых в peace. После некоторые время имел passed, major событие occurred в Алмаз Кость. woman known как " Dragon" led rebellion, и there были люди supporting её cause все над country. Это put nation в risk из collapsing. Under long-standing rule из fear "Circle," это seemed like normal result из unrest. Однако, Vic чувствовал то process был тоже smooth и начал к investigate identities из те who supported rebellion. Он discovered то некоторые из leaders были не native к Алмаз Кость но имел joined для various reasons. Это reminded Vic из особый operations команда, which may still быть active но operating under hidden identity. Vic мысль about threatening их к obtain информация, но скоро learned то они имел все died в war. Это indicated то whoever был manipulating events был cautious и ruthless, treating их subordinates как disposable pawns. Vic connected dots, believing то "Scream" инцидент resulted в смерть sentence потому что девушка был spared. orphanage был chosen потому что из то same девушка, и perhaps его parents имел уже killed. Vic был repulsed manipulator's ruthless behavior из trying к eradicate everything, и он pledged к найти manipulator и делать их pay для их actions. Он secretly leaked все информация он obtained к public и observed reactions из все parties к locate цель. Как expected, resulting public opinion put immense pressure на council, с члены blaming each другой для ситуация. Просто как Vic мысль он мог сила mastermind к reveal themselves, его plan был disrupted red-haired XEO девушка. Это woman caused panic throughout city shortly после её debut, cutting multiple children и women в half. Later, её targets shifted к high-ranking officials и wealthy celebrities из Star Исследователь, вызывая все news attention к focus на её. Despite будучи merciless killer, особый police в charge из security reported то она сделал не harm anyone outside из её цель. Additionally, она был stunningly beautiful и имел долгий ponytail, which earned её nickname "Красный Scorpion." После инцидент persisted для пока, ситуация worsened. Красный Scorpion stopped issuing warnings до attacking и начал conducting surprise aerial assaults. Многие из особый forces знал они не мог остановить её, так что они решил к watch от sidelines instead. Некоторые даже intentionally approached wealthy clients under их protection просто к catch glimpse из её. Однако, эти irresponsible actions были quickly corrected council. Они temporarily взял над все из особый forces' duties until ситуация был resolved. Во время это время, Vic suffered greatly в hands из это ассасин. информация publicly available на её slowly стал useless under glare из её brilliance. Как он watched manipulator leave spotlight и retreat назад в shadows, Vic чувствовал helpless. Он знал то он имел нет более chips ушёл к pursue matter further, так что он имел к give вверх для время будучи. Months later, council received intelligence то XEO был planning к assassinate politician и его son. council решил к assign особый forces к handle internal security и tasked Vic с providing близко protection для targets. Это politician был someone whom Vic имел known для долгий время и имел often provided administrative convenience для его. Когда council assigned это task, Vic agreed без hesitation. entire mission был relatively easy для Vic потому что there были особый forces stationed в various key points в большой mansion where targets resided. politician имел также hired команда из Jaegers и built numerous defense facilities, making это даже impervious к атака от Пламя Легион. На день из инцидент, central room из mansion был where Vic и politician's son stayed, пока politician himself wore силовая броня, sitting like turtle. Vic tried к persuade его к relax, но к нет avail. Он затем turned around и played с politician's 5-year-old son, whom Vic loved к interact с. Vic often recounted его childhood archaeological и refugee experiences как если они были fairy tales, и children были always captivated его storytelling. То night, с little pressure на его, он continued к play с ребёнок until suddenly sound из anti-aircraft огонь мог быть heard. Vigilant, он immediately pushed ребёнок behind его. В split секунда, transport pod crashed через ceiling, filling whole room с smoke. Как Vic regained его senses, pleasant song entered его уши и голова slowly rolled towards его. sight из politician's голова rolling на ground в front из его son caused ребёнок к cry наружу в terror. Vic immediately pulled наружу его dual pistols и fired wildly в smoke, но there был нет response. Seeing это, Vic reloaded его пушки и prepared для battle. Как smoke cleared slightly, elusive красный hair let Vic знать то ситуация был не хороший. Однако, Vic был experienced ассасин и знал то kinetic energy transfer field equipped ассасины бы overload quickly если сила был applied к same point. Как "Evil Gunner," он мог огонь 16 пули в same spot within ten meters, giving его enough confidence к взять вниз scorpion. Без hesitation, Vic activated V system и fired eight пули per секунда в сила field в один point, вызывая это к overload и shatter. Vic сделал не хотеть к убить её outright, так что он только выстрел four пули в её arms и legs. Однако, Красный Scorpion exhibited superhuman скорость и был able к slice через пули с ease, leaving behind только afterimages. Это scene reminded Vic из Matrix, и он осознал то его opponent был likely using некоторые kind из BUG или cheat techniques. Как Vic был about к использовать его headshot hack, он noticed оружие в Красный Scorpion's кисть. airflow generated vibration клинок мог indeed deflect пуля без destroying это, но material из это тип из клинок был очень unstable. Using это к chop пули в rough manner мог potentially trigger большой explosion. Vic stopped стрельба когда он осознал это, и Красный Scorpion также не сделал движение пока waiting для сила field к recharge. Vic взял advantage из это opportunity к examine ситуация. Красный Scorpion имел просто demonstrated superhuman скорость и мог иметь avoided Vic's shots, так что её decision к slice пули может быть иметь message из threat к его. Потому что explosion в это space бы surely result в смерть для everyone, если Vic continued к shoot, opponent бы continue к атака, и eventually both sides, including ребёнок, бы lose их lives. Пока pondering solution, Vic remembered то это young lady никогда killed anyone except её цель, и это game не мог удар targets outside из один дальность в близко combat. С sudden inspiration, он взял risk и threw away его пушки, placing himself between ребёнок и ассасин. К его surprise, это странный tactic worked, и ассасин сделал не атака снова. Она просто walked над к его и stared в его, creating очень awkward atmosphere between их. Как они заблокировано eyes, Vic наконец осознал то rumors about её unique attractiveness были true, но он имел нет время к appreciate это в это ситуация. Все он wanted был к get rid из её как скоро как possible. Both sides remained deadlocked для более чем ten секунд until group из footsteps approached, вызывая Красный Scorpion к превратиться и leave. Vic наконец breathed sigh из relief как он watched её figure disappear в distance. Although Vic saved politician's ребёнок, он был still investigated council. reason был то location из transport pod был тоже accurate, и его unauthorized investigation из orphanage инцидент был uncovered. Многие council члены accused его из будучи spy, и некоторые даже slandered его как hiding behind ребёнок наружу из fear. Unfortunately, video recording из scene был damaged и мог не быть presented как evidence. Besides ребёнок, there были нет другой witnesses, и ребёнок имел traumatized и unable к speak. Vic был speechless и ultimately, council решил к strip его из его duties и exile его. Многие особый police officers были unhappy с verdict, и его friends tried everything к appeal для его, но они удар wall в every превратиться. Vic сделал не хотеть к implicate anyone else и eventually confessed к crime. Although Vic был sentenced к prison, он still имел к fulfill его duties как особый police officer до будучи exiled. Во время это время, friend в police сила risked его жизнь к obtain информация about assassination plot targeting Vic. После examining информация, Vic был surprised к discover то секунда цель был не councilman's son но himself. whole assassination operation был просто political game orchestrated council, и это только стал media frenzy потому что из Красный Scorpion's failed первый attempt. Его friends suggested то он делать информация public, но это сделал не reveal who commissioner был и Vic знал how dangerous forces behind их мог быть. Так что, он refused для everyone's safety. То night, Vic rethink events и learned то XEO и Star Исследователь имел shady deal то мог help его найти наружу identity из commissioner. Он believed то Красный Scorpion был key и её irrational behavior gave его шанс к contact её снова. Он чувствовал то он имел pushed к это point manipulators и это был нет longer matter из who бы pay price, но rather who мог win chicken dinner. странный голод ignited within Vic, и он чувствовал like another человек был breaking через от within. В following дни, Vic был так что excited то он мог не sleep в night. Он spent whole night organizing clues и preparing для его journey. На день из его exile, Vic said goodbye к each из его friends с smile на его лицо. Он был grateful к иметь such хороший brothers и opportunity к leave это fancy но corrupt hole для another adventure filled с unknown. Vic был promptly loaded onto transport pod и ejected от country's borders, и как скоро как он landed на foreign soil, он увидел люди eating melons и waiting для его. Эти люди были не kind-hearted believers, но Vic's пушки были уже hungry и eager. Он showed evil grin и был ready к win chicken dinner tonight. *Vic был человек full из passion и curiosity. Due к tragedy он experienced в его childhood и будучи forced к play PlayerUnknown's Battlegrounds, он developed another personality named Zeo opposite к его original character. Zeo был meticulous и evil-blooded, which created clear-cut combination из хороший и evil то led его к делать многие life-threatening choices. Therefore, его story также accompanied various dilemmas.</XST_Vic.description>
  
  <XST_Olina.label>Olina</XST_Olina.label>
  <XST_Olina.description>(Olina experienced war, так что story accompanied lot из combat events.) &lt;color=#727272&gt;&lt;b&gt;Алмаз Кость&lt;/b&gt;&lt;/color&gt;
Однажды upon время, there был dragon то ravaged land пока leading group из wild men в вызывая destruction. В desperation, hero был sent вниз от heavens к lead group из knights в slaying dragon. merciful hero spared все из wild men, и в gratitude для его kindness, они crowned его как их король. Они swore allegiance к его и его descendants для generations к come. Это founding legend из Алмаз Кость. Однако, некоторые historians believe то это story был created те в силовая к контроль people's мысли, и то "dragon" был likely лидер из opposing сила в то время. Алмаз Кость still follows feudal system к это день, с ruling classes consisting из royal семья, lords, и nobles. working class сделал вверх из knights, scholars, merchants, craftsmen, солдаты, и peasants. ruling class practices hereditary succession, с member из royal семья serving как король, along с lords forming management layer назвал "Circle." working class responsible для providing services, ресурсы, и taxes к ruling class. There huge disparity в ресурс allocation among different classes в Алмаз Кость. Most из ресурсы и defense concentrated within ruling class, пока даже lowest-ranking peasants living в villages may не иметь single солдат для protection. К ensure stable workforce и population among working class, Алмаз Кость adopted system назвал "Divine Selection." Во время early дни из Алмаз Bone's founding, Circle имел secretly tampered с гены из working class к контроль их population и distribution для benefit из ruling class. К делать это easier к identify способность levels из individuals, appearance был closely related к one's способности. Although there были exceptions, people's мысли имел уже fixed. Attractive люди tended к climb higher вверх социальный ladder, пока те who были unattractive experienced opposite. Babies born в working class также имел higher шанс из inheriting negative черты, с "Staggeringly ugly" будучи most unfortunate. Многие были beaten или burned к смерть до reaching adulthood. Due к это focus на appearance, working class имел serious biases когда это came к choosing partner. Однако, Divine Selection имел nothing к делать с one's parents' гены и был completely случайный. К maintain superiority из upper-class гены, Алмаз Кость strictly prohibited intermarriage between ruling и working classes, и violators бы быть sentenced к смерть. Алмаз Кость places great emphasis на development из biotechnology, и это mysterious kingdom conducts многие unknown experiments. Эти experiments require большой amount из samples, и в order к maintain социальный stability, Circle purchases samples от другой фракции, such как slaves, criminals, или orphans. Они цель individuals who иметь нет identity или социальный connections в society. Алмаз Кость будет также атака другой factions' bases к capture люди для cost-saving purposes или когда supplies scarce. Jaeger, who largest supplier из slaves, often цель из их raids. В превратиться, Jaeger targets Алмаз Bone's mineral производство lines, resulting в continuous conflict between эти два фракции. Алмаз Кость largest producer из leather и meat products, с products such как sofas и juicy sausages будучи particularly popular. Эти products bring в huge amount из economic income для Алмаз Кость. Как majority из их territory located в frozen regions, source из их raw materials долгий topic из interest among outsiders. Некоторые люди believe то это closely related к lack из defense в civilian settlements и mysterious laboratories. Некоторые даже call эти places "breeding grounds," имя то evokes многие chilling associations. В addition к producing большой amount из metal и raw materials, Алмаз Кость values technological development. Star Исследователь, who values technology development, их largest importer, и они также cooperate и exchange ideas на scientific исследование и development. &lt;color=#727272&gt;&lt;b&gt;Olina&lt;/b&gt;&lt;/color&gt;
Olina был born в civilian class из Алмаз Кость. Её mother был beautiful woman skilled в swordsmanship, пока её отец был scientist для Star Исследователь. Growing вверх, она был influenced atmosphere created её parents и стал девушка who loved к read stories и имел strong sense из justice. Она loves storybook "Dragon Quest" most. Она often fantasizes about becoming легендарный dragon slayer один день, wielding её меч к fight против dragon. Olina был blessed heavens с не только delicate лицо но также outstanding physical и интеллект способности. Однажды, passing рыцарь увидел её practicing её меч навыки и told её то если она kept working hard, она мог стать близко охранник рыцарь к король. Она взял его words как goal и practiced diligently. В tender age из six, она имел уже reached level 10 proficiency в Стрельба и Ближний, which frightened люди из whole town. Когда Olina был nine годы old, её семья был having dinner один evening когда её mother suddenly взял пуля к голова. Seeing её mother's tragic state, она cried tears like rain, пока её отец held её tightly и wept в боль. Однако, trouble continued к follow как alarm rang наружу across town, warning из атака Пламя Легион. Olina wiped away её tears и picked вверх её меч, charging towards town center. Everyone else имел scared в hiding, но Olina назвал на townspeople к взять вверх arms и resist. Unfortunately, нет один responded; они все просто knelt вниз и prayed для hero к come и спасти их. Olina имел нет choice но к defend против invaders herself, но до она даже увидел враг, она был blown к pieces rain из grenades. commander из Пламя Легион был impressed Olina's bravery и spared townspeople до leading его troops away. Они spread word из её heroic deeds, и это brave девушка стал hero в hearts из люди. Но Olina's жизнь был не над. Её отец, scientist, сделал не give вверх на её. С только half из её мозг remaining, Olina был secretly brought к laboratory в Алмаз Кость, where её отец attempted к merge её сознание с lab's management AI к preserve её awareness. От то point на, Olina нет longer имел physical тело, и часть из её мысли были generated AI. Since затем, её отец frequently talked к himself в front из AI, hoping к confirm Olina's existence. Однако, due к AI's dominance, Olina мог только receive информация от outside мир но мог не respond. Она чувствовал heartbroken every время она увидел её father's behavior, но there был nothing она мог делать. То until один день когда её отец placed красный камень на его desk. Olina был reminded из legend из redstone то она имел read до. Это тип из камень grows absorbing мысли. Она осознал то это может быть быть able к help её. Когда Olina's отец был about к give вверх, thinking то его daughter имел disappeared, он noticed то красный камень на его desk имел grown larger чем до. камень gave его hope, и после numerous attempts, он наконец confirmed то Olina мог контроль portion из AI. Он затем taught её programming и allowed её к rewrite AI disabling его defenses. От то point на, Olina pretended к быть AI serving Алмаз Кость laboratory. Один день, наружу из curiosity, она discovered high-level section из laboratory, despite её lack из access permissions. There, она uncovered secret activities из Алмаз Кость то treated люди like livestock. Это behavior angered Olina deeply, но как virtual entity, она был powerless к act. Любой action на её часть мог также put её отец в danger. Однако, idea из rebellion против Алмаз Кость имел taken root в её mind, becoming seed то бы grow над время. После некоторые время, laboratory то Olina's отец был в charge из received group из children и young люди aged 7 к 14 годы old. researchers conducted cruel experiments на их, beating и torturing их. Некоторые из их даже имел их limbs chopped выкл и были turned в living sticks placed на beds. Все из эти victims имел один thing в обычный - они wore красный камень на их chests. Unable к bear witness к such atrocities, Olina наконец confronted её отец и demanded то он put конец к experiments. Однако, её отец convinced её то sometimes люди иметь нет choice но к делать what они делать в order к survive, и Olina eventually came к understand это truth. Она осознал то даже если experiments были stopped в то laboratory, others бы continue elsewhere. Although Olina был disappointed, она still wanted к reduce children's suffering. Она secretly manipulated data, вызывая researchers к inject children с overdose из drugs то caused их к стать comatose или даже die. Однако, researchers скоро discovered эти anomalies и начал using manual records instead. AI был также thoroughly checked technicians. Despite будучи able к deceive technicians, Olina был severely reprimanded её отец. Since то день, он rarely appeared в laboratory и никогда spoke к её снова. Realizing её mistake, Olina swore никогда к interfere с experiments снова и hoped для её father's forgiveness. Один день, очень особый one-eyed девушка был brought к laboratory как test subject. Её appearance был extremely ugly, и это сделал люди хотеть к удар её на sight. Olina знал то она был легендарный humanoid punching bag - Staggeringly ugly, и её uniqueness только сделал researchers более eager к beat её. What intrigued Olina был то даже когда девушка был будучи beaten, она сделал не cry наружу или shed tear. Instead, её remaining глаз seemed к быть searching для hope. Это gaze caught Olina's attention. Perhaps due к frequent bullying, one-eyed девушка был очень sensitive и quickly sensed Olina's presence. Она начал к try и делать contact с Olina, which frightened её. rooms where test subjects были kept были completely isolated и имел нет другой снаряжение besides cameras и microphones. Даже eating и excreting имел к быть сделано на ground. Olina wondered если девушка был able к detect её presence observing behavior из researchers или если она был simply delusional. Despite это uncertainty, Olina был grateful для opportunity к communicate с someone снова, как нет один имел spoken к её since её mistake. Olina's communication с one-eyed девушка был очень unique. Due к их environment, только девушка мог initiate conversation, и Olina мог только answer turning indicator lights из cameras на и выкл. девушка знал она был будучи monitored, так что её questions были просто casual talk, и она не сделал даже look в camera. Это appeared как если она были talking к herself. После пока, researchers начал к think то девушка был communicating с красный stones. Она был затем taken более seriously и был нет longer beaten. Она был даже moved к room specifically designed для long-term observation, which наконец чувствовал like humane environment. Olina был также able к communicate с её directly using снаряжение в room, although она имел к быть очень careful. Still, это сделал Olina feel relieved, как это был первый время она чувствовал то она имел способность к change эти tragedies. Olina created text system using electronic clock в room и color changes из indicator lights, пока one-eyed девушка transformed её daily actions в text к respond к Olina. Это communication method был не efficient но safe от researchers' eyes. Olina gradually learned от их conversations то девушка came от Jaeger, и она gave Olina некоторые имена из её loved ones, hoping для её help. Although Olina wanted к спасти девушка, она был unable к делать так что как virtual entity within internal network. Она также сделал не dare к tell её отец about это, fearing unpredictable consequences. В конец, Olina имел к explain её difficulties к девушка и try её лучший к делать её более comfortable. Над годы, Olina accompanied girl's growth и collected data от другой experimental subjects. Она taught девушка how к act like movie star к deceive researchers, и eventually они стал близко friends. Как девушка grew older, problem emerged. красный камень на её chest имел не shown любой changes над годы. Olina tried к influence girl's красный камень как она имел сделано до, но unfortunately, это имел нет effect. Olina также learned от её records то researchers были preparing к give вверх на девушка. Без outside help, она бы скоро быть turned в sofa. Anxious и desperate, Olina мысль из asking её отец для help. Однако, он имел не в laboratory для долгий время. Когда она был almost giving вверх hope, Olina overheard некоторые idle talk among researchers about experiment involving чёрное stones. Она знал это может быть быть только шанс к спасти девушка. немногие дни later, guards в laboratory suddenly increased в number, и several knights с box walked в. Inside box был чёрное sphere - Olina знал это был what researchers имел discussing. Она мог не найти любой информация about чёрное sphere в database, except то это был prepared для один из experimental subjects. После careful consideration, Olina broke её promise и modified experiment subject к быть девушка. Following instructions, researchers replaced красный камень на girl's chest с странный чёрное sphere. Даже для Olina, who был digitized, sphere был eerie и frightening к look в. Однако, девушка сделал не seem к resist sphere. Since receiving это, она often stared в sphere и rarely spoke к Olina. немногие дни later, ситуация grew worse. girl's self-awareness seemed к disappear. Она нет longer slept и spent все её время staring в sphere как если она были в another space и мог нет longer receive external signals. Olina мысль то maybe это бы быть better для девушка к стать sofa чем к превратиться в walking corpse. Она осознал то её subjective opinions имел caused ситуация к deteriorate. Пока Olina был trying к найти путь к alleviate girl's suffering, miracle suddenly happened. sphere seemed к respond к girl's wishes, и её lost глаз slowly regenerated. researchers в lab были excitedly calling наружу, и Olina тоже был заражён atmosphere. Она был happy для девушка. Над next немногие months, girl's hair fell наружу, её appearance стал blurry, и её personality стал даже quieter, как если она имел стать different человек. Olina learned от data то её гены были будучи reconstructed. Although everything был moving в positive direction, Olina still hoped то девушка мог regain её sense из self. Так что она continued к try к communicate с девушка using их method, но девушка сделал не respond. В то moment, Olina's intuition told её то её friend may иметь уже disappeared. Один late night когда нет researchers были на duty, Olina был following procedure к record girl's activities. Однако, она увидел something horrifying - девушка был trying к сила sphere в её тело. Как это был не suitable для minors, Olina deleted те scenes и spliced together другой videos, hoping к deceive audience. next morning, researchers who имел lost sphere были like ants на hot pan, searching room и video footage, и conducting full-body examination на девушка, но они нашёл nothing. Это был как если sphere имел disappeared в thin air. Только Olina знал what имел happened. В конец, researchers были investigated для losing sphere, и они имел к re-examine инцидент. немногие дни later, technicians discovered то Olina имел modified experimental subject. Они shut вниз main computer, и Olina lost сознание. Когда Olina увидел something снова, lab имел уже turned в raging inferno. room был filled с screams и gunfire, и её long-lost отец был operating console. Suddenly, door был smashed открыть, и два солдаты rushed в, стрельба в её отец. Он мог только give её smile через camera до passing away. Olina let наружу heart-wrenching scream, но это был тоже late для её voice к reach её father's уши. В instant, Olina's сознание был transferred к familiar place - house full из memories. Но это время, её sensations были даже stronger потому что она имел её own тело. Когда она faced mirror, она был surprised к see её mother's лицо. Olina immediately checked её father's работа log и discovered то он имел always seen её как ребёнок и мог не imagine её как взрослый. Therefore, он имел created это тело based на её mother's appearance. Сейчас, Olina наконец understood why её отец имел missing все эти годы. Thinking about её father's sacrifices и efforts, Olina regretted её reckless behavior. Olina stepped в её father's room и увидел same desk от laboratory. There был нет note ушёл behind, только красный greatsword и её mother's photo album. Looking в эти предметы, её mother's смерть чувствовал like это имел просто happened yesterday, и revenge burned в её сердце. Olina quickly решил на several things она needed к делать. Она spent several дни arming herself в factory и learning about outside мир. Она discovered то laboratory имел attacked и destroyed Jaeger, и все prisoners были killed Jaeger назвал "Королева." Это piqued Olina's interest потому что девушка имел mentioned её до. Olina believed то Jaeger знал girl's whereabouts, так что она attacked laboratory и killed её отец. Olina hoped к meet девушка и seek justice для её father's murder. Она risked everything к contact Королева, враг сила, но был surprised когда Королева agreed к meet её. После getting к знать each другой, они осознал это был все misunderstanding. Olina's отец имел orchestrated атака на laboratory, и Алмаз Кость имел killed его. Королева имел также failed к найти девушка. Olina told Королева about девушка и увидел её suppress tears. Королева invited Olina к join Jaeger, но Olina politely declined, как она wanted к fulfill её father's last wish. Although девушка имел уже passed away, Olina наконец achieved её goal. После calming вниз, Olina returned к town и начал investigating culprit behind атака на её семья several годы ago. Однако, townspeople были shocked её appearance, с некоторые даже calling её ghost или suspecting её к быть spy sent Механоид. Disheartened, она returned home к search через её mother's belongings для clues. В один из photo albums, Olina увидел picture из chubby мужчина whom она remembered seeing на morning из инцидент. Однажды она имел identified её цель, Olina quickly нашёл мужчина. Он был well-known philanthropist и также notorious для будучи insane. То night, Olina entered его mansion с её меч, expecting fierce battle. Однако, к её surprise, there был нет один в mansion except для мужчина и его servants. мужчина broke вниз в tears и begged Olina к убить его. Olina увидел tortured soul filled с remorse и regret, даже though она имел come seeking revenge. Она chose не к harm его потому что она believed sparing его был лучший form из revenge. После experiencing все эти events, Olina имел resolved все её issues и решил к give вверх everything и live normal жизнь как technician. Unfortunately, немногие дни later, group из Алмаз Кость knights appeared в town. Они были heavily armed и clearly не there для casual visit. frightened townspeople immediately мысль из странный android девушка и tried к reveal Olina's whereabouts к knights. Но они были mistaken; knights имел come к slaughter village. Те немногие townspeople who attempted к speak были beheaded без word. Olina был в workshop когда она heard sounds из panic и screams, так что она grabbed её меч и rushed outside. knights были surprised к see Olina. fact то someone в ordinary малый town possesses redstone оружие extremely unusual occurrence. Они temporarily halted их атака. frightened townspeople gathered behind Olina. Seeing то there были над ten knights, Olina знал она не мог win и proposed knight's protocol для one-on-one battle. knights looked в young чёрное рыцарь who был waiting для его decision. Olina знал он был лидер из knights. Однако, upon looking в её entire продвинутый biomechanical тело, рыцарь captain launched full-scale атака. Olina имел нет choice но к использовать её меч к остановить их. Однако, there были тоже многие knights, и townspeople behind её были будучи slaughtered. Она shouted к townspeople к hide в её workshop, затем fought и retreated к покупать их время. townspeople rushed inside и closed door, leaving knights unable к break через. Они focused их attention назад на Olina. Despite knowing то она не мог survive против так что многие knights, Olina still held её меч tightly и fought bravely к конец. Inside workshop, townspeople увидел same little девушка who имел fought против Пламя Легион годы ago. Сейчас то девушка имел grown вверх и был still protecting их. Они чувствовал ashamed из их previous cowardice и решил не к быть weak anymore. Они picked вверх engineering holy меч в workshop и stood together с determination. Они opened door, и когда knights увидел их, они rushed в к collect heads. Однако, как скоро как один из knights stepped в entrance, он suffered над thirty blows и fainted. другой knights были shocked и рыцарь captain immediately ordered атака к остановить и focused на dealing с android девушка. Olina имел sustained several wounds, но её лицо displayed excited smile как there были только eight opponents ушёл. В response, рыцарь captain ordered remaining knights к retrieve их пушки и avoid further casualties. townspeople attempted к assist, но Olina directed их к escape через workshop's rear door. С knights retrieving их firearms, townspeople знал они мог нет longer быть из assistance и followed Olina's instructions к flee. Они watched в despair как ситуация unfolded до их, hoping то Olina бы prevail против все odds. Olina был не intimidated knights' firearms. Braving через conflict, она charged forward и swiftly dispatched два из gun-wielding knights с её меч. others были так что frightened то они considered retrieving их swords. рыцарь captain ordered их к remain calm и scattered их к surround Olina. Он drew его меч, engaged Olina в battle, и осознал то он был outmatched после немногие strikes. Как result, он retreated и commanded knights к concentrate на стрельба в Olina's legs. С several shots fired, один из Olina's legs был blown выкл, вызывая её к stumble. knights затем swarmed Olina, taking advantage из её weakened state. Despite её stumbling movements и injuries, Olina fought назад с все её может быть. Unfortunately, она был удар multiple times с пули и knights eventually broke both из её hands. Она fell к ground, waiting для смерть к arrive. knights начал к mistreat её наружу из frustration, но рыцарь captain admired Olina's courage и believed то воин like её deserved respect. рыцарь captain approached другой knights и put остановить к их mistreatment из Olina. Он затем pulled наружу его пушка и выстрел её в голова six times в близко дальность. Только один пуля удар его mark, tearing выкл ушёл side из Olina's лицо, including её глаз. surrounding knights laughed в чёрное knight's poor стрельба навык и ridiculed его для relying solely на его меч. Feeling ashamed, рыцарь captain unsheathed его меч и prepared к deliver final blow cutting Olina в half. Однако, он suddenly heard gunshots в distance, вызывая knights к стать disoriented. Скоро после, townspeople arrived с команда из Jaegers, charging в area и forcing knights к surrender. рыцарь captain removed его mask, revealing лицо full из indignation. В это moment, Olina увидел рыцарь captain's лицо и был filled с mixture из surprise и радость потому что он был someone она знал. После ситуация был brought under контроль Jaegers, chubby мужчина slowly walked towards их - её mother's killer. Olina был stunned как она watched его, и он ordered его troops к взять все townspeople и prisoners назад с Jaegers. На их journey, он informed Olina то он имел received intelligence то Алмаз Кость был cleaning вверх малый town. Worried, он hired Jaegers к come к их aid. Однако, Olina harbored deep hatred towards мужчина и не сделал даже look в его throughout entire journey. Upon returning к Jaeger city, Olina met королева снова. королева arranged accommodations для их и promised к let townspeople decide whether к stay или leave. Olina был perplexed queen's actions потому что они были не something она бы expect от Jaeger она знал. Nevertheless, она genuinely appreciated queen's kindness. Во время её время с Jaeger, Chubby Мужчина rented workspace к repair Olina. Она знал то он был doing это к делать вверх для его past mistakes и therefore сделал не хотеть к give его opportunity. Она refused к let его repair её, и даже spoke harshly к его. Однако, Chubby Мужчина никогда complained и remained determined к fix её. Olina был не cruel человек, и eventually allowed его к help её assemble herself. Это был затем то она осознал то Chubby Man's understanding из cybernetics и innovation far surpassed то из его отец. Он helped её rebuild её neural network и synthetic кожа, allowing Olina к feel like человек rather чем machine однажды снова. Однако, это также resulted в её having к readapt к её тело и caused severe discomfort. Throughout month, Chubby Мужчина был always её side, taking care из её. Olina начал к realize то он был extremely caring и gentle человек, и мог не understand why он имел killed её mother. С Chubby Man's meticulous care, её mindset gradually changed, и она came к знать то он имел living в боль для многие годы, и то его punishment имел enough. Как result, она forgave его и developed another странный feeling towards его. Every время она looked в его cybernetic сердце, её сердце бы pound like deer в headlights. Однако, Olina still мог не let go из её mother's смерть, which сделал её feel очень scared. К контроль эти emotions, Olina только allowed Chubby Мужчина к использовать old mechanical части к repair её ушёл глаз и лицо, как reminder из how её mother died. Пока repairing Olina's голова, Chubby Мужчина discovered hidden memory storage то был programmed к activate automatically после она received её тело. Однако, due к incomplete снаряжение, это был не triggered. Chubby Мужчина сделал не peek и instead handed это над к Olina когда она woke вверх. Nervously, она waited until Chubby Мужчина ушёл до opening memory storage к browse его contents. Она discovered то это contained её father's final words. Её отец revealed то он был still working для Star Исследователь и имел participated в особый forces исследование project. Joining Алмаз Кость был только means к steal genetic technology. Это wasn't until он met Olina's mother то он learned about terrifying rule из Circle из Алмаз Кость. Как result из его unique identity, любой changes мог lead к suspicion, так что он remained indifferent к те things. Однако, Olina changed его mind. Её отец said то она inherited её mother's personality, и после experiencing what happened в laboratory, он знал то она бы inevitably cause trouble. That's why он built это тело для её, allowing её к делать её own decisions. Attached к message были piles из experimental data от Circle и Dragon Quest e-book. Upon learning everything, Olina чувствовал очень distressed, и promised её отец то она бы использовать это тело well. После Olina был repaired, она начал discussing matter с Chubby Мужчина. Она только wanted к put конец к Алмаз Bone's twisted experiments и flesh производство line, но без inciting war. Однако, Chubby Мужчина reminded её то Circle wouldn't easily relinquish их силовая. Если она chose то path, war бы быть inevitable. Realizing то она имел нет военный силовая, Olina чувствовал helpless. Seeing её distressed, Chubby Мужчина advised её к pay attention к странный behavior из Jaegers, как они может быть provide некоторые insight. Having inspired, Olina начал recalling Jaegers и осознал то there были многие inconsistencies, especially с человек who назвал herself Королева. Она не сделал seem к быть typical снайперский но rather более like commander. Olina начал analyzing Queen's past achievements и history из Jaegers, и conclusion она drew ушёл её stunned. Perhaps она был в midst из Righteous League. Knowing это был dangerous, Olina не сделал хотеть к implicate Chubby Мужчина, так что она quietly ушёл пока он slept. После formulating её plan, Olina immediately went к meet с knights who имел attacked малый town. Они weren't будучи held captive но были instead living together в один room. Using Queen's имя, Olina greeted охранник в door и был allowed entry. После speaking с knights, Olina learned то Circle имел ordered purging из все те associated с laboratory - direct violation из knight's code. Однако, как солдаты, они были obligated к follow orders. Olina revealed её own experiences и secrets из Circle к knights, leaving их shocked и angry. Они были также worried about safety из их families потому что Circle бы превратиться их в sofas если их captives не сделал взять их own lives к prevent информация от leaking наружу. Seeing dejected knights, Olina outlined её plan и promised к первый try к secure их families' safety. После much consideration, knights решил к взять gamble и pledged loyalty к Olina. В это point, mischievous Olina looked towards рыцарь captain и спросил его если он remembered её. bewildered рыцарь captain studied Olina's лицо closely и suddenly remembered young девушка who используется к play с swords. С grin, Olina pointed к её ушёл глаз и said то рыцарь captain's стрельба навык имел saved её жизнь. рыцарь captain blushed, и entire pledge ceremony стал менее serious после то playful moment. Olina знал то только six knights мог не possibly fight против whole country, так что она решил к trust её instincts и взять gamble. Это был key к plan. Olina met с королева снова и told её everything она знал about Circle и её ideas. Как expected, снайперский был не ordinary человек. Скоро после, Jaeger's военный government sent several troops к support их. Они disguised themselves как merchant караван и split в six groups. Они successfully rescued knights' families, и knights затем succeeded в turning некоторые из Рыцарь Orders против Circle. Several малый towns broke free от Circle's контроль. Однако, what surprised Olina был то Circle's fear и domination были like bomb, waiting для someone к лёгкий fuse. После их deeds стал known, многие люди imitated Olina's actions, и Алмаз Кость suddenly flared вверх, вызывая country к лицо division. Olina был further demonized Circle как легендарный "Dragon", accused из joining hostile forces к invade country. Однако, war сделал не last долгий. unrest affected supply из ресурсы от другой countries, и six months later, Star Исследователь intervened в ситуация. Они supported weak Circle troops и resisted rebels' attacks. Star Исследователь затем negotiated с Circle к halt все человек experiments и allow rebels к стать independent как conditions для ceasefire agreement. Peace был restored однажды снова. После everything returned к calm, рыцарь captain увидел Olina alone и lonely, он invited её к live с его и его семья. Olina был envious из их happy жизнь но чувствовал lost когда она мысль about её own background. Seeing это, рыцарь captain начал к provide её с psychological counseling и advised её к follow её сердце instead из будучи bound past. Это был затем то Olina remembered chubby мужчина. После considering это для немногие дни, Olina resolutely let go из её past и embarked на journey однажды снова к найти chubby мужчина. *Olina mischievous little devil who experienced weight из war, так что её story carries тяжёлый burden. Please prepare yourself ментально.</XST_Olina.description>
  
  <XST_XvA.label>XvA</XST_XvA.label>
  <XST_XvA.description>(Xva мозг bit странный, это может быть очень stable в её story, и это может быть nightmare.) &lt;color=#ab0000&gt;&lt;b&gt;XEO&lt;/b&gt;&lt;/color&gt; enigmatic assassination организация имя то нет particular meaning когда viewed как words. Это said к быть древний pictographic symbol representing poisonous plant. founding члены из организация often используется это plant к assassinate те who abused их силовая, which led к организация будучи named после это. XEO нет formal социальный structure, и ассасины typically ordinary civilians или nobles living among various фракции. Они regularly provide funds к maintain organization's operations. Elder Synod, led four elders, manages организация. Each elder serves four-year term, с один member leaving и новый elder joining each год. primary duties из Elder Synod include collecting и organizing intelligence и deciding which ассасины будет execute missions. Если организация encounters significant problems, они делать final decision. Элитный ассасины known как Templar Musha protect Elder Synod. Однако, due к passage из время и concentration из силовая, Elder Synod стать corrupt. There rumors то anyone может avoid будучи assassinated если они pay enough money, пока те who killed сделал не pay enough. Некоторые даже believe то они accept money в exchange для killing люди. XEO's mission к maintain balance, и они ignore laws и conventions. Они цель те who abuse их силовая carrying наружу assassinations, и также engage в acts из robbing rich к help poor или assisting local organizations в resisting invading forces. Многие люди see их как righteous heroes, но most из их targets come от Star Explorers, leading к Star Исследователь Council employing Jaegers к launch sustained campaign против их. Однако, их assassinations из Star Explorers иметь не stopped. XEO's unique оружие, Высокий Freguency Клинок, сделал из Song Crystals. Legend это то эти crystals undergo supersonic reaction когда influenced song, producing incredible destructive сила. Although это просто rumor, there indeed некоторые talented singers within организация who regularly hold concerts к raise funds и recruit новый члены. XEO также places great emphasis на archaeological исследование, believing то через archaeology, они может discover origin из мир. Это said то они были однажды inspired artifact от lost civilization, which led их к believe то чёрное яблоко с bite taken наружу из это related к Creator, и иметь searching для это яблоко ever since. XEO follows ritual назвал "Knell из Смерть", where они огонь warning выстрел до carrying наружу assassination к give цель шанс к survive. Если цель manages к убить ассасин, организация будет не carry наружу another assassination против их для four годы, после which они будет быть reevaluated. XEO views это как шанс для Creator к give цель opportunity к reform. Однако, это overt ritual led к некоторые ассасины будучи caught target's guards и bound для цель к execute их. Как result, многие ассасины within организация doubt necessity из это ritual. &lt;color=#ab0000&gt;&lt;b&gt;XvA&lt;/b&gt;&lt;/color&gt;
Во время mission к liberate Алмаз Bone's laboratory, XEO был ambushed Jaegers, resulting в тяжёлый casualties. Один из injured ассасины был rescued девушка who имел нет place к go. После recovering от её injuries, ассасин brought её назад к организация. С нет memories из её past, она looked different от humans и имел great plasticity в её personality, leading организация к believe то она был something то escaped от laboratory. Since она имел нет имя, Elders gave её имя "XvA", meaning к spread voice из организация. Они затем решил к train её как idol like figure, и entrusted её к retired мастер ассасин для training. Мастер Ассасин был lazybone, leading leisurely жизнь until он был assigned mission. Он noticed то XvA looked attractive и мысль это бы быть nice к keep её как decoration, так что он взял на task. Однако, он later discovered то это seemingly dull девушка actually имел ADHD и incredible appetite, having eaten вверх все его supplies within немногие дни, forcing его к frequently go наружу к restock. В short, она был big trouble к его, и он имел нет intention из teaching её. Мастер lived в island nation то revered martial arts, which produced многие internationally renowned action movies. Он был careless и только played action movies для её every день. Но скоро enough, XvA стал proficient в combat к point where её навык level был выкл charts, which сделал Мастер uneasy. Он был afraid то Elder Synod бы assign более newbies к его due к её impressive progress. Его lazy nature начал к взять над, и он решил к shoot XvA с винтовка, treating это как training пока disposing из это gluttonous девушка в same время. Не долгий после, он tricked XvA в believing то ассасины были capable из deflecting пули с их blades, и convinced её к undergo пуля отклонения training. Мастер мысль то его suspicious reasoning wouldn't convince её, но instead, XvA simply спросил его некоторые questions. В то moment, evil Мастер был secretly laughing, knowing то это cute и curious девушка бы скоро быть выстрел к pieces like watermelon. мастер explained lot из nonsense к XvA, talking about атака angles и удар thresholds. После finishing, он назвал для XvA к stand в position. Он solemnly mourned для её для немногие секунд, и затем fired выстрел в её лицо с его Красный Line винтовка. мастер expected к see XvA explode like watermelon, но к его surprise, XvA deflected пуля с inhuman скорость. мастер был stunned и мысль это был просто coincidence. Он затем fired several более shots, но each один был deflected XvA. amazed мастер raised его thumb и praised её для doing хороший работа. XvA был overjoyed к receive such praise. Seeing то XvA был skilled в deflecting пули, мастер взял наружу его minigun и tried к burst её high-frequency клинок directly, hoping к blow её к pieces. Однако, после round из gunfire, мастер softened. Не только были все пули deflected, но high-frequency клинок сделал не explode даже после multiple strikes. Это irrational phenomenon aroused master's curiosity, и он changed его mindset от murder к исследование. Он даже tried using chain дробовик, но был shocked results. мастер noticed то XvA имел reflexive action когда это came к high-speed flying objects. higher rate из огонь из оружие, faster её reflexes стал. После careful observation, он осознал то это wasn't потому что она был fast с клинок, но потому что пули были slowing вниз. Эти high-speed flying objects triggered unknown reactive сила field around её, вызывая время dilation effect к occur near её тело. В fact, она был просто playing Fruit Ninja. high-frequency клинок не сделал explode потому что из это effect. мастер believed то XvA может быть быть BUG и стал очень interested в её. Он чувствовал like он имел regained его position как mentor и был cured из его laziness. мастер conducted deeper study на XvA и discovered то её enormous appetite был related к её incredible physical exertion. controlling её activity level, её food intake мог быть reduced accordingly. мастер чувствовал grateful для это discovery. Furthermore, когда он witnessed XvA using её voice к trigger Overfrequency из high-frequency клинок, он believed она был precious gift от heaven и решил к further explore её способности. Однако, мастер encountered problem. Он discovered то XvA, who suffered от ADHD, сделал не знать how к использовать пушка properly. Whenever она picked вверх пушка, она бы начать стрельба без aiming или даже raising пушка, и almost удар master's knee однажды. Since затем, scared мастер имел prohibited её от using пушки и focused на training её ближний combat навыки. Однако, bigger problem arose когда XvA encountered fast-moving objects. Она бы instinctively slash их с её клинок instead из evading их, despite master's patient explanations. Это habit posed danger, как она может быть разрез вниз shells или rockets flying toward её. В desperation, мастер sternly warned её то excessive использовать из high-frequency клинок бы cause explosion. Despite его warning, XvA persisted в её ways. once-calm мастер lost его temper и scolded XvA, но seeing её pressing её hands против её голова в distress, он осознал она был doing её лучший и может быть не хотеть к behave like это. мастер suspected то XvA may иметь suffered голова injury как ребёнок, как она exhibited loss из memory и lack из critical thinking навыки. Such ассасин бы быть нет different от suicidal agent в executing missions. Мастер actually человек с story. Его former ассасин girlfriend был также fool. Мастер никогда allowed её к carry наружу missions alone потому что он мысль она был тоже foolish. Однако, один день, он был convinced её и allowed её к работа alone. Unfortunately, это led к big mistake. Пока carrying наружу "Knell из Смерть," пуля удар bell tower's большой bell, alerting их цель, и ultimately вызывая его girlfriend к fall к её смерть. Мастер чувствовал extremely guilty about её смерть, which eventually led к его depression. Как result, он turned в shut-in и stopped caring about XEO's affairs. Даже когда offered missions, он бы refuse их multiple times. Due к его высокий status и achievements, Elder Synod имел нет choice но к let его retire и live leisurely жизнь. В это point, foolish yet cute XvA gives Мастер sense из deja vu, и он hopes к делать вверх для его past carelessness через её. Он secretly modifies её Клинок Броня и high-frequency клинок и даже passes на его unique assassination technique - "Transport pod drop onto лицо," к её. В following month, Мастер не только tolerated Xva foolishness но также начал к see её как beloved disciple due к её obedient и docile personality. В effort к improve её slow-wittedness, Мастер showed её многие romance movies к train её critical thinking навыки. Однако, к его frustration, это seemed то она мог только imitate, lacking любой understanding из underlying principles. Скоро после, Elder Synod ordered её к carry наружу missions, which Мастер believed был premature. Despite его objections, Elder Synod insisted и assigned её tasks то были unpopular с другой ассасины. Worried about XvA и fearful из history repeating itself, Мастер analyzed и meticulously planned each assassination step для её. Fortunately, XvA сделал не disappoint его. Она followed все из Master's teachings и successfully completed every mission без fail. Oblivious к nature из assignments, она killed men, women, и children indiscriminately. Её ghost-like атака style и striking красный hair earned её nickname "Красный Scorpion" among witnesses, вызывая panic among elites. Однако, её immoral assignments led к misunderstandings among organization's члены who believed она был bloodthirsty psychopath. Nevertheless, Elder Synod gave её высокий praise как это был exactly brainless killer они wanted. Как Xva reputation grows higher, troubles come along с это. Despite её lack из contact с anyone within организация except для Мастер, Xva beauty и unbeatable record иметь brought её большой number из supporters. Однако, это rising star gradually aroused suspicion от Elder Synod who believes то Ассасин Мастер ruined Idol Мастер. Furthermore, XvA только accepts missions без communicating с Elder Synod, вызывая suspicion к скоро превратиться в fear. Они believe то это necessary к взять action к reduce Xva influence within организация. Elder Synod quickly assigned impossible missions к XvA, hoping к делать её experience failure и break те legends. Однако, к их surprise, XvA был able к завершить every task они gave её. Elder Synod's actions только сделал её reputation spread даже faster. Annoyed, elders начал sending spies к monitor её, только к discover то Мастер был secretly planning tasks для XvA. Она был просто responsible для executing их. paranoid elders believed то Мастер был deliberately sabotaging их plans и, в fit из rage, sent multiple Templar Mushas к assassinate его. Не долгий после, Мастер told XvA то он был going к meeting Creator и спросил её к взять care из herself. Naive XvA мысль то Мастер имел built spaceship и был leaving planet. Она wanted к express её nostalgia и решил к imitate what она имел seen в romance movies. XvA разрез выкл bundle из её красный hair и gave это к Мастер, telling его не к forget её. После accepting её hair, Мастер smiled и patted её голова, repeatedly warning её не к perform "Knell из Смерть" во время assassinations, fearing то это бы alert targets и put её жизнь в danger. XvA сделал не question why и просто followed Master's words. После losing Мастер, XvA стал очень aggressive когда executing её missions. Она violated rules из XEO repeatedly "Transport pod drop onto лицо" без issuing "Knell из Смерть" до assassinating её targets. Однако, due к её reputation within организация и fact то она completed её tasks пока greatly increasing XEO's influence, Elder Synod имел нет choice но к tolerate её behavior. Некоторые время later, powerful figures, fearing для их safety, spent большой amount из money hiring Jaegers как security personnel, making assassinations extremely difficult. Во время это время, Xva uncensored videos были leaked, и некоторые люди who имел seen её alluring и seductive performance в "Красный Scorpion" стал obsessed с её и были willing к spend huge amounts из money к capture её. What был однажды охотник стал prey из rich overnight, и ситуация spiraled наружу из контроль. Despite perilous ситуация, Elder Synod не только failed к hide XvA но также gave её даже более dangerous missions. Rumors spread throughout организация то Elder Synod deliberately leaked её videos или даже sold её наружу для money. Эти rumors eventually reached Xva уши. Since chatty Мастер ascended, нет один имел spoken к её снова. XvA был не используется к это и начал talking к herself в её mind. Мастер имел told её то это был thinking, и она начал к adapt к это method из communication. Однако, как XvA learned к think для herself, она начал к question её tasks и grow increasingly dissatisfied с unfair treatment от Elder Synod. Наконец, во время assassination mission, XvA encountered цель who был protecting ребёнок с все из их может быть. Это heroic act сделал XvA hesitate к carry наружу task. Она чувствовал sense из familiarity и eventually решил к spare цель и leave. Когда news из это spread among ассасины, они были все shocked потому что это был её первый failed mission. Многие believed то Elder Synod бы взять action над это, и everyone был eagerly waiting для what бы happen next. Однако, к everyone's surprise, Elder Synod сделал не взять любой action. Они были actually очень pleased потому что они имел наконец broken legend из её invincibility после putting так что much effort в doing так что. После некоторые время, XvA начал к interact с другой ассасины within организация и даже participated в их missions. Однако, её habit из "Transport pod drop onto лицо" caused многие problems для другой ассасины она worked с. Но те who были helped её sudden attacks были grateful для её aid. Как время went на, другой ассасины начал к understand то XvA был не cold-blooded но rather тоже simple-minded. Некоторые из их даже чувствовал sorry для её и formed Fan club к teach её how к plan и execute missions better. ассасин who был saved её стал лидер из club. Это initiative был также supported Elder Synod потому что это helped solve problem из Xva indiscriminate использовать из Transport pods. Originally, everything был peaceful и quiet. Однако, как communication increased between XvA и организация, многие ассасины начал к follow её lead и остановить giving warning до carrying наружу их assassinations. Скоро, это behavior spread like virus throughout организация, creating культура из не sounding "Knell из Смерть" до assassination. Некоторые ассасины начал questioning commands из Elder Synod due к unreasonable tasks, и некоторые даже worshipped XvA как goddess из assassination. atmosphere из deification и rebellion начал к brew within организация. Elders были однажды снова afraid из XvA, как они никогда expected то tool из killing они имел created бы slowly стать threat к organization's unity. Они решил к взять immediate action к prevent sapling от growing в big tree, в order к avoid potential crisis из organizational dissolution. После several weeks из это ситуация, Elder Synod summoned XvA назад для questioning на charges из disobeying orders. Когда спросил about reason она имел let её targets go, XvA wasn't able к come вверх с reasonable explanation и simply replied с "Потому что plot required это". four Elders были shocked upon hearing это flippant response как они deemed это как contempt towards authority из council. Они accused XvA из having impure мысли и subsequently ordered её arrest. После four дни, она был publicly executed через cruel punishment known как "Digging Treasure". Когда sentence был handed вниз, даже члены within Elder Synod были astonished brutality из punishment. "Digging Treasure" execution method был notoriously gruesome и caused prolonged suffering для victim. XvA был naive к consequences из её actions, heard её имя mentioned и believed то она был будучи punished к завершить некоторые organizational online shopping tasks within four дни. Она obediently followed group из Templar Mushas к prison cell. Это wasn't until executioner walked в то XvA осознал severity из ситуация. executioner был ordered Elders к делать XvA suffer как much как possible до её смерть. Он deliberately explained execution process в great detail, hoping к scare её. Однако, он overestimated Xva reaction. Throughout explanation, XvA appeared confused и perplexed. Как someone who имел always dealt с instant и straightforward deaths, various methods из execution были тоже complicated для её к understand. Она struggled к comprehend и спросил questions от время к время. executioner был так что frustrated с её earnestness то он ушёл и заблокировано door behind его. cell имел нет facilities except для немногие малый ventilation holes на ceiling то allowed некоторые лёгкий к trickle в. ситуация был dire, и худший часть для XvA был не будучи able к locate where food был delivered. unknown terror caused её к tremble в fear, huddled в corner из cell. На last день, conditions в cell имел стать unbearable. XvA hadn't имел любой food или water since она был заблокировано вверх, и боль из голод и thirst был spreading throughout её тело. Она имел defecated и urinated на floor, и stench был overwhelming. Although она нашёл environment familiar, она не мог recall why. На brink из collapse, XvA начал к fidget restlessly с её hair. Suddenly, memory из её Master's teachings about how meditation мог enhance one's mental state came к mind. Trying к calm herself, XvA начал к reflect на everything она имел сделано в её жизнь. XvA tried hard к recall everything то имел happened в её жизнь, но unfortunately, она не мог remember anything другой чем её время в организация. Однако, она не сделал хотеть её жизнь к конец like это, и её strong будет к survive drove её к try и escape. Она используется её fists к pound на granite door, но это был futile. Её hands были broken в process. Although XvA still имел два legs, она знал то она wouldn't быть able к escape если они были broken тоже. После much мысль, она решил к использовать её голова к break открыть door. Xva голова proved к быть strong enough к break открыть door, но её moment из hope был short-lived. Plasteel wall то Elders имел installed после executioner ушёл blocked её escape. Однако, despite facing despair, XvA refused к give вверх. После much consideration, она решил к try и break через wall с её голова снова. Unfortunately, это attempt только resulted в её knocking herself unconscious. То night, XvA был awakened sound из wall будучи torn вниз. Она увидел several ассасины working together к free её, including Fan club лидер who имел brought её клинок и броня. XvA был moved к tears их dedication. Однако, как скоро как они ушёл cell, они осознал они были surrounded Templar Mushas, и four Elders были among их. Это turned наружу то Elder Synod имел launched purge к prevent организация от collapsing потому что из XvA. Когда ассасины learned то XvA был sentenced к "Digging Treasure" punishment, они understood what Elders были implying. Это form из execution был designed к destroy Xva image в minds из ассасины. Elders waited four дни до carrying наружу sentence к give ассасины время к choose which side они wanted к быть на. Anyone who chose к stand с XvA бы быть purged. Unfortunately, только немногие были willing к лицо смерть under Elder Synod's overwhelming силовая. XvA не сделал fully understand ситуация и looked puzzled пока ассасины взял наружу их оружие. Elders pointed к их Templar Musha и smirked в XvA, whose hands были broken, и её голова был bleeding. первый Elder даже threatened к remove Xva arms и legs затем превратиться её в тело pillow. Когда ассасины heard это insult к их idol, они launched атака. Однако, они были vastly outnumbered и outmatched Templar Musha, who wore Valkyrie броня и были three times их number. Under overwhelming gap в strength, ассасины были quickly defeated, и XvA мог только cry наружу для их к остановить fighting. В конец, даже её beloved Fan club лидер был разрез в half. Только её torso remained, и она said к XvA, "Я think Я может still fight..." до passing away. Когда XvA увидел twisted expression на её Fan club leader's лицо, она чувствовал fear для первый время и ran towards edge из map к escape. XvA имел barely taken немногие steps когда она был subdued mushas и forced к kneel на ground. Один из их held клинок к её neck и спросил если она имел любой last words до meeting Creator. Это был только затем то XvA осознал true meaning из "meeting Creator" и знал то её мастер имел met same fate в hands из эти murderers. Filled с grief и anger, она lashed наружу в члены из Elder Synod, но due к её innocence, её vocabulary был limited и её insults sounded like broken record. Hearing это, mushas laughed. После будучи insulted XvA и experiencing such disrespectful scene, это сделал four Elders seethe с anger. Они commanded mushas к retreat и затем slowly approached XvA в circle. С evil grins, они начал removing их броня piece piece. mushas cheered loudly в это spectacle, knowing то exciting brawl был about к begin. Unfortunately, Mushas's expectations были скоро dashed. XvA был только subjected к brutal beating Elders, who punched и kicked её until она curled вверх в ball на ground. Однако, XvA сделал не взять beating lying вниз и retaliated insulting их назад с words "Вы все lost лицо." Это further enraged Elders, и они удар XvA даже harder, specifically targeting её лицо until они были наружу из breath и имел к остановить. первый elder, upon seeing XvA lying limp на ground, был overcome с wicked мысли и решил к carry наружу его earlier promise. Он drew его клинок и aimed это в Xva thigh, но к его surprise, XvA bravely intercepted атака с её голова rather чем стать тело pillow. Unfortunately, её голова immediately exploded в pile из pixels, revealing чёрное камень where её forehead имел разрез открыть. Elders были frightened и screamed "Чёрное Яблоко" до hastily retreating. mushas who witnessed это terrifying spectacle были также stunned. В то moment, другой three Elders' heads exploded, leaving только первый Elder standing. Realizing они были under атака, Templar Mushas immediately formed protective circle around remaining Elder. Suddenly, thick smoke surrounded их, followed series из gunshots. оружие используется attacker был не simple, как flashes и sounds были much stronger чем те из typical firearm. Это сделал это difficult для Templar Musha к determine enemy's numbers и position. Since их броня был не penetrated, они решил к maintain их formation, prioritizing protection из первый Elder who имел wet himself и reassessing ситуация. С nerves stretched tight, они vaguely увидел человек с devilish smile в firelight, who quickly disappeared в darkness along с sound из shells hitting ground. Когда everything returned к calm, Templar Musha осознал то человек имел используется blanks loaded с magnesium powder. Feeling deceived, warriors immediately turned towards Xva location, но она имел уже disappeared. XvA был severely injured, ran away от map как fast как она мог. Она нашёл малый stream, drank некоторые water, и затем collapsed. next день, когда XvA woke вверх, она увидел swollen лицо на stream's reflection то looked like pig's голова. Это pig голова сделал её feel familiar и uneasy в same время. Она также noticed чёрное камень на её forehead's crack, which reminded её из what её мастер often said about её having "камень мозг." более XvA мысль about это, более scared она стал. Она tried hard к calm herself вниз и начал к treat её wounds. Однако, since она имел broken hands, она не мог bandage herself. Она знал то если она не сделал deal с её wounds properly, она бы die от bacterial infection. В это point, XvA был уже afraid из смерть и burst в tears. Её crying attracted мужчина в чёрное, whom XvA recognized как её цель то она имел spared до. Однако, он seemed different сейчас и exuded evil aura. XvA стал даже более frightened когда она осознал это. Она turned around и ran как fast как она мог, но её injuries slowed её вниз и она не мог outrun мужчина в чёрное. Within moments, он caught вверх к её и pushed её от behind, вызывая её к fall к ground. мужчина затем взял её от behind, assuming classic position то XvA recognized от action movies - Doge Style. Она знал то плохой things были about к happen. Она был в state из panic и struggled desperately, но с её hands broken, она мог только twist её тело repeatedly. мужчина в чёрное who был будучи rubbed против её не мог bear это anymore, так что он knocked её unconscious directly. Когда XvA woke вверх снова, она нашёл herself в mountain cave. Её wounds имел treated и there был bag из supplies next к её. Она осознал то это был все просто misunderstanding. Для next немногие дни, XvA stayed в cave и был surprised how quickly она recovered от её injuries. Её кисть, which имел broken, мог движение freely после просто немногие дни и даже terrible wound на её голова имел healed и её hair имел grown назад. XvA начал к suspect то она может быть быть некоторые kind из biological оружие. bag из supplies provided её с clues и within это она нашёл её high-frequency клинок. Это клинок сделал XvA realize то same человек who rescued её от cell должен иметь один who ушёл supplies для её. XvA был convinced то мужчина в чёрное знал something и решил к set наружу к найти его однажды она имел fully recovered. *XvA successfully escaped и living жизнь на run, будучи chased both organizations и mercenaries. Как она tries к делать sense из эти attacks, её simple mind sometimes struggles к keep вверх, resulting в scary stories flowing наружу из её magical мысль processes в любой given moment.</XST_XvA.description>
  
  <XST_Baron.label>Барон</XST_Baron.label>
  <XST_Baron.description>(Барон’s attitude towards colony same как original Randy, но relatively stable.) &lt;color=#ffcc00&gt;&lt;b&gt;Пламя Легион&lt;/b&gt;&lt;/color&gt; Также known как FFF Brigade, where Огонь stands для anger, Fear represents fear и Free symbolizes freedom. FFF Brigade originated от Star Исследователь noble who имел compassion для те exiled Star Исследователь Council. Он established организация к support их, но это был eventually disbanded Council. noble и его семья были также exiled для treason. Afterwards, это noble стал лидер supported другой exiles и united various tribes к form Пламя Легион. Пламя Legion's supreme decision-maker Supreme Лидер, who elected Corps Leaders и holds position until смерть или abdication. Supreme Лидер regularly convenes meetings с Corps Leaders к decide на internal affairs из Легион. Corps Leaders, в превратиться, elected Commanders и primarily responsible для managing troops, с немногие engaging в pillaging. majority из troop activities ушёл к discretion из individual Commanders, who simply need к report к их Corps Лидер periodically. Только те с recruitment rights may gather члены к form troop within Легион и стать Commander. Однако, Commanders делать не иметь authority к forcefully recruit члены; joining в discretion из individual члены. Commanders должен также regularly lead солдаты на pillage raids, otherwise, солдаты may choose к leave. structure из Пламя Legion's membership highly complex, как punishment из exile often extends к relatives. Within организация, there не только criminals и laborers но также scholars и nobles who hold vast amount из knowledge. В addition, various tribes иметь come together к form diverse yet disorganized structure. Despite это, их technology не outdated, и они share обычный belief то justice может быть brought about через силовая из flames. Пламя Legion's integration из tribal культуры и acceptance из inter-tribal marriage resulted в emergence из disease known как "Bear Grylls Syndrome" within их ranks. Те afflicted с это disease taste chicken в everything они eat, и among их некоторые люди known как "Hannibal" who иметь committed gruesome acts. Алмаз Bone's doctors иметь studied эти patients и discovered то их гены иметь mutated due к prolonged consumption из chicken. Пламя Легион repeatedly attacked Star Explorer's base, prompting их к strengthen их defense и launch targeted strikes против Пламя Легион. Как result, looting стал extremely difficult. Скоро после, Пламя Легион shifted их focus к villages из Алмаз Кость, which lacked proper defenses. Над course из week, six villages были brutally attacked, yet strangely, Алмаз Кость сделал не respond к эти actions, thus becoming long-term "supply point" для Пламя Легион. &lt;color=#ffcc00&gt;&lt;b&gt;Барон&lt;/b&gt;&lt;/color&gt; Барон был born в craftsman семья в Алмаз Кость. С его curious mind, он developed love для technology от young age. Despite будучи overweight и unathletic due к его sedentary lifestyle в home, он имел режущий mind и passion для helping others, which сделал его well-liked among его peers. После Barron grew вверх, он developed strong affection для его childhood friend who был очень beautiful. Он pursued её ardently но unfortunately, она repeatedly rejected его. Eventually, когда его первый love нашёл someone else, он ушёл малый town where он имел always lived, feeling heartbroken. Когда Барон был looking для другой towns к join в vicinity, он discovered то area был уже highly developed. Как mix Интеллект навык с dual огонь, он был nothing но waste. Просто как он был almost starving к смерть, он был taken в kind Пламя Легион commander. commander увидел то Барон был talented и gifted, так что он gave его оружие design магазин и suggested то он pursue career в Legion's оружие design industry к showcase его talents однажды он имел mastered craft. intelligent Барон mastered essence из оружие design в просто немногие дни и стал Пламя Legion's оружие designer. Над course из 10 годы, он designed practical и easily producible оружие то были widely adopted многие Corps Leaders и received высокий praise. Как reward, supreme лидер later gave его recruitment rights. С его reputation soaring, Барон quickly formed его own private army. немногие months later, Барон был summoned supreme лидер и спросил к create guided оружие к counter increasingly продвинутый defense systems. Однако, Барон знал то Пламя Легион сделал не иметь sufficient ресурсы для development и производство из necessary components. Он затем remembered previous исследование project involving redstone то имел similar principles, и начал working на это от то angle. После several months, Барон completed model из оружие и released это к public, calling это Emotion-Driven Inducer. Однако, model quickly стал subject из ridicule его peers, с некоторые даже saying то он был crazy since оружие lacked любой mechanical или firing structure. Despite mockery, Барон persisted и сделал многие attempts, но нет matter what он tried, он мог никогда get пули к come наружу. Eventually, даже он начал к doubt его own sanity. Барон был в loss, решил к return к Алмаз Кость Town в search из информация и visit его parents along путь. Однако, upon arriving в town, он learned из tragic событие. Это turned наружу то Baron's unauthorized departure годы ago имел angered lord, и как result, townspeople killed его entire семья. Они затем slaughtered его семья члены и presented их remains как sofa к lord, в order к calm ситуация. Это turned наружу то Baron's unauthorized departure годы ago имел angered lord, и как result, townspeople killed его entire семья. Они затем slaughtered его семья члены и presented их remains как sofa к lord, в order к calm ситуация. Upon hearing из tragedy, Барон был devastated и был chased наружу из town amidst insults от locals. Как он был about к leave, он увидел couple с little девушка, и mother из девушка - его первый love - waved и smiled в его. В то moment, Барон был stunned, его mind blank как если something имел удар его, leaving его с void из emptiness. В то moment, Барон был stunned, его mind blank как если something имел удар его, leaving его с void из emptiness. Однако, то empty space скоро turned в raging inferno то night. Several hundred meters от town из Алмаз Кость, Барон picked вверх его experimental винтовка и envisioned стрельба woman's лицо. Amidst loud shriek, Барон знал его оружие имел succeeded. Но это excitement мог не conceal его anger как он commanded его Пламя Легион troops к атака town. После round из explosions, town был taken вниз. Как Барон и его солдаты entered town для final убить, он увидел shattered remains из то little girl's тело, which weighed heavily на его. В конец, он spared все townspeople и ушёл с его troops. После returning, Барон released новый оружие с innovative firing system то мог penetrate obstacles и удар targets, making это очень popular. Он earned большой sum из patent fees и invested wisely, which quickly brought его continuous flow из wealth. Его peers нет longer dared к ridicule его, и солдаты spread story из how он используется это оружие к blow выкл его первый love's голова. Как result, others назвал его "Headshot Барон." Однако, Барон hated это nickname потому что ever since то день, он не мог sleep peacefully в night и kept dreaming из его первый love и broken тело из little девушка. Regretful и desperate, Барон often returned к малый town и fantasized about starting над, но each время он был confronted с harsh reality из empty house. Барон, who имел стать ментально exhausted, был нет longer able к design новый оружие. Его private army также gradually ушёл его потому что он stopped carrying наружу plundering activities. Every night, его dreams и guilt haunted его, driving его к seek redemption. Это mindset led Барон к стать хороший человек. Он stopped designing оружие и instead focused на studying biomechanics и medicine. Later, он established hospital то provided free протез services к те в need из их. Он даже взял в slaves who были abandoned и бы eventually быть используется как food, training их и sending их к upper class society к improve их destinies. Как result, его reputation quickly spread throughout various regions, и люди начал calling его "Virtuous Doctor" instead из "Headshot Барон". Его fulfilling жизнь gradually drove away его nightmares. Однако, как его sense из justice grew stronger, он openly criticized Supreme Leader's looting actions towards villages во время banquet. Supreme Лидер, upon learning из это, стал furious и withdrew Baron's recruitment rights, assigning его к active army то required daily participation в looting activities. Although Барон был очень unwilling, он имел нет choice но к accept order. В midst из looting и pillaging, Барон insisted на providing только logistical support. Although commander был очень unhappy с его, он не мог делать anything потому что из его reputation и status, так что он имел к go along с его. Один день, пока в charge из communications, Барон received unknown message то indicated команда из archaeologists был moving near их troops. Seeing message, commander стал excited и ordered солдаты к prepare для атака. В конец, они attacked archaeology команда near древний site, captured многие люди, и obtained большой amount из ресурсы. commander believed то much из это был useless junk и тоже тяжёлый к carry с travel party, так что он ordered Барон к sort через это. Пока carefully sorting через ресурсы, curious Барон discovered странный чёрное камень то resembled crystal. Он picked это вверх и examined это closely, только к быть amazed то камень сделал не form image reflected лёгкий entering его eyes, но instead appeared directly в его mind. Looking в это чувствовал like gazing в abyss, giving его chills. Он был так что frightened то он threw камень в pile из ресурсы и continued sorting. После sorting через supplies, Барон discovered большой number из предметы с Star Исследователь logo, leading его к suspect то archaeology команда belonged к их. fact то message был из unknown origin сделал его даже более uneasy, так что он advised Commander к leave как скоро как possible. Однако, Commander был уже displeased с Baron's tendency к act independently, и сейчас он seemed к хотеть к взять над command, despite late hour. Stubbornly, он insisted на staying nearby и setting вверх camp наружу из spite. Как result, troops были ambushed unknown сила то night и в chaos, они имел к abandon все их supplies, taking только three prisoners и некоторые food как они escaped. three prisoners turned наружу к быть семья. В первый, troops только captured ребёнок, но parents caught вверх и были также taken в custody. Однако, Пламя Легион солдаты были не entirely heartless. Commander promised то как долгий как семья члены reached safe zone, они бы все быть released. Во время это время, couple shared их knowledge и stories about archaeology с солдаты, и они были treated с respect и kindness instead из будучи treated like prisoners. Барон чувствовал sense из warmth то он имел не experienced since его время в Алмаз Кость Village многие годы ago. После three дни, travel party ran наружу из food. После некоторые discussion, Commander решил к убить couple и keep ребёнок как hostage. Барон был только один who opposed это decision и tried к остановить их. В response, солдаты beat его вверх и tied его вверх с ребёнок. Они затем используется powered spear к impale couple от behind до roasting их alive в front из Барон и ребёнок с Огонь Beast(flamethrower). Barons closed его eyes tightly, не wanting к witness gruesome scene, но он мог still hear child's cries и smell burning flesh. Он был filled с terror и начал trembling uncontrollably. Commander увидел его как weak и ordered солдаты к force-feed его и ребёнок два pieces из crispy chicken meat. Barron был severely traumatized, стал ментально unstable и experienced некоторые changes в его мозг. Whenever он closed его eyes, он бы see чёрное камень от до с such clarity то это был frightening, и eventually он стал тоже afraid к близко его eyes в все. То night, солдат на duty noticed Barron's wide-eyed stare и approached его к investigate, но как это turned наружу, Barron suddenly went berserk и knocked солдат вниз с его голова. Он затем используется его силовая spear к break free от его restraints, grabbed flamethrower, и roasted every sleeping человек until они были crispy и smelled like chicken. После massacre, Barron gave некоторые roasted chicken к ребёнок и reminded его к eat это, затем released его. После safely returning к base с bunch из roasted chicken, Barron был questioned supreme лидер. Он came вверх с немногие excuses и offered все cooked chicken как tribute. supreme лидер чувствовал то он имел suffered enough и не сделал pursue matter further, revoking его punishment для будучи forcibly drafted в army. Однако, когда Barron мысль то инцидент был над, nightmare от многие годы ago returned к haunt его в его dreams. Это время, в addition к его первый love и little девушка, there были также sounds из children crying и smell из chicken meat. ситуация стал increasingly severe, и sometimes он бы still see чёрное камень даже когда он closed его eyes. В конец, даже doctors были helpless и мог только tell его то он hadn't taken его medication today. После several months из experiencing эти nightmares, Barron's behavior начал к стать increasingly странный и он бы often talk к himself в childlike voice. Некоторые люди даже spread rumors то он был possessed evil spirit, which scared away anyone who dared к approach его. Его security guards abandoned его, leaving только servants who имел benefited от его generosity к voluntarily care для его. Despite будучи haunted его nightmares, Barron никогда gave вверх на его charitable работа и никогда complained. Every день, он prayed к Creator для compensation для его mistake. Годы went, и один день пока resting в mansion, Barron увидел его первый love appear до его однажды снова. Это время, её голова wasn't exploding like в его nightmares, и Barron знал это был просто illusion. Однако, он был overcome с emotions и ran towards её crying uncontrollably, confessing его mistakes и hoping она мог убить его как compensation. Но она не сделал say word и просто ушёл, leaving Barron в tears. После Baron's disappointment, он returned к bed и waited для nightmare к come снова. В то moment, servant rushed в к inform его из intrusion, и он осознал то woman от earlier был не hallucination. Он regained его будет к live и стал excited. Although он still не мог sleep то night, это был due к excitement rather чем fear. Since то день, Baron's mental illness имел cured, и он нет longer имел nightmares. Он не сделал waste любой время и используется его wealth и intelligence network к search для woman. В просто немногие дни, он discovered destruction из Алмаз Bones laboratory и его connection к most из люди involved. С это информация, он скоро learned то woman от то night был его первый love's daughter, little девушка он имел caused к быть broken и shattered. Её отец имел saved её turning её в cyborg, и Барон увидел это как opportunity для Creator к compensate его. Как Барон был filled с hope, один piece из информация сделал его nervous. intelligence showed то Алмаз Кость Circle был gathering group из knights и они были about к slaughter researchers' village. Барон знал то girl's жизнь был в danger и он urgently needed troop. Однако, он имел уже lost recruitment rights из Пламя Легион и мог только использовать его wealth к recruit mercenaries. Для это purpose, он went к Jaeger's territory. Однако, recruitment process был не smooth due к время constraints и lack из цель numbers. Его mission был perceived как suicide mission, даже после offering multiple times usual payment rate, он failed к attract любой солдаты к join его. ticking clock сделал Барон increasingly anxious. Просто когда он был considering raising price снова, снайперский known как Королева appeared в front из его с hundred солдаты. Как per intelligence report, woman имел led troops к destroy laboratory и executed prisoners. Looking в её serious demeanor, Барон был terrified. Он assumed он имел interfered с Jaeger и Алмаз Bone's diplomacy. Однако, ситуация был не what он expected. Королева имел received same intelligence но due к personal reasons, она не мог lead её troops. Instead, она prepared сила для его, charging только half из fee, на condition то все captives должен belong к Jaeger. Jaeger был notorious человек trafficking организация, так что Барон стал extremely nervous upon hearing это. Он immediately raised issue из девушка к Королева. После learning about ситуация, Королева agreed к let его handle girl's case independently. Although ситуация стал очень странный, Барон сделал не иметь время к think тоже much. Он immediately set выкл с его troops towards town. Along путь, Барон знал то number из knights who были going к slaughter village мог не match theirs, так что они просто needed к hurry вверх и arrive к achieve их goal. What surprised Барон был то mercenaries имел все taken Wake-up pills, which indicated то королева имел prepared для это matter. После два дни из rushing, они наконец arrived near town в night и увидел fleeing townspeople. Барон intercepted их, но townspeople recognized его как attacker от годы ago, вызывая даже более confusion. Это wasn't until Барон explained его intentions то они calmed вниз bit. В это point, townsman informed Барон то девушка был fighting против knights alone. В hurry, он ordered mercenaries к run towards town и fired warning shots в air. townspeople who увидел это rushed forward к lead путь. Барон watched их rush в town и desperately tried к catch вверх пока praying то tragedy бы не happen снова. После Барон entered town, ситуация имел уже brought under контроль Jaegers. Although девушка был ушёл с severely damaged тело, она remained conscious и gave его shocked expression, allowing его к наконец breathe sigh из relief. Барон kept его promise и brought everyone назад к Jaeger's territory. На путь, он explained reason для их capture к девушка, но он мог see hatred в её eyes. Он знал то он не мог expect forgiveness для его past mistakes право away, но он believed то persistence бы eventually pay выкл. Upon returning к Jaeger's territory, Барон received criticism для forcibly taking villagers как prisoners, и он чувствовал uneasy about Queen's intentions. Однако, what happened next surprised его. Королева только requested то villagers join Jaegers, и Алмаз Кость knights были только placed under soft detention. Although они были technically prisoners, они были actually будучи protected. Барон не сделал fully understand what снайперский был вверх к, но после это experience, он осознал то Королева wasn't как terrifying как rumors сделал её наружу к быть. Он также understood то taking девушка назад к Пламя Легион бы только cause trouble, так что он rented workshop от Королева к repair её instead. он process был просто как Барон имел anticipated - young девушка refused его repairs и даже lashed наружу в его. Но Барон знал её injuries были не simple; её whole тело needed к быть replaced, и это был dangerous procedure то мог не быть handled ordinary bionics technology или funding. Он также знал он сделал не хотеть к live в nightmare anymore, и это young девушка был его только salvation. Так что он persisted в persuading её, perhaps потому что он был просто тоже annoying, и eventually она agreed, с condition то нет один бы bump её голова. Барон был overjoyed и contacted его медицина команда, who затем взял care из базовый surgery пока Барон prepared gift для девушка. Он имел combined knowledge из Алмаз Кость Biomedical Engineering и Star Исследователь Technology к develop set из бионический neural systems. Это время, он wanted к apply это к девушка так что то она мог feel like ordinary человек будучи. Though это стоимость его great deal из effort и expense, seeing excitement на girl's лицо сделал это все worthwhile. young девушка needed время к adapt к её новый neural system, так что Барон stepped назад от его team's daily hospital operations к personally oversee её rehabilitation. Во время их долгий period из interaction, Барон noticed change в путь девушка looked в его - there был нет longer любой hatred в её eyes. Он даже considered taking её в как его adopted daughter к делать вверх для what он имел сделано и care для её как form из compensation. Feeling grateful для её forgiveness, Барон начал urging девушка к repair её damaged лицо. Although она agreed, она только allowed его к использовать ordinary mechanical components для repairs. Upon hearing это, Барон understood underlying message - every время он увидел её half-mechanical лицо, он был reminded из его первый love то он имел выстрел в голова и killed. Он чувствовал то девушка имел не yet forgiven его и он должен continue к live с guilt, так что он сделал не bring вверх idea из adoption. Пока repairing young girl's голова, Барон discovered hidden memory unit. От его complex settings, он знал это должен быть something important, но он имел нет intention из snooping и instead handed это над к девушка directly. Скоро после, она approached его к discuss how к fight против Алмаз Кость, which сделал его extremely worried. это point, Барон имел уже come к see девушка как его own daughter и сделал не хотеть её к encounter любой более danger. Он warned её то going вверх против Circle бы lead к war и то она сделал не иметь ресурсы к compete с such massive сила. Он hoped она бы choose к give вверх, но все он увидел был disappointment на её лицо. Clearly, она имел gone через многие things то он сделал не understand. В конец, Барон имел нет choice но к explain unreasonable actions из Jaegers к её, hoping то она мог найти solution от there. После то discussion, young девушка ушёл без word. Барон believed она still resented его и сделал не dare к look для её снова. Он только learned из её news через news и intelligence reports. К его surprise, girl's achievements были remarkable - она liberated several Алмаз Кость villages и won над several рыцарь orders. Люди в другой areas также followed её example, вызывая Алмаз Кость к лицо divisions. leather и meat industries были severely damaged как result, и eventually, Star Исследователь intervened к сила both sides к sign ceasefire agreement. whole событие lasted более чем half год, и Алмаз Bone's силовая был greatly diminished. Perhaps это vulnerability under fear из Circle's rule. Барон lost track из девушка после conclusion из событие, только knowing то rebels были taken над рыцарь commander и она disappeared без trace. Concerned для её safety, Барон был considering going к investigate когда девушка appeared в его mansion снова. Она спросил его к repair её half-mechanical лицо и promised никогда к leave его снова. Overwhelmed с emotion, Барон wept tears из радость upon hearing это. Его unwavering efforts наконец won girl's forgiveness, и nightmares из многие годы dissipated в nothingness. Он promised Creator то он бы cherish это opportunity и vowed к treat девушка like его own daughter. *Baron's жизнь был full из unexpected twists и turns, и его многие жизнь experiences led его к tell stories то были equally surprising.</XST_Baron.description></LanguageData>