<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  
  <XFTTable.label>XF Tech Table</XFTTable.label>
  <XFTTable.description>Player может делать stuff из Xeva Фракция от это Table. (Except для disposable оружие и Чёрное Рынок снаряжение.)</XFTTable.description>

  <XFModTable.label>XF Оружие Modification Table</XFModTable.label>
  <XFModTable.description>Некоторые Xeva Фракция оружие может быть modified на это table. modified оружие будет только meet needs, но они будет не быть stronger чем original оружие, и их качество будет fluctuate.</XFModTable.description>

  <SculptureXSPX.label>Giant Sculpture - Phoenix</SculptureXSPX.label>
  <SculptureXSPX.description> exploration команда brought назад stunningly beautiful девушка от древний ruin. Она имел gem embedded на её forehead, which seemed к иметь affected её мозг, вызывая её к babble about infiltration из mechanical race like crazy человек. Она даже имел habit из using Luciferium, вызывая lot из trouble. village chief сделал не хотеть к взять её в и scolded captain для bringing её назад. Однако, captain insisted то девушка имел saved их lives rescuing их от Механоид, так что они owed её debt из gratitude. captain был handsome young мужчина who был previously цель из village chief's pursuit. Сейчас то он был defending девушка, это сделал chief даже более unhappy. Они went от discussing к arguing until captain agreed к assign девушка к combat unit, и argument наконец came к конец. village chief знал то girl's способности были poor, с только outstanding близко combat навыки, и она был practically useless. Так что он deliberately assigned её к frontline combat personnel, where это бы быть easy к get rid из её с просто один command, и нет один бы say anything. В eyes из village chief, это stunning beauty был не хороший thing. village quickly стал embroiled в controversy потому что из её, но это wasn't потому что из её looks. Это был потому что из то Luciferium. villagers argued about problems то hoarding эти drugs бы cause. captain и некоторые others continued к делать excuses для её, seemingly enchanted девушка, insisting на keeping те drugs для её. village chief увидел девушка как root из chaos и знал то если ушёл unchecked, это бы surely lead к disaster. Он believed это был время к get rid из её. Afterwards, village chief начал к assign девушка к deal с attacks, но every время она managed к survive, leaving village chief с headache. Until один день, девушка repeatedly warned crowd из Механоид атака. Люди мысль она был going crazy от не having enough drugs и заблокировано её вверх. Но скоро после, Механоид cluster really сделал come near village, blocking transportation route. Everyone был в loss, так что они имел нет choice но к set вверх killing ground в village к deal с эти monsters. Knowing то девушка мог run fast, village chief ordered её к быть bait. девушка взял наружу снаряжение collected от древний ruins и followed village chief's instructions к lure Mechanoids near village. Однако, upon seeing их numbers, which exceeded village's expectations, chief стал frightened и ordered gates к быть closed. девушка осознал то она был trapped outside с нет reinforcements, и although она мог escape, leaving villagers behind бы put их в danger. люди inside walls были worried когда они learned из failed plan. captain requested breaking через враг lines, но village chief refused, citing safety из villagers. Seeing то chances из success были slim, captain сделал не insist further. decision к defend city был reluctant один; tonight может быть быть village's last night на map. Feeling conflicted, captain deployed его troops и walked вверх к city wall alone, praying для miracle. Suddenly, gunshots и explosions rang наружу от outside. captain назвал наружу к его fighters, и curious villagers came к see what был happening. Они увидел девушка leading Mechanoids через woods, followed closely gunfire и exploding wood. Это был spectacular sight. Seeing это opportunity, captain ignored village chief's instructions и led его troops наружу из gate к атака Mechanoids. Under girl's guidance и их own firepower, Mechanoids fell один один until они были все destroyed. resulting огонь burned вниз forest, и thick smoke obscured girl's figure. villagers rushed к extinguish flames и были relieved к see девушка walking наружу из blaze unscathed. Everyone cheered, и village chief praised её для будучи like phoenix, rising от ashes. Это nickname quickly spread throughout village. После experiencing это miracle, words spoken девушка начал к быть accepted люди. Она told villagers about Creator и recounted how её own tribe имел swallowed вверх и assimilated Mechanoids. Она hoped то humanity мог unite к лицо Mechanoids. Люди стал aware из horrors из Mechanoids через её и learned из existence из Creator. villagers believed то saving девушка был не accidental, но потому что они были chosen Creator. девушка стал guardian deity из village и люди learned от её. Некоторые даже consumed Luciferium к strengthen themselves, forming combat unit к resist Mechanoids. После то, девушка led unit к help neighboring communities и absorbed те в need. Их reputation grew quickly, и организация стал более powerful. Во время это время, captain и девушка fell в love, и villagers held grandest wedding в village's history для их. Однако, все из это seemed like fleeting illusion. Since defense battle, village chief имел depressed и ignored masses, losing его authority и becoming empty лидер. Eventually, даже его beloved мужчина был taken away от его. village chief lost everything due к Phoenix и developed evil мысли, planning series из terrible things. В то время, village имел уже стать urbanized, с большой population из люди с different ideologies. Taking advantage из его knowledge из человек nature, manipulative village chief visited vulnerable groups в area и conveyed messages из equality в имя из creator. Многие oppressed crowds и slaves who heard это ideology came к Phoenix для help. Однако, both Phoenix и captain были simple-minded и сделал не знать how к handle эти appeals. Ultimately, их хороший intentions и hesitation led к ситуация spiraling наружу из контроль. Under leadership из masses, организация начал launching sub-missions к атака те в силовая, which further attracted attention из многие powerful figures. Один день, base received distress signal от древний ruins where исследование команда имел нашёл Phoenix. village chief believed это был related к Mechanoids и requested то captain investigate personally. Он также ordered Phoenix к bring along её troops для protection. Без suspecting любой foul play, они set наружу на их journey. После они entered ruins, они осознал то things были не право. Однако, это был уже тоже late. Dozens из drop pods instantly crashed через ceiling, raining вниз like fiery storm. Mechanoids emerged от те metal canisters и surged towards их like tsunami. Phoenix знал то они не мог hold их position и ordered её troops к break через. Однако, cramped indoor space caused bottleneck, и скоро они были surrounded. Они имел нет choice но к fight к смерть. number gap between два sides был enormous, и Phoenix знал это был unwinnable battle. Все она мог делать был try её лучший к create openings within swarm из machines, giving её troops slim шанс в survival. Однако, эти Mechanoids seemed к знать what она был thinking, и они quickly filled в любой gaps она created. Она имел нет шанс. Как она watched её команда члены fall один один, даже captain будучи torn apart в front из её eyes, она наконец gave вверх. Exhausted и defeated, она knelt вниз holding onto её клинок. Scyther approached её. Его hive mind recognized её как woman who fought против их. Instead из simply executing её, Scyther cruelly dismembered её, как если эти machines также possessed "wrath". Даже после Phoenix lost battle, fight continued для долгий время. ruins были almost leveled их, и в конец, Mechanoids emerged victorious. Эти cold-blooded machines spared нет человек present в vicinity. Pirates и raiders от different фракции были drawn к intense battle, constantly lurking в distance к seize снаряжение и glass steel от corpses. После war, number из Mechanoids dwindled, и raiders взял advantage из opportunity к атака. remaining Mechanoids были нет match для их и были quickly destroyed после resisting для только moment. Эти люди scrambled над corpses, dismantling machines и taking everything они мог get их hands на. Although эти looters были все insane, none dared touch тело из Phoenix потому что они believed в existence из Creator и feared будучи cursed. Until young мужчина appeared who стал interested в jewel на forehead из Phoenix. Без belief, он picked вверх hammer и smashed её skull без hesitation, затем pulled наружу jewel и showed это выкл к crowd. Witnessing это, fear instantly turned в greed и они начал fighting над jewel. commanders из each фракция увидел what был happening и ordered их к остановить. Один из их told люди к look вниз в их feet, where они увидел young мужчина lying dead в chaos. В то moment, everyone came к их senses и нет один dared touch jewel снова. Это мог иметь coincidence или curse из Creator; there нет conclusion. Однако, это certain то nobody wanted к give это вверх, nor сделал anyone хотеть к possess это. В конец, они решил к продавать jewel к nobles и evenly distribute money. немногие дни later, исследование команда returned к их base с carcass из Phoenix. Они claimed то Phoenix был spy от higher race, но crowd сделал не believe их. Когда они learned из deaths из Phoenix и troops, они стал furious и caused riot в base. К calm вниз angry crowd, village chief решил к expel все scientists и scholars, и blamed nobles who supported исследование для инцидент. village chief regained силовая в это событие, и был inspired crowds who believed в Creator. От то день на, village chief используется имя из Creator к establish various doctrines для организация, и selected three others к form Elder Council к manage люди. organization's goal shifted от Механоид к те who abused их силовая. От затем на, Elder Council и организация были bound doctrines, threatening nobles who abused их силовая пока searching для jewel на Phoenix's голова - Чёрное Яблоко. village chief fabricated everything about XEO, и это uncertain whether creator truly exists. Однако, emergence и demise из immortal Phoenix gave birth к организация то opposes tyranny. Они act как watchdogs, bringing balance к мир в их own enigmatic путь - это may well быть elusive modus operandi из Creator.</SculptureXSPX.description>

  <SculptureXSFW.label>Giant Sculpture - Free Будет</SculptureXSFW.label>
  <SculptureXSFW.description>Twin Star организация то emerged после Пират Король crisis. В время, Пират Король completely ignored threat posed XEO ассасины с их powerful armed forces, и multiple failed assassination attempts highlighted weaknesses из XEO's ideology. Although crisis был ultimately resolved due к internal turmoil among pirates, это сделал Star Исследователь realize то maintaining balance не может rely solely на brute сила. Therefore, они established Twin Star организация, which focuses на intelligence gathering. Twin Star и XEO два opposing forces с different approaches к prevent силовая imbalances. Пока XEO uses direct intimidation и threats, Twin Star guides powers к mutually constrain each другой. Due к impact из Пират King's turmoil, Star Исследователь employed очень radical approach когда establishing Twin Star. Они automatically included twins born в plan, rewriting их birth records и giving их shared identity. От young age, они underwent strict training и ideological education, believing themselves к быть два halves из whole. Даже если один disappears, "self" still exists, which они call twin сознание. Эти double жизнь spies сделал counterintelligence agencies очень headache-inducing. Если только один assassinated или captured, другой будет continue mission, и agencies бы risk exposing их intelligence sources. Moreover, due к twin сознание, это impossible к extract информация от эти individuals или делать их betray их cause. Twin Star имел achieved great success для Star Исследователь using это unique advantage, но это inhumane practice имел always questioned. Eventually, Star Исследователь Council passed bill prohibiting их continued использовать из twins, и Twin Star был subsequently replaced другой organizations within Star Исследователь. Однако, их ideals still exist, и те exiled Star Исследователь, including birth из Пламя Легион, actually related к Twin Star.</SculptureXSFW.description>

  <SculptureXSGL.label>Giant Sculpture - Король из Пират</SculptureXSGL.label>
  <SculptureXSGL.description> group из explorers returned к city с их mules loaded с goods, их steps тяжёлый. lord из city went наружу к meet их, both к congratulate их и к see его fiancée whom он hadn't seen для более чем ten дни. "Darling! Look в эти, вы shocked?" lord's fiancée был tomb raider, и она seemed очень excited как если она имел просто нашёл treasure. "Honey, where сделал вы get эти?" lord scanned goods, which although не многие, были все valuable. " old пират gave меня некоторые информация то led меня к эти." tomb raider looked очень proud. " there anything особый?" lord был puzzled. " вы stupid? Look в то set из golden броня, это легендарный treasure из Пират Король!" tomb raider deliberately raised её voice. lord знал то это woman имел fascinated legend из Пират Король since она был young, и она имел clamoring к go explore every немногие дни. Although each время она spent более чем она gained, lord liked её и не мог help но indulge её. "Great! Anyway, unload goods в city первый." lord agreed, thinking то there был нет путь treasure из Пират Король бы быть нашёл such small-time thief. Они были sorting через goods в warehouse когда tomb raider shouted для lord к put на golden броня так что она мог see это. lord имел нет choice но к comply, но он не сделал understand how броня worked и просто начал pressing buttons randomly. Suddenly, secret compartment opened, и gemstone rolled наружу, immediately catching everyone's attention. crowd начал discussing и speculating about это, mentioning things like Чёрное Яблоко и Creator, leaving lord curious. Он checked wealth ценность из city и был stunned. "What hell это?" lord blamed tomb raider. "Maybe это легендарный Один PIECE!" tomb raider dismissed это как joke и её eyes sparkled с excitement. lord был annoyed с gemstone и его fiancée's careless response, так что он spoke sternly, "Honey! Это seems like you've reading тоже многие comics и trying к убить us!" "Darling! Вы спросил меня, и that's мой answer." tomb raider был dissatisfied и added offensive gesture. "Honey! Ваш голова full из holy shit!" city lord immediately exploded с rage, drew наружу его plasteel longsword и swung это в tomb raider. tomb raider cowered в fear, но suddenly, city lord froze. tomb raider cowered в fear, но suddenly, city lord froze. Everything came к halt как terrifying odor emanated от CPU-0. немногие minutes из pause allowed city lord к regain его senses. Он helped его fiancée вверх и held её tightly, saying, "I'm sorry, это looks like neither из us будет survive today..."</SculptureXSGL.description>

  <SculptureXSSA.label>Giant Sculpture - Wilderness Lover</SculptureXSSA.label>
  <SculptureXSSA.description>Для past немногие дни, Vic и XvA иметь lost в wilderness. vast plain до их seems never-ending, с нет visible конец в sight. караван map useless в их current ситуация из будучи unable к determine их location. Vic никогда так что desperate для someone к атака их, просто так что он может loot некоторые supplies. Их food running наружу quickly и это weighs heavily на его mind. Он hopes к найти settlement или come across another караван до они run наружу из food completely. Однако, XvA и Vic иметь different reactions. XvA не как stressed about shortage из food. Ever since они brought along Muffalo, её настроение improved significantly. Она только read about эти creatures в книги до, никогда imagining то она бы actually иметь один herself сейчас. Due к Muffalo's enormous size, XvA может lie на top из это completely. Она named Muffalo "Papa" после это behavior. Как Vic watches их bond deepen, он feels то something needs к быть said. There matters то он должен clear вверх с XvA. Один день, Vic взял opportunity к talk к XvA. Он advised её не к стать тоже attached к Papa потому что они может быть иметь к eat его someday. XvA naively replied, "Brother, сделал вы знать то наш creator looks like Muffalo? Papa будет найти us food.""Actually, that's не case в все. Просто look around вы в это barren wilderness. Если вы keep going вниз это path, you'll только suffer более," Vic spoke seriously к XvA. Однако, его words сделал не sway её. Она был уже тоже deeply attached к Papa и не мог let его go. Despite это, Vic gained inspiration от их conversation. Since Papa имел traveled с caravans до, maybe он мог lead их назад к право path. Vic решил к give это try и let Papa walk на его own. Он walked behind Papa и patted его на rear. Papa carried XvA пока making "Puff Puff" sound как они walked. После немногие часы из walking, Papa suddenly stopped и mooed towards sky. Vic ran вверх к see what был going на и увидел XvA patting Papa's голова в praise. Это turned наружу то Papa имел нашёл wild berry bush. "Amazing... Papa нашёл berries," XvA said в amazement. Vic был astonished к see то Papa имел способность к найти berries. Он также patted Papa's forehead к show его appreciation. немногие более дни passed, и их supplies были completely depleted. Они relied solely на Papa's unique способность к fend выкл голод, но даже с его help, wild berries были тоже scarce и insufficient для их все. В их search для food, они имел lost их путь и имел нет idea where они были. Vic знал то если они continued like это, both он и XvA бы perish. Он remembered Zeo's words, "Когда это время к быть ruthless, вы иметь к быть." В это point, Vic чувствовал то он имел нет другой choice. Он сделал difficult decision к slaughter Papa и prepare его как steak dinner. То night, Vic waited until XvA fell asleep до approaching Papa с пушка. Он hoped к конец things quickly и relieve его из любой боль. Однако, Papa noticed его и gently nudged его голова против Vic пока emitting low rumbling sound. XvA woke вверх и увидел пушка, realizing what был about к happen. Она hugged Papa и burst в tears. Although XvA may не быть sharpest, она знал то это день бы come sooner или later. Vic looked в её tear-streaked лицо и затем назад в Papa. Он осознал то он имел subconsciously considered Papa как часть из их group ever since они escaped от рынок. Vic также знал то его chances из survival были slim и то он был просто barely holding на. В конец, он не мог bring himself к pull trigger. Instead, он removed Papa's снаряжение и patted его goodbye, allowing его к return к wilderness. Это был moment из reckoning для Vic, и он был grateful то он не сделал succumb к его inner demons как guilt бы иметь тоже much к bear в его final moments. После losing Papa, Vic abandoned все из их supplies except для немногие медицина kits. Он joked с XvA, "Hey, мы иметь nothing сейчас, просто empty stomachs." Однако, когда он noticed Xva странный expression и reddened cheeks, он стал uneasy и worried то он имел сделано something wrong. Suddenly, он увидел yellow loading bar appear beneath XvA, и она начал к взять выкл её clothes. "Остановить! What вы doing?" Vic shouted. "I'm trying к help вы…fill ваш голод," XvA replied shyly. " вы crazy?! Остановить это!" Vic был shocked sudden превратиться из events. "Isn't это how men и women в movies делать это?" XvA спросил innocently. "What kind из movies вы watching?" Vic retorted. " RJW love-action series," XvA answered без hesitation, revealing её true colors как experienced driver. Vic rolled его eyes и said, "You're still energetic даже though you're hungry. Я не делай хотеть к die yet." Despite Xva confession будучи rejected Vic, её настроение remained unaffected. Однако, Vic не мог shake выкл его feelings about чёрное камень инцидент. Если он hadn't approached XvA то день, они wouldn't быть в это predicament. Был это unfortunate ending то чёрное камень имел brought upon их? next день, они walked для half день снова, и both из их наконец не мог bear голод anymore. Они sat вниз на ground, с XvA уже learning к eat grass пока crawling. Vic tried к остановить её, но в то moment, он looked в Xva thighs и чувствовал inexplicable appetite rising inside его. Это взял его great effort к suppress это. Vic не сделал знать what был happening к himself и все то remained был sense из fear и unease в его mind. Eventually, они both lay на ground, waiting для reaper's harvest. В их despair, sound came от afar...</SculptureXSSA.description></LanguageData>