<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>

  <XF_BaronChip.label>Барон’s Исследование Chip</XF_BaronChip.label>
  <XF_BaronChip.description> Барон’s Бионический Исследование Chip holds classified bionics data от Барон’s команда, unlocking cutting-edge Sculptor series. Его nano-encrypted core stores blueprints для prosthetics surpassing standard bionics.</XF_BaronChip.description>
  <XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.completedLetterLabel>Барон’s Исследование Chip analyzed: {Исследование} unlocked</XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.completedLetterLabel>
  <XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.completedLetter> analyzing Барон’s Исследование Chip, {PAWN_labelShort} unlocked knowledge к pursue {Исследование} project(s).\n\nYour researchers может сейчас использовать исследование benches к develop Sculptor series’ продвинутый бионический technologies.</XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.completedLetter>
  <XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.activateLabelString>Analyze...</XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.activateLabelString>
  <XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.activateDescString>Analyze Барон’s Исследование Chip к разблокировать его secrets.</XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.activateDescString>
  <XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.jobString>Analyzing Барон’s Исследование Chip</XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.jobString>
  <XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.guiLabelString>Choose who должен analyze это</XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.guiLabelString>
  <XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.inspectString>Может быть analyzed colonist к разблокировать продвинутый бионический исследование.</XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.inspectString>

  <XF_RedRawStone.label>RedStone</XF_RedRawStone.label>
  <XF_RedRawStone.description>Redstone может olny быть нашёл в Dimond Кость организация. Это extraordinary density и mass. Как их legend says, красный камень может не быть molded или defomed under любой chemical или physical measure. Все children из Dimond Кость будет быть given красный камень пока они reach seven. И красный камень будет affect child's mind и gradually transformed в shap в их mind. Но wehter это merely legend или камень fact, только они может знать truth.</XF_RedRawStone.description>

  <XSAcorpse.label>Странный Ancient's Corpse</XSAcorpse.label>
  <XSAcorpse.description> corpse из странный древний может быть dissected в XF Tech Table после conducting related исследование.</XSAcorpse.description>

  <XRevanredstone.label>Странный Ancient's RedStone</XRevanredstone.label>
  <XRevanredstone.description> redstone belonging к странный древний, unlike другой irregular redstones, это takes shape из magatama.</XRevanredstone.description>

  <Hair_StrangeAncient.label>Nano Hair</Hair_StrangeAncient.label>
  <Hair_StrangeAncient.description>Эти hairs look like ordinary люди в первый glance, но когда они движение они look like both liquid и metal. Although nanomachines в hair quickly lose их способность к движение однажды они detach от host, они remain extremely tough material.</Hair_StrangeAncient.description>

  <XF_AminoAcids.label>Complex Amino Acids</XF_AminoAcids.label>
  <XF_AminoAcids.description> raw material используется к gestate мех biodoll.</XF_AminoAcids.description>

  <XF_CentipedeHugeCore.label>Mate-Core из Huge Centipede</XF_CentipedeHugeCore.label>
  <XF_CentipedeHugeCore.description>Только Mechanitors знать how к использовать это. *Если вы иметь BioTech DLC вы может gestate один к play с. Note то это Мех can't быть revived с ordinary materials после будучи destroyed, вы need к взять наружу meta-core и gestate это снова.</XF_CentipedeHugeCore.description>

  <XF_MechDollCore.label>Mate-Core из Мех Biodoll</XF_MechDollCore.label>
  <XF_MechDollCore.description>Только Mechanitors знать how к использовать это. *Если вы иметь BioTech DLC вы может gestate один к play с. Note то это Мех can't быть revived с ordinary materials после будучи destroyed, вы need к взять наружу meta-core и gestate это снова.</XF_MechDollCore.description>

  <XRSC.label>Кристал Краснокамня</XRSC.label>
  <XRSC.description>Кристал краснокамня.</XRSC.description>

  <XPTPX.label>Прототип брони Феникса</XPTPX.label>
  <XPTPX.description>Незаконченный прототип брони.</XPTPX.description>

  <XPTFW.label>Прототип брони Свободной Воли</XPTFW.label>
  <XPTFW.description>Незаконченный прототип брони.</XPTFW.description>

  <XPTGL.label>Прототип брони Золотого Льва</XPTGL.label>
  <XPTGL.description>Незаконченный прототип брони.</XPTGL.description>

  <XFNote.label>Перерождение</XFNote.label>
  <XFNote.description>Если не умереть, то как переродиться? 
	Что происходит после? 
	Только Создатель знает.</XFNote.description>
  
  <XFKOP.label>Король Черного Моря</XFKOP.label>
  <XFKOP.description>(Здесь был текст на лунном.)</XFKOP.description>
	
  <XFPhoenix.label>Феникс</XFPhoenix.label>
  <XFPhoenix.description>(Здесь был текст на лунном.)</XFPhoenix.description>
	
  <XFTOW.label>История Белого</XFTOW.label>
  <XFTOW.description>(Здесь был текст на лунном.)</XFTOW.description>

  <XFSAA.label>Snake and Apple</XFSAA.label>
  <XFSAA.description>(Здесь был невероятно длинный текст на лунном.)</XFSAA.description>

  <XKeypart.label>XF Ключевые части</XKeypart.label>
  <XKeypart.description>Несколько ключевых частей брони. Они нужны для создания необычной XF брони.</XKeypart.description>

  <XFMArmorP.label>XF Части брони</XFMArmorP.label>
  <XFMArmorP.description>Несколько частей брони. Они нужны для создания фракционной XF брони.</XFMArmorP.description>

  <XFMModule.label>XF Части оружия ближнего боя</XFMModule.label>
  <XFMModule.description>Используются для модификации XF оружия чтобы изменить их результативность в ближнем бою.</XFMModule.description>

  <XFSModule.label>XF Части оружия дальнего боя</XFSModule.label>
  <XFSModule.description>Используются для модификации XF оружия чтобы изменить их результативность в дальнем бою.</XFSModule.description>
  
  <X_BlackSteel.label>Черная Сталь</X_BlackSteel.label>
  <X_BlackSteel.description>Сплав, состоящий из нескольких материалов, созданный во времена Короля Пиратов, для того чтобы справлятья с различными ситуациями. Из-за высокой адаптивности черная сталь широко используется мастеровыми. Таким образом, её рецепт сохранился до нынешних времён.</X_BlackSteel.description>
  
  <X_SawSound.label>Over Voice</X_SawSound.label>
  <X_SawSound.description>Он производит потрясающий шум бензопилы!!!</X_SawSound.description>
  
  <X_Meta.label>Мета</X_Meta.label>
  <X_Meta.description>!!!Внимание, если вы не собираетесь это использовать - уничтожьте!!! Оно было обнаружено Звездными Исследователями в руинах города на одной из Окраинных планет. Их исследователи провели ряд различных тестов над этой "штукой", но результат был незначительным. Кроме того, что он абсолютно-пространственно-ограничен, в основе у него лежит односторонний-физический-закон и то что это сфера диаметром 10 см, они не смогли получить никакой другой информации, даже о ее материале. И у исследователей контактировавших с ним обнаружились признаки психического осквернения. Существует теория, гласящая, что это материал из высших измерений, но последователи реализма предполагают, что это некая древняя технология ИИ, на подобии технологии механоидов. Но это не объясняет его странную природу существования, поскольку она слишком ненаучна. И путем согласования этот материал был назван "Мета". Через некоторое время пришел отчет, гласящий, что руины города в которых оно было обнаружено могли стать ими в первую очередь как раз из-за него. После этого совет Звездных Исследователей объявил "Мету" опасным материалом первого класса и отослали его для того, чтобы навсегда запечатать. Однако, во время транспортировки, его абсолютные-пространственные-координаты неожиданно были заблокированны, в результате создав гигантские дыры в шатле, и больше его никто не видел.</X_Meta.description>

  <X_BlackApple.label>Чёрное Яблоко</X_BlackApple.label>
  <X_BlackApple.description> чёрное gemstone с diameter из 10 cm, staring intently в это feels like gazing в abyss, как если laws из physics делать не apply к это.</X_BlackApple.description>
  <X_BlackApple.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.0.label>Чёрное Яблоко study progress</X_BlackApple.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <X_BlackApple.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Новый advancements иметь сделал в {PAWN_имяопределения}'s исследование на gem known как Чёрное Яблоко. Unlike tangible object, это gem appears более like illusion, его shape, imagery, и physical properties seeming к manifest в observer’s мозг, constituting cognitive effect. Это effect profoundly influences anyone interacting с это, вызывая mental haziness и даже mild delusional symptoms в beholder. Based на preliminary observational data, {PAWN_имяопределения} boldly hypothesizes то те who psychically deaf may быть entirely unaffected, though это yet к быть fully verified.\n\n{PAWN_имяопределения} believes то это камень мог reveal некоторые unknown technologies. {PAWN_pronoun} needs более время к study это deeply.</X_BlackApple.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <X_BlackApple.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.1.label>Чёрное Яблоко study завершить</X_BlackApple.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <X_BlackApple.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Через intensive исследование на Чёрное Яблоко, {PAWN_имяопределения} discovered то это камень miraculously connects various times и spaces, allowing это к transmit technological информация от unknown sources. Xva Note revealed method к превратиться Чёрное Яблоко в technological crystal.\n\nHowever, investigations showed то Чёрное Яблоко однажды caused destruction из colony и initiated physical атака на machines из higher-dimensional species. Это сделал {PAWN_имяопределения} realize то это extremely dangerous предмет. Therefore, careful consideration и thorough preparation needed до deciding к превратиться Чёрное Яблоко.</X_BlackApple.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <X_BlackApple.comps.3.activateLabelString>Превратиться чёрное яблоко</X_BlackApple.comps.3.activateLabelString>
  <X_BlackApple.comps.3.activateDescString>К превратиться Чёрное Яблоко, Xva note needed.</X_BlackApple.comps.3.activateDescString>
  <X_BlackApple.comps.3.guiLabelString>Choose who должен превратиться это.</X_BlackApple.comps.3.guiLabelString>
  <X_BlackApple.comps.3.jobString>превратиться чёрное яблоко</X_BlackApple.comps.3.jobString>
  <X_BlackApple.comps.3.activatingStringPending>turning {0}</X_BlackApple.comps.3.activatingStringPending>
  <X_BlackApple.comps.3.activatingString>turning {0}: {1}s</X_BlackApple.comps.3.activatingString>
  <X_BlackApple.comps.3.letterDeactivatedAppend> following люди иметь recovered от Чёрное Apple's пси эффекты:</X_BlackApple.comps.3.letterDeactivatedAppend>
  <X_BlackApple.comps.3.letterDeactivatedDesc>{PAWN_имяопределения} successfully turned Чёрное Яблоко в crystal назвал 'Meta'.</X_BlackApple.comps.3.letterDeactivatedDesc>
  <X_BlackApple.comps.3.letterDeactivatedLabel> Чёрное Яблоко turned в 'Meta'.</X_BlackApple.comps.3.letterDeactivatedLabel>
 
  <X_FireHeart.label>Огненное Сердце</X_FireHeart.label>
  <X_FireHeart.description>Минерал необычайной плотности, часто встречающийся на планетах с высоким давлением и высокой температурой. Им торгуют по всей вселенной, и его любят в племенных обществах из-за своей огненной текстуры. Некоторые племена даже служат ему как богу, и торговля им считается для них кощунством. Многие караваны были атакованы и съедены этими фанатиками по этой причине.</X_FireHeart.description>
  
  <X_SongCrystal.label>Поющий Кристалл</X_SongCrystal.label>
  <X_SongCrystal.description>Очень редкий минерал. Его молекулярная структура генерирует высокочастотные вибрации при ударах по нему, что может дезориентировать или даже вызвать взрыв. Легенды гласят, что однажды девушка с божественным голосом вызвала взрыв этого минерала, когда пела прекрасную песню, добывая этот кристалл, за что он и был назван Поющим Кристаллом. После этого, все работающие с этим минералом, были обязаны не только использовать инструменты, которые могут воспроизводить только определенную звуковую частоту, но и соблюдать абсолютную тишину во время работы. Совет Звездных Исследователей определил Поющий Кристал как опасный материал первого класса и пытается регулировать его распространение. Тем не менее, ХЕО любят оружие в котором используется Поющий Кристалл и заявляют, что у них уже есть технология позволяющая его обрабатывать.</X_SongCrystal.description>
  
  <X_HardGold.label>Твердое Золото</X_HardGold.label>
  <X_HardGold.description>Действительно очень очень твердый метал, легко обрабатываемый огнем. После охлаждения, его объем уменьшается до одной шестой от первоначального, что резко увеличивает его плотность и делает огнеупорным. Благодаря своей удобной природе, он широко используется Пламенным Легионом, которые производят из него некоторые "безнравственные" предметы.</X_HardGold.description>
  
  <X_StarTear.label>Звездная Слеза</X_StarTear.label>
  <X_StarTear.description>Естественный материал, который образуется в условиях абсолютного нуля и высокого давления. Благодоря его особой "самовращающейся" молекулярной структуре, его можно использовать как источник безграничной энергии. Из-за своей редкости и сложности добычи, он считается символом благородства у знати Звездных Исследователей.</X_StarTear.description>
  
  <X_RedStone.label>Краснокамень</X_RedStone.label>
  <X_RedStone.description>Краснокамень можно найти только у Алмазной Кости. Обладает необычайной плотностью и массой. Как гласит их легенда, краснокамню нельзя изменить форму    какими либо химическими или физическими воздействиями. Всем детям Алмазной Кости даруют краснокамень когда им исполняется семь. И краснокамень будет воздействовать на ум ребенка и постепенно приобретет форму в его сознании. Но легенда ли это или непреклонный факт, только они знают правду.</X_RedStone.description>
  
  <X_JadeSilver.label>Нефритовое Серебро</X_JadeSilver.label>
  <X_JadeSilver.description>Материал, найденный на зеленых планетах, имеет высокие запасы. Обладая хорошей прочностью и эластичностью, его, к тому же, очень легко раскапывать, он часто используется в производстве сплавов и военном оборудовании. Из-за высокого спроса на Нефритовое Серебро конкуренция за него на рынке довольно высока. На данный момент большая часть сплава нефритового серебра находится под контролем Егеря.</X_JadeSilver.description>
  
  <X_MPsteel.label>Мультимолекулярная Сталь</X_MPsteel.label>
  <X_MPsteel.description>Обладая высокой прочностью и жесткость, его многослойная структура может поглощать кнетическую энергию будто она ничто. Благодаря своей элегантной текстуре и простоте обработки, он очень популярен среди мастеровых. Хотя поставки редки и цена высока, он по-прежнему широко используется в продукции Алмазной Кости.</X_MPsteel.description>
  
  <X_Platinum.label>Платина</X_Platinum.label>
  <X_Platinum.description>Её получили используя космическую векторную технологию для увеличения металлических частиц, что улучшило её прочность и антипроникающую способность, не повлияв на вес. Однако слабым местом этого материала является то, что он также увеличивает теплопроводность оборудования.</X_Platinum.description></LanguageData>