<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>

  <XF_BaronChip.label>Барон’s Исследование Chip</XF_BaronChip.label>
  <XF_BaronChip.description> Барон’s Бионический Исследование Chip holds classified bionics data от Барон’s команда, unlocking cutting-edge Sculptor series. Его nano-encrypted core stores blueprints для prosthetics surpassing standard bionics.</XF_BaronChip.description>
  <XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.completedLetterLabel>Барон’s Исследование Chip analyzed: {Исследование} unlocked</XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.completedLetterLabel>
  <XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.completedLetter> analyzing Барон’s Исследование Chip, {PAWN_labelShort} unlocked knowledge к pursue {Исследование} project(s).\n\nYour researchers может сейчас использовать исследование benches к develop Sculptor series’ продвинутый бионический technologies.</XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.completedLetter>
  <XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.activateLabelString>Analyze...</XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.activateLabelString>
  <XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.activateDescString>Analyze Барон’s Исследование Chip к разблокировать его secrets.</XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.activateDescString>
  <XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.jobString>Analyzing Барон’s Исследование Chip</XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.jobString>
  <XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.guiLabelString>Choose who должен analyze это</XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.guiLabelString>
  <XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.inspectString>Может быть analyzed colonist к разблокировать продвинутый бионический исследование.</XF_BaronChip.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.inspectString>

  <XF_RedRawStone.label>RedStone</XF_RedRawStone.label>
  <XF_RedRawStone.description>Redstone может olny быть нашёл в Dimond Кость организация. Это extraordinary density и mass. Как их legend says, красный камень может не быть molded или defomed under любой chemical или physical measure. Все children из Dimond Кость будет быть given красный камень пока они reach seven. И красный камень будет affect child's mind и gradually transformed в shap в их mind. Но wehter это merely legend или камень fact, только они может знать truth.</XF_RedRawStone.description>

  <XSAcorpse.label>Странный Ancient's Corpse</XSAcorpse.label>
  <XSAcorpse.description> corpse из странный древний может быть dissected в XF Tech Table после conducting related исследование.</XSAcorpse.description>

  <XRevanredstone.label>Странный Ancient's RedStone</XRevanredstone.label>
  <XRevanredstone.description> redstone belonging к странный древний, unlike другой irregular redstones, это takes shape из magatama.</XRevanredstone.description>

  <Hair_StrangeAncient.label>Nano Hair</Hair_StrangeAncient.label>
  <Hair_StrangeAncient.description>Эти hairs look like ordinary люди в первый glance, но когда они движение они look like both liquid и metal. Although nanomachines в hair quickly lose их способность к движение однажды они detach от host, они remain extremely tough material.</Hair_StrangeAncient.description>

  <XF_AminoAcids.label>Complex Amino Acids</XF_AminoAcids.label>
  <XF_AminoAcids.description> raw material используется к gestate мех biodoll.</XF_AminoAcids.description>

  <XF_CentipedeHugeCore.label>Mate-Core из Huge Centipede</XF_CentipedeHugeCore.label>
  <XF_CentipedeHugeCore.description>Только Mechanitors знать how к использовать это. *Если вы иметь BioTech DLC вы может gestate один к play с. Note то это Мех can't быть revived с ordinary materials после будучи destroyed, вы need к взять наружу meta-core и gestate это снова.</XF_CentipedeHugeCore.description>

  <XF_MechDollCore.label>Mate-Core из Мех Biodoll</XF_MechDollCore.label>
  <XF_MechDollCore.description>Только Mechanitors знать how к использовать это. *Если вы иметь BioTech DLC вы может gestate один к play с. Note то это Мех can't быть revived с ordinary materials после будучи destroyed, вы need к взять наружу meta-core и gestate это снова.</XF_MechDollCore.description>

  <XRSC.label>Redstone Crystal</XRSC.label>
  <XRSC.description> crystal из redstone.</XRSC.description>

  <XPTPX.label>Phoenix Броня Prototype</XPTPX.label>
  <XPTPX.description> unfinished броня prototype.</XPTPX.description>

  <XPTFW.label>Free Будет Броня Prototype</XPTFW.label>
  <XPTFW.description> unfinished броня prototype.</XPTFW.description>

  <XPTGL.label>Golden Lion Броня Prototype</XPTGL.label>
  <XPTGL.description> unfinished броня prototype.</XPTGL.description>

  <XFNote.label> Rebirth</XFNote.label>
  <XFNote.description>Если не dead, how к быть reborn? What happens afterward? Только maker будет знать.</XFNote.description>
  
  <XFKOP.label>Король из Чёрное Sea</XFKOP.label>
  <XFKOP.description> medieval serf committed poaching due к lack из food. nobleman, в compensation для loss, slaughtered его wife и children like livestock и sold их для money. serf никогда мысль то его мастер бы treat их это путь. Он watched его семья die miserably, и shortly после, он went insane. С его innate resilience и expert combat навыки, он picked вверх chainsaw и charged в noble's mansion. Он killed guards в просто немногие strokes и затем turned его gaze к terrified nobles и их families... "Первый кровь, Double убить, Triple убить..." Он только calmed вниз когда there был нет более sound в house. Он начал searching для treasure и нашёл чёрное gem в safe. smooth surface из gem reflected nobles' смерть throes. В то moment, serf осознал то силовая nothing более чем projection из сила. С absolute сила, он бы никогда stand under anyone's command снова. От то день на, он используется stolen wealth к devise plan. Другой slaves в estate formed новый сила under его leadership и начал recruiting talented люди. Within немногие годы, он befriended seven hunters и shared с их его grand vision из changing pirates' мир к bring peace и order - "Делать вы хотеть к hunt chickens для отдых из ваш жизнь, или делать вы хотеть к change мир с меня?" seven hunters были ultimately moved его words и determined к create great cause с его. От затем на, eight men kept striking scattered pirates и recruiting и educating их. pirates также developed sense из mission потому что из group's spiritual support и devoured другой pirates в имя из justice. Их команда gradually grew under это pattern until это стал тоже большой к maintain, и problems emerged. serf знал то это operating mode бы eventually come к конец как number из pirates decreased. Это был также opportunity он имел waiting для. Он awakened pirates' nature using survival как excuse, и более чем half из pirates quickly стал его private солдаты. команда changed от justice army к monster то devoured everything, и serf стал Пират Король. организация gradually declined, и даже pirates who сделал не взять sides gradually joined Пират Король потому что из их need для survival. Under Пират King's indulgence, они lost все conscience и burned, killed, и plundered everywhere. terrifying силовая был devouring everything. Скоро многие towns и villages succumbed к это terrible сила. seven men увидел то мир может быть go dark от это point на, так что они united с те who имел truly repented и planned к assassinate Пират Король. То night, seven men launched surprise атака от within с их troops и stormed в Пират King's hall. Пират Король, ношение golden броня и wielding chainsaw, cowered among его guards, obviously frightened потому что он никогда мысль то seven бы dare к betray его. Его armed forces, which он имел always proud из, были defeated их unity и determination. Пират Король tried к quell их morale proposing к solve dilemma через one-on-one fight против его. seven men showed нет hesitation в facing это challenge от их однажды comrade-in-arms потому что стоимость из failure был не просто их lives но также future из мир и все pirates. There был нет room для negotiation, и они имел к go все наружу. Furthermore, они имел к finish battle quickly; otherwise, если reinforcements arrived, они бы быть doomed. Они сделал не follow любой tactics и went straight в BOSS battle; pirates были responsible для dealing с guards. Однако, они никогда expected Пират Король к быть так что resilient. defense из то броня сделал это difficult для их. seven men имел к взять turns к отдых и continue fight, hoping к wear вниз Пират Король slowly. righteous pirates увидел это ситуация и решил к sacrifice их lives к support seven men и defend entrance из hall. Наконец, после night-long struggle, Пират Король наконец breathed его last breath в dawn. Пират Король наконец fell, но стоимость был huge, which seven никогда expected. ближний не только caused тяжёлый casualties among pirates, но многие люди также fled потому что они были afraid из будучи pursued. организация faced disintegration. seven знал они имел к rebuild system к restrain эти demonized bandits, так что они put в lot из effort к reorganize и manage организация, renaming это Jaegers. От затем на, seven men slowly led pirates назад onto право track. Unfortunately, everyone's admiration для Пират Король никогда ceased. К break demon's контроль, seven men removed golden броня и Пират King's тело от base и secretly buried это.</XFKOP.description>
	
  <XFPhoenix.label>Phoenix</XFPhoenix.label>
  <XFPhoenix.description>Since Мастер discovered то Xva appetite был related к её activity, он gave её многие книги и movies к keep её big appetite в check. XvA loved их очень much, даже though она мог не understand их, она бы spend немногие часы reading их each время, и Мастер бы также использовать это opportunity к relax. Один день, XvA came к Мастер с книга about history из XEO. "Teacher, может вы show меня Four-Leafed Clover? Я can't найти это даже на Google," XvA said. "То stuff doesn't exist в мир, это все сделал вверх," Мастер answered casually. Однако, когда он увидел XvA look skeptical, он был afraid то она бы go looking для answers и конец вверх вызывая trouble. Мастер suddenly стал serious: "Four-Leafed Clover actually drug назвал Luciferium. Однажды someone takes это, они стать addicted и может никогда быть saved. Вы должен не touch то stuff." "Ah, так что original creators используется это к poison их targets. Impressive!" XvA looked очень excited. Мастер told её unkindly, "Well...let меня put это это путь, ассасины в past имел habit из taking это drug, но сейчас организация fears affecting его reputation, так что они сделал вверх эти stories." "Наш организация однажды caused great chaos due к sale и использовать из это drug, which led к severe контроль Elder Council на Luciferium. XEO был printed на packaging как warning название для ассасины к stay away от temptation из devil. X means prohibition, E для Eat, и O для Output, reminding ассасины к avoid lure из evil. Later, потому что это был deeply rooted в people's hearts, это стал Guild's nickname," Мастер explained. "Scary! Drug trafficking gangs? Drug-taking ассасины? Aren't мы просто организация?" XvA был disappointed. Мастер continued, "Вы иметь к understand то люди who write history influenced их environment и position, и они describe same thing differently. Просто like наш founder, Phoenix, there another legend в eyes из Star Explorers. Когда вы read книги, вы должен consider эти factors." "What legend? Может вы tell меня about это?" XvA leaned forward. Seeing это curious и cute девушка, Мастер был willing к spend некоторые время training её thinking, и начал к tell её story. exploration команда был будучи chased Scythers когда они stumbled в древний ruin в panic. Inside, они нашёл cryopod с white-haired девушка ношение красный cloak sound asleep. Как Scythers closed в, команда opened cryopod hoping к использовать девушка как distraction, но к их surprise, она не сделал run away. Instead, она violently ripped apart Scythers с её bare hands в gruesome display из violence, leaving команда terrified. После Scythers были все destroyed, команда approached девушка curiously и спросил about её background, но она seemed confused и не мог даже remember её own имя. Она только accompanied их как они searched ruins where они нашёл большой amounts из Luciferium и ресурсы, which сделал everyone excited. В gratitude к девушка, команда решил к bring её назад к их base. После returning к base, people's understanding из девушка remained limited. Она только expressed need для более Luciferium, так что они решил к keep batch к не только protect её, но также others от её potential berserk behavior. девушка имел особый feature - когда она взял выкл её шлем, люди noticed beautiful gem embedded на её forehead, which стал hot topic в base. Многие believed то это был cognitive implant, и то девушка may иметь suffered severe мозг урон, hence её confused state. В following months, девушка single-handedly взял на и defeated attacking Mechanoids. Each время, она returned от fiery scene like phoenix, earning её nickname. Её exceptional способности drew admiration и некоторые начал к learn от её how к использовать снаряжение и оружие к fight против Mechanoids. Thus, Phoenix стал более чем просто один человек, но сила то protected area beyond base. До fighting Mechanoids, они бы использовать особый gunshot как warning signal к alert civilians к flee. Их battle tactics involved surrounding и destroying Mechanoids с большой number из близко combat units. В matter из months, все Механоид attacks в nearby areas были stopped их. Phoenix's actions были seen как retaliation против Mechanoids, и люди начал к join base в response к их call. influx из люди от different regions и backgrounds led к emergence из новый ideas among masses. Они propagated equality и shifted их цель от Mechanoids к те в силовая, turning однажды peaceful base в aggressive сила. Это rapid expansion caught attention из некоторые scholars who чувствовал то something был не право. Phoenix сделал не accept любой rewards после helping towns, но instead recruited более люди и collected machine debris как battle supplies. Её followers treated её like семья, и их connection был abnormally tight. Эти люди также imitated её taking красный diamond-shaped pills - Luciferium, which сделал их seem insane. organization's fanaticism имел exceeded normal levels и ушёл scholars feeling uneasy. scholars начал их discussion, и для пока everyone был stuck на political arguments. Наконец, slightly crazy scientist interrupted conversation с его bold theory то ruins where они нашёл Phoenix resembled spaceship structure, containing большой amount из ресурсы и только один cryopod, which seemed очень unreasonable. Он speculated то это был ecological transformation корабль, и Phoenix был spaceship's artificial intelligence, possibly using planet's intelligent жизнь к create suitable living environment для его мастер. Everyone laughed в его theory, но scientist ignored их ridicule и continued к articulate его ideas. Когда он mentioned gem на Phoenix's forehead и change в её followers, everyone начал к feel afraid. scientist's speculation был не unfounded. Phoenix не только знал Mechanoids' атака patterns но мог также accurately predict их arrival every время. Это способность был inexplicable, и maybe scientist был право - exploration команда имел opened Pandora's Box, и Phoenix был using humans к eliminate threats к area и spread Creator's return. Anything был possible, especially given current level из fanaticism among masses и aggressiveness из их base. После это discussion, scholars reached consensus и решил к conduct further исследование в ruins в form из scientific исследование. Как project был related к Phoenix, это quickly received funding от ruling party. Скоро команда из explorers был organized, led guide who взял их к ruins. scholars carefully examined each часть из ruins, наконец coming вверх с surprising result - ruins были indeed часть из spacecraft wreckage то имел here для hundreds из thousands из годы. Further evidence alerted scholars, и они начал discussing ways к deal с Phoenix's организация, realizing то это имел стать thorny problem. Без external intervention, они бы не быть able к остановить её. команда simulated various plans и наконец chose method то мог убить два birds с один камень и minimize casualties. Над next немногие дни, они repaired spacecraft's снаряжение пока collecting data для analysis в hopes из finding connection between spacecraft wreckage и Mechanoids. В конец, их efforts paid выкл как они нашёл путь к connect два и сделал remote контроль device. На день из plan's execution, scholars используется device к send distress signal от spacecraft wreckage, attracting Phoenix и её followers. Когда Phoenix entered spacecraft, они summoned several groups из Mechanoids, turning spacecraft wreckage в battlefield. В конец, не только сделал spacecraft crash и ожог, но entire army из Phoenix был destroyed в battle. Это massive battlefield также attracted attention из другой bandits who waited для opportunity к scavenge remaining Mechanoids и clean вверх area. Когда everything returned к calm, scholars who имел secretly observing approached к search для Phoenix's тело, hoping к найти evidence к support их argument. battlefield был littered с piles из dismembered limbs, и это взял команда долгий время к найти её broken тело. В первый glance, тело seemed like ordinary flesh и кровь, с organs нет different от те из normal человек. Однако, upon careful examination, scholars discovered то nano-machines в тело были several times над normal limit. Даже человек who имел consuming Luciferium для долгий время мог не иметь reached это concentration. Such большой amount из nano-machines required high-speed computing device к ensure их synergy. scholars speculated то gem на Phoenix's голова был то device, или даже её сознание itself. Unfortunately, gem был нет longer на её battered skull, и они searched everywhere но к нет avail. Это был impossible к знать whether gem был destroyed Mechanoids или taken bandits. Без critical evidence, команда имел нет choice но к bring Phoenix's тело назад к их base, hoping к persuade masses к accept их viewpoint. Однако, они были wrong. fanatical люди who believed в Creator сделал не accept scholars' explanation. Когда они увидел gruesome тело из Phoenix, они burst в tears и cursed их: "Ваш future generations будет все быть assassinated." Как ситуация escalated, crowd стал более hostile towards исследование команда и demanded то они leave base. Некоторые даже threatened к убить их. researchers были terrified их fanaticism и имел никогда expected ситуация к превратиться наружу это путь. Это seemed то ignorance имел deeply ingrained itself в people's beliefs, rendering reason useless. Realizing то это был hopeless к try и convince masses, researchers решил к disengage от matter и ушёл area together. "What сделал вы learn от это story?" мастер спросил. "Сделал те scholars не знать about terrible relative generator?" XvA replied straightforwardly. "Relative generator!?" мастер взял moment к understand what XvA был referring к и затем said, "You're partly correct. scholars были тоже fixated на Phoenix и neglected followers. Как result, они не только killed её но также loved ones из crowd, fueling их hatred и leading к irreparable урон. Но делать вы знать why это happened?" XvA мысль для долгий время но не мог answer. мастер continued, "Это потому что их thinking был constrained их preconceived knowledge, вызывая их к иметь one-sided perspective и overlook viewpoints из others." "Просто like four-leaf clover в книга, which actually Luciferium, "Knell из Смерть" may иметь warning для люди к evacuate, и чёрное яблоко может быть быть gem на Phoenix's голова. Each thing его own interpretation от different angles, и вы need к observe carefully и combine ваш own conclusions. Делать вы understand?" мастер added. "Да, teacher, Я understand." XvA suddenly stared в мастер, вызывая его к feel uneasy. Indeed, над next немногие дни, мастер стал Xva subject из observation, так что much так что то он не мог даже look в его private collection(Porn). Eventually, мастер мог нет longer tolerate это и gave XvA stern lesson.</XFPhoenix.description>
	
  <XFTOW.label>Tale из White</XFTOW.label>
  <XFTOW.description>Он был clad в white броня как он navigated через key battle between Алмаз Кость и Сопротивление Army. Его extraordinary movements и marksmanship put immense pressure на Алмаз Кость army. Whenever Сопротивление Army gained advantage на battlefield, он бы suddenly disappear без trace. После war ended, white воин никогда appeared снова. Despite их curiosity, люди не мог найти наружу who owner из броня был. Нет amount из praise или incentive мог делать его reappear. Он remained mystery throughout, и был known как nothing более чем myth - "Не делай быть obsessed с его, he's просто legend." Он был such mysterious и unconstrained figure. К commemorate это воин, Сопротивление Army named его "Free Будет" после gaining independence.</XFTOW.description>

  <XFSAA.label>Snake и Яблоко</XFSAA.label>
  <XFSAA.description>После будучи exiled Star Исследователь, Vic's amnesia стал очень severe. Он не только often fell в coma, но также имел comas то lasted для several дни. Whenever он woke вверх, его backpack бы иметь более things в это. Vic знал what имел happened. Когда он был still executive officer, его psychiatrist warned его то если он не сделал взять его medication, он бы стать "moe moe da" (crazy). Однако, он ignored warning потому что если люди нашёл наружу он был crazy в это profit-driven city из Star Исследователь, семья члены из criminals он имел killed мог sue его и ruin его reputation, работа, и жизнь. Он может быть даже конец вверх going назад к его teenage годы из scavenging и robbing - просто like сейчас. Vic's hidden personality был extremely bloodthirsty. Every время он regained контроль из его тело, он бы see broken и fragmented corpses. Although Vic имел seen similar scenes до, частотный из эти occurrences сделал его uneasy. Vic не сделал understand why другой personality wanted его к see те images. Это может быть быть intimidation или attempt к assimilate его. Однако, нет matter what reason был, Vic не сделал care. Он был kind человек но не coward. Даже though он имел mental illness, это сделал не affect его much. mere gruesome scenes имел нет effect на его. Во время это period, Vic tried к adapt к ситуация из его тело и взял advantage из его limited freedom к investigate clues из manipulator. Vic tried к атака люди who были chasing его, но они были просто bounty hunters who были после reward на его wanted poster. Vic's wanted poster был issued Star Исследователь особый police сила, и как former executive officer, он understood how это worked. Когда цель needed к быть wanted или eliminated, это kind из bounty бы быть issued. Он не сделал знать whether это был intention из особый police или command из council, но он знал один thing для sure: someone still wanted к убить его даже после он был exiled. Unless другой party died или gave вверх, это matter бы никогда конец. Vic имел мысль about going назад к Star Исследователь к найти наружу what happened, но unfortunately он имел lost everything он имел до. Его friends имел разрез выкл ties с его потому что из его exile. Даже если он sneaked назад в Star Исследователь снова, без его connections и силовая, он бы только быть trapped и unable к движение forward. Therefore, он dismissed это idea и pinned его hopes на Красный Scorpion, женщина ассасин от XEO who имел originally tried к убить его но затем let его go. reason why Vic имел confidence в информация provided ассасин был due к его understanding из XEO. команда он используется к belong к был responsible для investigating assassination activities, так что он знал dark secrets из XEO like назад из его кисть. Это организация advocated doctrine из Creator только к stabilize members' мысли и maintain others' impression из их. В reality, они бы accept money к убить люди. Due к их willingness к использовать любой means necessary и их religious beliefs, их mission success rate был much higher чем другой mercenary organizations. Однако, это был не easy к contact их. fees charged для их services и additional conditions были также высокий. Когда dealing с их, clients должен provide enough информация как means из mutual threat. И то информация был exactly what Vic hoped к obtain. Fortunately, another personality имел similar idea в searching для женщина ассасин и был даже более enthusiastic чем Vic. Although они не мог communicate directly, они мог exchange информация через documents и notes ушёл behind. Vic usually ушёл информация он нашёл к это personality так что то он мог decide на direction из их actions. Vic также gradually adapted к ситуация из его тело через это collaborative relationship. Из course, он имел tried к understand это personality, но это не сделал хотеть к быть questioned further. Vic был afraid из вызывая trouble и сделал не pursue это любой further. Он только знал то personality's имя был Zeo. last thing Vic ушёл для Zeo был location where Красный Scorpion был imprisoned до будучи executed Council из Elders. После то, он fell в coma. Во время его coma, Vic имел terrible dream. Он нашёл himself в pitch-black environment с fat мужчина carrying flamethrower standing с его назад к его. В background, there были два roasted chickens strung together, и surrounding fat мужчина были countless pieces из fried chicken forming creepy pattern. Suddenly, fat мужчина turned around и shoved piece из fried chicken в Vic's рот. Это scared его так что much то он woke вверх. Когда он opened его eyes, он увидел то он был kneeling на top из woman lying вниз. Она был struggling и screaming, which frightened Vic даже более. Looking around к assess ситуация, Vic осознал то он был в deserted countryside area с только малый stream nearby. После confirming то there был нет danger, Vic calmed вниз и focused его attention назад на woman. Это woman был не ordinary; она имел distinctive ponytail и hair как красный как кровь. Это был infamous Красный Scorpion - XEO's most feared ассасин. Zeo имел successfully captured её... Красный Scorpion seemed к хотеть к escape, так что Vic held её вниз tightly, afraid то она может быть run away. Как он held её вниз, Vic чувствовал его кисть slip и let go только к realize то красный на её голова wasn't просто её hair но кровь... Она был bleeding badly... Если они не сделал остановить bleeding скоро, она бы definitely die. Но она struggled violently, making это impossible для Vic к взять action. Vic shouted в её several times в hopes из calming её вниз, но это только сделал её более nervous, и bleeding стал даже worse. Vic стал anxious и имел нет choice но к использовать physical restraint - он удар её на назад из голова с butt из его пушка, knocking её unconscious в order к спасти её жизнь. Vic immediately opened её health status bar к check её injuries. contents сделал его dumbfounded - severe malnutrition, broken hands, countless bruises, mutilated лицо, и terrible wound на её forehead с её skull exposed, revealing её мозг. Despite все из это, она still имел strength к struggle, which greatly impressed Vic. Most люди бы иметь passed наружу от боль. Все из Красный Scorpion's wounds told Vic то она имел experienced terrible torture. В это moment, Vic suddenly чувствовал sinking feeling в его сердце как он remembered те bloody scenes от до... Он мысль к himself, "Мог это быть Zeo who сделал это к Красный Scorpion? Если that's case, это going к быть troublesome..." Красный Scorpion's condition был worsening, и она был having continuous spasms. Vic не сделал think тоже much и quickly rummaged через его backpack, hoping к найти некоторые useful первый aid supplies. Although это был его backpack, это был ironic то due к его dual personality, он был не sure what был inside. Он имел спросил Zeo для list, но latter имел ignored его, и потому что Zeo имел habit из collecting junk, backpack был в mess. Это взял Vic долгий время к найти медицина kit, но luckily, он имел developed высокий медицина навыки от playing PUBG когда он был young. Скоро, Красный Scorpion's wounds были well treated, но её condition still сделал не improve. "Если это woman dies, это будет быть очень difficult к continue investigation," Vic был в state из anxiety. Он emptied его backpack и searched для anything то мог быть из использовать. Затем, box из красный diamond-shaped pills caught его attention - Luciferium. Zeo имел somehow obtained это drug. Vic знал powerful эффекты и dangers из это drug. Это мог significantly improve тело functions и даже heal wounds и old ailments, но однажды taken, один не может остановить taking это. Если вы остановить, вы die... Это like making deal с devil в crossroads. Однако, в это ситуация, он имел нет другой choice но к взять risk. После все, он только needed информация то Красный Scorpion знал. Whether она lives или dies после то её own business. Vic broke через его psychological barrier и fed Красный Scorpion Luciferium. drug lived вверх к его reputation, как её condition quickly stabilized. Vic затем взял её к nearby cave к settle вниз. Пока Красный Scorpion был unconscious, Vic взял care из её и planned what к делать next. Он осознал то он может быть быть один who injured её - в другой words, его alter ego Zeo. Это сделал это difficult для его к extract информация от её, и worse yet, она может быть атака его если provoked. В любой case, XEO's ассасины были очень dangerous. Although tying её вверх и interrogating её seemed like simplest и safest solution, Vic quickly dismissed это idea. Он был still shaken earlier injury inflicted на Красный Scorpion, и он чувствовал reluctant к torture её further. Additionally, Красный Scorpion имел spared его жизнь earlier, which сделал его feel indebted к её. Therefore, Vic believed то approaching ситуация от different angle может быть lead к solution. После much consideration, Vic chose более gentlemanly approach. К show goodwill, он gave Красный Scorpion некоторые supplies и returned ассасин снаряжение и оружие то он нашёл в его backpack к её. Afterwards, Vic используется его добыча навыки от childhood к dig multiple branching tunnels within cave, creating labyrinth. Он затем settled в hidden spot не far от Красный Scorpion, planning к observe её reactions и делать его next движение accordingly. Если она attacked его, Vic бы иметь advantage в это maze-like cave. Даже если она managed к escape, Vic still held trump card из Luciferium, так что его plan seemed foolproof. С help из drug, Красный Scorpion quickly recovered и regained сознание. Однако, Vic имел уже disappeared от её view и был monitoring её movements от shadows. Он мысль она может быть взять supplies и run away или search cave, но её behavior был vastly different от what он anticipated. Instead из leaving cave, она lingered в same spot, вызывая Vic к feel uneasy. Это был either sign из мозг урон или plan forming в её mind...either путь, это был плохой news для Vic. Красный Scorpion's unexpected behavior forced Vic к rethink его plan. Considering то она может быть быть pretending к быть crazy в order к lure его наружу, он abandoned idea из meeting её и решил к extend его observation к determine ситуация. Над next немногие дни, Красный Scorpion remained в cave, enjoying food то Vic имел ушёл для её и spending её free время meditating. Vic observed её и learned то there был nothing wrong с её mind, но её harmless behavior был vastly different от её cold-blooded legend, making её даже более suspicious. Vic calculated время и осознал то symptoms из Luciferium addiction должен иметь уже appeared в её тело. Он не сделал хотеть к harm её, так что он planned к give её dose из drug к let её знать то её жизнь был будучи threatened. Vic placed Luciferium в corner из cave и intentionally сделал некоторые noise. В нет время, Красный Scorpion ran над к investigate. Она spotted малый красный piece на ground, picked это вверх, и quickly returned к её spot. Однако, её seemingly "simple" action surprised Vic потому что она не сделал bring любой оружие когда она came наружу и не сделал pay attention к её surroundings. Он не мог help но ask himself, " она really ассасин? Она seems тоже careless." Vic followed её к see what она был вверх к. После returning к её spot, Красный Scorpion knelt campfire, played с Luciferium для пока до tossing это в flames. Vic чувствовал uneasy и quickly retreated. Красный Scorpion's behavior ушёл Vic puzzled. Он знал то XEO имел tradition из не taking Luciferium, но в жизнь или смерть situations, люди wouldn't abide их creed, право? Perhaps она intentionally destroyed drug к break free от будучи controlled. Vic был aware то если она refused к взять medication, ситуация бы стать более complicated. Он только wanted информация, и это сделал sense к exchange это с Luciferium. Однако, он не мог figure наружу Красный Scorpion's мысли. XEO члены often stick к их creed, и её странный behavior added более uncertainty, especially since он имел previously pressed её вниз. В terms из combat, facing её head-on был disadvantageous для Vic как он знал how formidable она был после их last encounter. Он understood то это matter needed к быть resolved и мог нет longer быть delayed потому что addiction к Luciferium's symptoms мог surface в любой время, making things даже worse. Therefore, с mental preparation, Vic взял half из Luciferium и kept другой half как backup в cave. Он затем picked вверх его оружие и headed towards scorpion. Vic watched Красный Scorpion от distance, и она still не сделал carry любой оружие. Although это был like это, он не сделал approach её, но shouted loudly, "Let's разрез к chase. I'll exchange информация для Luciferium." Красный Scorpion looked towards Vic's position с look из surprise и waved её кисть vigorously, saying, "Ah! мужчина в чёрное!" Vic был taken aback и puzzled её expression и actions, но это не сделал seem like она был pretending. После пока, Vic regained его composure и осознал то ситуация был better чем он имел expected. Он immediately adjusted его strategy и walked над к sit cross-legged campfire, bringing вверх topic из её injuries. Это conversation went smoother чем Vic имел anticipated. Без using любой tricks, женщина ассасин voluntarily revealed how она имел imprisoned и escaped. От её words, Vic learned about Zeo's prowess. То guy имел однажды infiltrated Elder Association's prison alone и provided Красный Scorpion с opportunity к escape. Moreover, injuries на Красный Scorpion's тело были не caused Zeo. В это point, Vic suddenly remembered то Zeo hadn't appeared для долгий время, как если он имел disappeared. Although это чувствовал хороший для Vic, он не мог shake выкл feeling то something был amiss с Zeo's absence. Regarding женщина ассасин known как Красный Scorpion, её имя XvA. Vic's impression из её mostly came от reports из Star Исследователь media, which portrayed её как cold-blooded и cunning killer. Однако, сейчас Vic knows он был deceived. Это ассасин не только не cold-blooded но также excessively passionate, с нет sense из caution, и gesticulates wildly пока speaking. Как executor, Vic faced многие ассасины who conveyed impression из будучи like drug-addled professional killers - calculated, ruthless, и somewhat crazy. Therefore, это unbelievable к его то это человек мог стать ассасин. Nevertheless, Vic remains cautious и wanted к test если она был pretending к быть foolish. "Why не сделал вы leave?" Vic implied в его words то он имел monitoring её, но XvA не сделал catch на: "Я wanted к найти вы, но Я иметь странный illness. Я get hungry когда Я движение тоже much, и Я не сделал знать where вы были. Так что, Я prayed к Creator к делать вы appear, и вы сделал!" XvA seemed очень excited. "... "Vic remained silent для пока. Он осознал то XvA wasn't pretending; она really был bit foolish, и that's why её behavior был так что странный. Это был Vic himself who сделал things более complicated. После understanding её мысли, Vic нет longer beat around bush и directly спросил, "Я знать вы были executed для releasing меня в violation из orders. Why сделал вы делать то?" XvA suddenly leaned closer к Vic и спросил, "Иметь мы met до?" Её action reminded Vic из их первый meeting, which сделал его feel uncomfortable. "Big sis, Я есть очень sure то наш первый encounter был во время ваш assassination attempt," Vic replied. XvA recoiled и said, "Little bro, то день вы gave меня sense из familiarity. Я чувствовал like вы знал about мой past." XvA используется "Little bro" к address Vic после он назвал её "Big sis". Vic стал awkward и said, "То term doesn't mean what вы think это does...никогда mind. Так что, вы spared меня потому что вы нашёл меня familiar? That's это?" Её reason ушёл Vic puzzled. "Да," XvA answered affirmatively. "Затем who commissioned assassination против меня?" Vic pressed на. XvA propped вверх её chin и said, "Hmm...Я не делай знать. Я always использовать autopilot для mission tasks, без checking content." Hearing это, Vic чувствовал thunderstruck. В его impression, ассасины все adhere к rules, даже если они absurd, like Knell из Смерть rule. Но сейчас, это ассасин в front из его... "Это был assassination mission против council member, право? Political assassinations должен быть S-class в ваш line из работа. Сделал вы really не read любой из content? Сделал вы forget something?" Vic не сделал quite believe то ассасин бы behave это путь, так что он continued к question XvA, hoping к get некоторые useful информация. "Я receive тоже многие missions и lose patience с reading все из их. Это стать habit," XvA replied plainly. Vic still не сделал give вверх и kept trying к coax её в revealing something useful, но он только received unhelpful answers. После немногие back-and-forth exchanges, Vic наконец gave вверх. Он знал XvA wasn't lying. Во время те months, XvA имел broken records assassinating более люди чем anyone в decades, даже Vic как executor не мог remember how многие люди она имел killed. Initially, XvA мог иметь хороший informant, но сейчас, она не мог return к XEO. Её ситуация был equally dire как Vic's, так что это lead был completely разрез выкл. Vic stood вверх и был contemplating его next steps. Он looked в Luciferium в его кисть, which был worthless except для selling это для немногие bucks. Он решил к give это все к это Miss как путь к repay её kindness." "После вы spared меня то время, и Я saved вы это время, we're даже сейчас," said Vic как он tossed whole box из Luciferium к её, cautioning её, "Remember к взять это на время. Я still иметь более в мой camp, I'll go get это для вы." Vic turned around и ушёл. "Little brother, Я escaped от laboratory, и Я хотеть к найти мой past. Может вы help меня?" XvA rushed forward и grabbed Vic's clothes. Vic hesitated для moment, но он знал он был будучи hunted вниз, и getting involved с её бы не быть beneficial для either из их. "I'm sorry, Я иметь мой own business к handle," Vic declined vaguely. "Взять меня с вы, не делай вы иметь любой troubles? Maybe Я может help!" XvA pleaded. "That's personal grudge, вы не делай иметь к worry about это," Vic replied resolutely, но seeing Xva pitiful expression сделал его soften bit. Он мысль giving её direction мог быть easy task, так что он opened её навык panel и увидел то все её навыки были в level zero except для combat, which был maxed наружу. Это ценность сделал Vic silent для пока. Он turned к look в Xva долгий уши и режущий teeth...это creature был produced в genetic factory для wealthy люди к play с и consume, there был нет real past к speak из. "Miss, Я advise вы не к быть stubborn. В ваш ситуация, ваш past may иметь просто pile из nutrient solution..." Vic spoke harshly, hoping то она бы лицо reality. Однако, XvA не сделал listen и replied, "That's не true. Мой мастер said то даже someone who pops наружу из rock here будет иметь relatives." Hearing это, Vic fell в deep мысль. wave из sadness washed над его как он remembered его lost parents и painful experiences из его childhood struggle для survival. Xva ситуация resonated с его, и он мысль к himself, "Это miss стал like это потому что она spared меня. Если Я leave её alone, она definitely won't survive." Xva innocent reason touched Vic, и он решил к let её stay пока он went назад к camp к gather supplies до leaving. XvA был overjoyed когда она heard это и quickly turned around к pack её backpack. Vic returned к его campsite и pulled наружу hidden Luciferium. Он знал то traveling с someone addicted к Luciferium бы не быть easy task и он needed plan. Fortunately, во время его время living в Star Исследователь city, он имел saved большой amount из silver, так что money был не issue. После making все necessary preparations, Vic returned к Xva campsite. Однако, как он approached, он heard некоторые sizzling sounds. Curious, он looked над и увидел XvA barbecuing то box из Luciferium в огонь. Vic был scared и rushed над к scatter огонь, но unfortunately, several usable pieces из Luciferium были уже burnt. "What вы doing?" Vic был angry. Xva tone стал stern: "Little brother, drugs harm люди и иметь lifelong consequences. Хороший children должен не использовать drugs. Besides, это Luciferium. Using это будет убить вы!" Это был только затем то Vic remembered XvA burning medicine до. Она должен не иметь known то она имел уже taken это. Vic controlled его anger и understood то communication с эти clone люди required patience и insight due к их limited contact с external мир, which affected их thinking. Vic softened его tone и стал gentle, "Вы были badly injured в то время, и Я fed вы эти drugs так что то вы мог survive." XvA был shocked и в первый не мог accept what она был hearing. "What? Это...это..." Vic interrupted её, "Никогда mind то сейчас. Anyway, вы не может остановить taking medicine от сейчас на." Он затем put pill в Xva рот. XvA знал она был в trouble; она looked в remaining burnt Luciferium pieces и let наружу cry из despair like deflated ball. К encourage её, Vic взял наружу another box из Luciferium от его backpack и said, "Не делай worry, вы still иметь некоторые время." Vic sat вниз и спросил XvA к tell его в detail about её escape от laboratory. XvA начал её performance, и Vic имел никогда seen anyone speak с так что многие gestures до. "Когда Я opened мой eyes, everything был красный. Я был в glass room, и ассасины и некоторые люди в white броня были fighting outside. Мой лидер..." "Лидер?" Vic interrupted Xva words. "Я имел Fan club над there, и лидер из association rescued меня. Unfortunately, она meeting с Creator сейчас." XvA seemed sad и stunned until Vic назвал её назад к reality. " лидер broke открыть door из room, carried меня на её назад, и Я увидел её bleeding. После short distance, она put меня вниз и gave меня её клинок. Я followed leader's instructions и kept running. place был уже chaotic, с shouts everywhere. лидер told меня не к care about anything и просто keep going. Наконец, мы ran наружу из laboratory. Как скоро как мы got наружу, мы были attacked некоторые green солдаты, но thankfully Я знал how к deflect пули, и мы escaped от there." "What пуля отклонения? How делать вы делать это?" Vic имел seen XvA deflecting пули до но никогда understood how она сделал это. "Не делай вы знать? Все ассасины может deflect пули. Я не сделал даже знать what это был в первый. Это был мой мастер who later taught меня. Little brother, I'll show вы how к делать это если Я иметь шанс." Vic был speechless в Xva response, amazed в её способность к believe such absurd reasons. According к Xva описание, Vic recalled атака на Алмаз Кость laboratory, which был beginning из Алмаз Кость War. Как он имел previously conducted investigations на matter, он имел strong impression из это. Однажды они имел цель, Vic quickly devised route и начал их journey. После several encounters на их journey, Vic discovered то XvA был really хороший в deflecting пули. Её точность не сделал seem like навык она practiced, which aroused Vic's curiosity. "Miss, с вы flashing around like то, мой eyes hurt. Будет Я быть killed если вы get тоже близко?" спросил Vic в confusion. XvA confidently replied, "Не делай worry little bro, мой стрельба may не быть accurate, но мой клинок precise." Although filled с doubts, Vic сделал не dare к risk его жизнь. Since Vic brought XvA along, bounty hunters были нет longer threat. Однако, what worried его был XvA. Она gave Vic feeling из будучи trained killing tool, lacking self-judgment standards и только seeing targets и non-targets в её eyes. В order к prevent XvA от engaging в meaningless killings, Vic бы let hunters go если они были willing к give вверх. Он hoped то XvA мог learn некоторые базовый moral concepts от его и adapt к человек group жизнь как скоро как possible потому что Vic имел нет intention из always bringing её along. До going назад к investigate leads related к manipulator в Star Исследователь фракция, group он belonged к, Vic planned к settle XvA первый. journey сделал не go как smoothly как Vic имел hoped. biggest obstacle они faced на путь был не attackers, но food - Xva appetite был как frighteningly abnormal как она имел claimed, и они имел eaten через half из их provisions halfway через их journey. Они были forced к остановить в makeshift рынок nearby, located на main transportation route из Алмаз Кость. рынок был из certain size, и многие merchants came here к продавать goods и supplies ушёл над от Алмаз Кость War. Vic wanted к try его luck и see если он мог найти Luciferium besides food. Он знал то эти war-torn merchants были не most trustworthy люди, как их appearances были тоже distinct в eyes из те люди. К avoid trouble, они disguised themselves putting на cloaks и только entered рынок после nightfall. Эти merchants сделал не disappoint Vic - они имел большой numbers из illicit предметы, including drugs, clothing stolen выкл dead bodies, тяжёлый firepower оружие, и даже prisoners из war. Vic не сделал хотеть к get involved в любой complications и planned к leave quickly после making purchases. XvA obediently followed behind его без saying word. Suddenly, Vic увидел shuttle approaching в distance, и в instant, crowd стал chaotic. Shortly afterward, everyone начал dispersing в different directions. Vic carefully hid himself among crowd и увидел человек в красный robe с два guards slowly walking towards их. человек в middle имел sour лицо, и два guards wore тяжёлый силовая броня и ближний оружие то Vic имел никогда seen до. Это был clear то они были не easy к provoke. crowd continued к disperse ушёл и право, с люди around discussing в fuss. Vic имел feeling то something был не право и был about к leave когда он осознал то XvA был missing. Он anxiously looked around и скоро spotted XvA standing в front из three individuals, looking dazed и не following dispersing crowd. Vic's сердце almost jumped наружу из его рот upon seeing это. XvA sensed danger и имел уже taken выкл её cloak и drawn её клинок. Как expected, в command из Men в Красный, два guards rushed towards XvA, вызывая sudden outburst из clashing swords и blades в marketplace. Однако, instead из dispersing, crowd начал к gather и recognized XvA как "Красный Scorpion." Некоторые даже начал gambling, и даже peanut и soda vendor appeared к profit от ситуация. noisy surroundings сделал Vic очень anxious, и он сделал не знать what к делать. Наконец, Xva cry woke его вверх, но luckily она только suffered minor injury. Vic immediately analyzed ситуация и осознал то два guards' атака был не fierce и они probably не сделал знать much about Xva fighting style. Meanwhile, Men в Красный был busy surveying crowd и не сделал pay attention к их fight. Men в Красный, who lacked protection, были prime цель для Vic. Он planned к взять их вниз первый к free XvA, и даже если он failed, ensuing chaos бы provide opportunity для их к escape. Slowly moving towards front из crowd с его пушки в ready beneath его cloak, Vic waited until Men в Red's gaze shifted away до unleashing volley из shots. Однако, все он heard был dull thud как их shields appeared, powered не просто belts но также infused с пси energy то rendered их impervious к его attacks. В то moment, Vic мысль его атака бы scare crowd, но boy был он wrong! Having lived в city для тоже долгий, он forgot то эти люди были нет ordinary folk - они были scavengers who rummaged через battlefields или smugglers who взял risks для living. Их guts может быть иметь bigger чем его голова! Instead из fear, они cheered и pushed его forward с such сила то он nearly fell. Seeing Vic's sorry state, Men в Красный merely sneered в его, treating его с disdain like feeble weakling. guards paid его нет attention и continued их siege на XvA, whose fighting style они имел grown accustomed к. Как их attacks стал более aggressive under их pincer-like assault, Xva breathing и rhythm стал erratic, и она barely managed к evade или block их attacks. ситуация looked dire, и Vic знал он needed к create opening для XvA к catch её breath. Он fired в один из guards, hitting его several times, но despite это, его броня был тоже thick, и он был только momentarily stunned. Irritated sneak атака, охранник назвал Vic worthless fool и сделал throat-slitting gesture towards XvA. Vic был helpless как он watched XvA будучи surrounded и attacked, с нет means из intervening. feeling из powerlessness overwhelmed его как sounds around его сделал его dizzy и его сердце raced uncontrollably. Это был familiar sensation, один из watching loved ones leave без будучи able к делать anything about это. Suddenly его mind went blank, и все sound stopped. Everything стал silent. 'Friend, вы can't handle это. Let меня взять над.' Vic recognized voice - это был 'friend' от archaeological команда он знал когда он был younger. 'Zeo!?' Vic instinctively blurted наружу имя. Vic silently agreed в его сердце, и его сознание seemed к иметь retreated behind glass curtain. Он увидел его hands raising пушка и aimed в crowd. Затем there был frenzy из стрельба. guy selling peanuts был первый к get выстрел в голова, и peanut и мозг splattered в air. crowd panicked и scattered, некоторые running away пока некоторые picked вверх оружие. chaos сделал guards остановить их атака на XvA, giving её шанс к catch её breath. Она seized opportunity, accompanied singing, и swung её высокий freguency клинок к разрез выкл один person's legs. Another человек immediately regained его senses и noticed ситуация. В это moment, Zeo fired several shots в guard's голова, затем ran towards его без looking назад. XvA мысль он был going к run away, так что она followed closely. После немногие секунд, series из explosions came от behind их. traders имел уже taken наружу triple rocket launcher и ruins maker к greet их. Men в Красный instantly lost его previous imposing manner, becoming нет different от люди around его who были trying к escape. Без hesitation, Zeo sent два пули в его голова. Он бы никогда снова иметь шанс к использовать его пси способности. crowd имел dispersed, и angry mob начал к огонь в XvA и Zeo. XvA sliced через все пули то came её путь, giving Zeo шанс к run towards defensive position. После taking наружу machine gunner, они both jumped в малый space из defense position и huddled together. XvA был trembling с fear, пока Zeo kicked её наружу к использовать её как щит и picked вверх machine пушка на cover к shoot назад в враг. В midst из firefight, Zeo даже взял время к finish выкл охранник с broken нога. Zeo был в killing frenzy, и Vic, who был still conscious, watched в horror как он осознал how terrifying его "friend" мог быть. Сейчас there были только два targets ушёл для merchants: Zeo и XvA. Они были like sitting ducks в eyes из merchants, с пули raining вниз на их. XvA мог handle ситуация, но она appeared anxious. Vic знал то даже если она был extremely skilled, её оружие бы не быть able к sustain constant attacks от merchants. Moreover, there был higher likelihood то merchants possessed другой explosives, и reinforcements мог arrive в любой moment. Vic kept telling Zeo к retreat, но он seemed к ignore его и continued к shoot everything в sight. Vic решил к остановить его и tried к focus его сознание на его кисть, which worked после пока, allowing его к regain контроль из его тело. Vic led XvA к retreat пока fighting, и eventually, они rode на muffalo от merchant convoy к escape рынок. Однако, merchants не сделал give вверх и mounted их животные к pursue их. В darkness, Vic drove muffalo к gallop wildly until это был exhausted, и они были forced к остановить. В это point, there были нет более pursuers behind их, но они не сделал знать where они имел ended вверх. Это planet многие uncharted areas, и это extremely dangerous к stray от main roads без prior location. Это также why merchants give вверх pursuit. Vic знал danger и followed muffalo's tracks в hopes из finding main road. Однако, having lived в cities все его жизнь, он был не skilled в wilderness tracking. weak night лёгкий сделал это easy для его к lose его путь, и subsequent тяжёлый rainfall washed away все traces. There были нет forests в это wilderness, и они начал к suffer от hypothermia due к будучи soaked rain. Vic stopped и checked muffalo's pack, which был almost empty как traders бы взять everything useful к продавать. Только camping снаряжение и crude map remained, но это был enough к comfort Vic. Он set вверх tent и начал огонь, пока XvA имел уже fallen asleep, exhausted. Однако, Vic не мог sleep и kept watch над огонь к prevent это от будучи extinguished pooling water. Since learning то Zeo был его childhood "friend," Vic's мысли иметь racing. Он recalled чёрное камень он dug вверх в city ruins и его confused memories. Он believed there должен быть некоторые connection between их, и Zeo должен знать something то он doesn't. answer may иметь с его все along. What happened в рынок сделал Vic realize то он мог communicate directly с Zeo. Он tried снова, но нет matter what он мысль или said наружу loud, он received нет response. Наконец, он yelled наружу в frustration. "Вы really annoying." Suddenly, Zeo's voice entered Vic's ear, но это был через Vic's own рот и tone был noticeably different. Vic знал он был talking к himself. "Делать вы знать what I'm thinking? How есть Я supposed к communicate с вы?" Как childhood friends, Vic чувствовал comfortable asking directly about их communication method. "Я won't знать what you're thinking. Наш memories и мысли separate, так что вы иметь к say это наружу loud," Zeo replied. После hearing это, Vic был даже более certain то он мог get некоторые информация от Zeo. "Why haven't вы taking контроль из тело? Я мысль вы были dead." На рынок, Zeo needed Vic's permission к взять над контроль из тело. Это был something Vic был well aware из, и он спросил просто к see Zeo's reaction. previous conversation имел proven то Zeo мог communicate с его freely, но Zeo имел remained silent, obviously не wanting к быть discovered. "Вы не делай need к play эти games anymore. Я иметь сознание сейчас к talk к вы на мой own," Zeo увидел через Vic's tactics. "Мы sharing senses сейчас, как вы знать, и domination из тело нет longer в мой hands." "Так что you're saying I've evolved от split personality к schizophrenia!? That's просто amazing," Vic said self-deprecatingly, finding это hard к accept. "Если вы не делай хотеть к beat around bush, Я won't either. There gap between мой memories из мой parents и reality, и missing memories должен быть с вы. Я хотеть к знать what happened," Vic спросил directly. "They're dead, that's это," Zeo's answer obviously сделал не satisfy Vic: "Friend, не делай play games с меня. That's не what Я хотеть к hear. И what about чёрное камень? Вы знать why мы came к это wilderness от warm bed." "Well, that's easy. Who бы иметь мысль то вы знал archaeological команда был wiped наружу потому что из то камень? Мы были originally survivors, но вы meddled и exposed us," Zeo got emotional как он spoke. Он continued, "Делать вы remember fight в orphanage? Since затем, Я знал вы были нет хороший. Ваш sense из justice бы eventually убить us." Zeo был право. Vic также знал то trouble был его own doing. "Делать вы хотеть меня к просто live в confusion? Я can't делать то. К быть frank, это потому что из мой search для мой parents то Я нашёл motivation к survive." Потому что из его childhood experiences, Vic имел стать suspicious, и он чувствовал alienation от others. Даже though он сделал многие friends в Star Исследователь, loneliness always seemed к follow его. Zeo fell silent для moment до speaking calmly снова, "Это come к это, так что быть это. Но Я still не делай trust вы. Kindness affected ваш judgment, и сейчас то вы leading тело, ситуация даже worse." Zeo наконец cooperated, и Vic взял step назад, saying, "I'm listening." " attacker может trace ваш whereabouts потому что из bounty hunters вы let go и number из люди вы killed в рынок earlier, remember? Те merchants сейчас hold grudge против вы и будет gladly reveal ваш location если they're alive. That's why Я имел к eliminate их все," said Zeo confidently. Он added, "Я showed вы bodies из те hunters к get вы accustomed к это kind из ситуация. Trust меня, только путь к survive к делать люди fear вы." Upon hearing это, Vic чувствовал disgusted. Как он имел anticipated, Zeo's reasoning сделал sense, но это бы только isolate его от others. "Делать вы хотеть меня к стать like вы? Absolutely не possible. Ваш bloodthirsty personality makes это difficult для вы к live в community. That's why вы always let меня к взять над тело когда мы lived в Star Исследователь. Вы знать то тоже well. Некоторые things просто тоже extreme, и делать мы не иметь enough враги уже?" Vic rebutted Zeo's argument. Однако, после battle в рынок, он также осознал его weakness. Kindness limited его thinking, и он dared не даже think из certain actions. "Я иметь мой limits в эти matters. Худший case scenario, I'll let вы взять над мой тело." "Sounds хороший к меня. I'm eager к see то," Zeo accepted Vic's compromise. Vic затем continued, "Так что, мы иметь consensus сейчас? Tell меня everything вы знать." Zeo remained silent для пока, и Vic не мог wait любой longer: "Вы не делай иметь choice сейчас. Я иметь dominant силовая над наш тело. Вы can't let меня быть clueless, не sharing информация будет только делать us fail together." "Friend, не делай worry. I'm trying к figure наружу how к tell вы," Zeo начал slowly. "Первый из все, вы были только exiled с help из someone." "What?" Vic был shocked Zeo's words. "Из course, это просто speculation. Мы были both в limelight в то время, так что это wasn't easy к investigate," Zeo said. Это turned наружу то Zeo's words были только speculation, и Vic не сделал agree: "Это doesn't делать sense. Я был просто fired, но затем Я был accused и exiled. Isn't то making things worse?" Zeo said, " manipulator's goal к убить us. pig в pigsty easier к slaughter чем wild boar в wilderness?" После listening к Zeo, Vic understood bit более, и Zeo continued speaking: "Мой intuition tells меня то someone interfered в это matter, which why наш lawsuit hitting wall everywhere. То человек wants к увеличить ваш guilt и делать вы escape от manipulator's контроль. Look в вы сейчас, aren't вы running around в wilderness с wanted poster hanging на ваш голова?" После hearing Zeo's explanation, Vic understood why он сделал such speculation. "Another thing related к информация about XEO given к вы ваш особый police friend. Я learned about это когда Я был looking для то idiotic девушка. S-level missions like political assassinations бы не быть recorded elders. Только elders, commissioned ассасин, и client знать content. Anyway, ваш friend также well-connected. Сделал он say how он got информация?" В то время, Vic's friend только mentioned то они obtained информация в risk, без going в detail about process, и intelligence documents были также incomplete. После Zeo spoke вверх, Vic также стал suspicious. Zeo added, "Делать вы see? Если вы appeal с то document, худший charge бы быть dereliction из duty. manipulator wants к keep us в Star Исследователь until жара dies вниз, и затем get rid из us. Вы знать better чем anyone trouble с особый police." Vic знал то особый police сила был очень corrupt, с incidents из rape, bribery, drug trafficking, и более. В eyes из public, они были always ridiculed как privileged police. Однако, люди around Vic identified themselves как regular police, так что он никогда expected это к быть это путь. "Either путь, вы can't go назад сейчас. Star Исследователь like giant arena, с spies fighting и politicians playing силовая games. Someone like вы, who lost их status, won't быть able к survive there. Promise меня это первый, и затем I'll continue talking," Zeo advised seriously. Он мог tell то Vic был considering going назад в danger после losing lead, но если Zeo's speculation был correct, going назад бы быть dead-end для его. "I'll promise вы то," Vic agreed с Zeo. "Хороший. Как для то Чёрное Камень, это kept hidden в Star Explorer's database since archaeological команда был attacked. Это был stolen во время recent transfer, which был transport корабль accident то военный believes был сделано Алмаз Кость люди." Vic interrupted Zeo's words: "Aren't эти все top secrets? Where сделал вы get ваш информация?" "От database administrator," Zeo's reply almost сделал Vic curse. Он наконец осознал то это guy был один who имел blown вверх инцидент. "Я like будучи direct. image из его wife и children begging для mercy still в мой mind." Zeo's words были full из pride, making Vic unable к контроль его anger: "Нет wonder Я got assassinated! И вы иметь nerve к say то I'm meddling!?" "Calm вниз. Вы начал это первый. Я иметь нет reason не к participate, и besides, вы иметь уже alerted их. Они будет найти us sooner или later. I'm просто speeding things вверх, и мой methods более effective чем yours." Zeo's defense ушёл Vic speechless. Zeo был право. Без taking risks like его, это был impossible к obtain это информация. Zeo continued, "После то comes matter из trafficking children. Алмаз Кость buys orphans и street children от Star Исследователь для их experiments к спасти money. Star Исследователь happy к get rid из эти societal burdens. Один из orphanages мы stayed в был involved в это. Вы должен знать about это, право?" Vic имел deep understanding из это matter в его search для little girl's whereabouts. Он даже publicly exposed инцидент, но manipulators используется commotion created Красный Scorpion к cover это вверх. Он told Zeo все details. "Это interesting. Может вы guess where Чёрное Камень был taken?" Zeo спросил с mysterious tone. "Делать вы mean то люди от наш childhood orphanage были taken к same laboratory как Чёрное Камень?" Vic guessed Zeo's meaning. " информация от Star Исследователь indeed like то, quite coincidence, право? Later, council wanted к retrieve Чёрное Камень, но не сделал хотеть к provoke Алмаз Кость. Так что они используется XEO ассасины как decoy, и затем они взял advantage из chaos к rob это, но они не сделал expect Jaeger к intervene suddenly," Zeo added, "Anyway, Star Explorer's retrieval plan failed потому что Чёрное Камень сейчас inside мозг из то idiot." После hearing Zeo's words, Vic стал alert потому что он имел checked Xva голова wound и только увидел smooth мозг tissue без любой чёрное камень. Если они shared senses, Zeo wouldn't иметь lied like это. Vic знал there должен быть problem но не сделал tell Zeo: "Делать вы знать anything about это камень? Why делать так что многие люди хотеть это?" "Хотеть это? Нет, except для Алмаз Bone's crazy behavior, Я не делай think anyone бы хотеть это. Star Исследователь Council's purpose для recovering чёрное камень был к seal это away," Zeo said. Vic был bit puzzled, и Zeo continued, "Во время мой search для ментально idiot, Я спросил about камень в XEO. Это назвал Чёрное Яблоко there, и villagers believe то те who come в contact с это будет быть controlled desire, leading к tragic конец. That's why все legends surrounding это плохой things. Я был curious и checked некоторые wild histories для comparison. truth, every время Чёрное Яблоко appears, это causes chain reaction, вызывая certain люди или forces к disappear." Vic спросил, " Star Исследователь имел уже obtained чёрное камень назад затем, и Я remember XEO's ассасины также came к archaeological site. Since это уже known к everyone и нет один wants к touch это камень, why сделал они хотеть к silence archaeological команда? И why сделал они найти us после так что многие годы? Это can't быть просто к hide информация, право?" "Haha, потому что they're не afraid из Чёрное Камень, но из те who иметь come в contact с это," Zeo laughed. "Они silenced люди для such малый thing?" Vic был bit skeptical, и Zeo said, "Те who иметь come в contact с Чёрное Камень в database иметь certain degree из mental infection. Star Исследователь даже заблокировано вверх те researchers и scientists. What более для mere archaeological команда?" Vic understood Zeo's words потому что он был также один из victims. Vic спросил, "Иметь вы investigated unknown forces то attacked us назад затем?" "Twin Stars," said Zeo, "они были особый operations и espionage group, но то организация долгий disbanded. Все их data был destroyed, including databases." Zeo's информация был similar к Vic's, но Vic имел conducted более investigations в matter. Он shared его views с Zeo: "Я suspect то это организация triggered Алмаз Кость War. Они likely просто went underground, и если мы может найти один из их, мы may быть able к найти manipulator." "Haha, не делай tell меня вы think manipulator просто один человек?" Zeo laughed, thinking Vic's ideas были тоже naive. "Regardless, someone должен быть making decisions," Vic insisted. Zeo continued, "Если вы знал strangeness из Чёрное Яблоко, вы wouldn't think то путь. Алмаз Кость инцидент был warning." "Не делай быть superstitious. manipulator уже имел agent planted в Алмаз Кость инцидент, which сделал это easy к начать war," Vic countered. "Hey, это не about how мы see things, но how scared люди see things. Maybe это group из люди с panic disorder who хотеть к убить us," Zeo chuckled, questioning Vic, "Не сделал мы просто provoke Empire?" "What? Как far как Я знать, besides XvA, there должен быть нет другой survivors в то laboratory. How мог anyone иметь known?" Vic был shocked. "То idiot не сделал explain это clearly к вы. There был elder who знал about её мозг having чёрное камень в это. Когда Я saved её, there были только Templar Musha around и Я имел нет шанс к убить то elder. Он должен иметь passed на информация к Empire. Это makes меня более certain то manipulator group." "Based на what you're saying, мы иметь нет шанс из winning..." Vic знал его limits. Faced с such большой организация, они мог только run для их lives. "Это очень realistic, и это также what I've wanting к tell вы. I'm не planning к confront их anymore. Friend, most important thing к stay alive," Zeo voiced его мысли. Seeing Vic не сделал respond, Zeo continued, "И то idiot, её luck ends here. Luciferium combined с Чёрное Яблоко fucking deadly. Если вы bring её с us, даже мы won't быть able к protect ourselves." После долгий silence от Vic, Zeo знал он был hesitant: "I've said everything Я знать. Вы decide what к делать next. Я can't help вы в это wasteland. I'm going к sleep сейчас." "Aren't мы sharing senses? How может вы sleep?" Vic был curious. "Наш сознание separate. Я может разрез выкл мой senses whenever Я хотеть," Zeo explained и затем said, "Look в то horizon. Это уже questionable если вы может делать это наружу из here alive. Sometimes вы иметь к быть ruthless. Compassion doesn't put food на table." Zeo hinted для его к abandon XvA. "Wait, about наш parents..." Vic увидел то Zeo purposely avoided topic, но Zeo interrupted его, "Friend, I've spared вы hardest часть. Не делай dig тоже deep или вы может быть awaken something sinister. Remember, голод terrifying thing. Хороший luck." После saying это, Zeo не сделал respond нет matter how much Vic назвал наружу к его. После Zeo disappeared, Vic sat campfire и pondered его ситуация. Zeo wasn't так что much friend как он был guardian к Vic. Although он был crazy, Zeo сделал things то Vic бы никогда иметь dared к делать himself. Он был always there к guide и protect его, так что there был нет reason для Zeo к lie к его. Однако, Zeo был keeping something hidden, и если это weren't для danger они faced в рынок, Vic бы иметь remained в dark. Vic имел intuition то Zeo имел более к confess чем просто about его parents' affairs. Это seemed тоже coincidental то Zeo сейчас possessed силовая, и there должен быть reason behind это. Vic recalled talking к Zeo в similar manner когда они были часть из archaeological команда. В то время, Vic мысль он был communicating с Чёрное Камень until Twin Star attacked и взял это away. Zeo disappeared в same время, и Vic's memory стал confused. Это sudden change ушёл его feeling uneasy. There appeared к быть некоторые connection between Zeo и Чёрное Камень. Comparing past events к present, Vic осознал то Чёрное Камень может быть быть related к их силовая. Когда Zeo lost его powers, он должен иметь recognized это fact, which explained why он kept silent. То также explained why он не сделал suggest anything когда Xva был severely injured. fight в рынок был terrifying. Vic wiped его forehead, realizing то он almost trusted Zeo и gave вверх на Xva. Если Zeo regained силовая это время, worst-case scenario для Vic бы быть sleeping forever. Although это был purely Vic's speculation, он имел к быть cautious потому что он имел actually experienced силовая из Чёрное Камень. Когда он был wandering around с archaeological команда, он не мог делать friends и чувствовал lonely. Наружу из desperation, он сделал wish к Чёрное Камень, и ended вверх с friend, но только existing в его mind... и это wasn't просто его. Даже его parents стал nervous после obtaining Чёрное Камень, и whole archaeological команда encountered disaster как result. process был просто like Zeo's legend из чёрное яблоко, where Чёрное Камень satisfied desires из те who came в contact с это в eerie путь и brought misfortune. What сделал Vic uneasy был то его misfortune может быть иметь начал recently. Thinking about это, Vic regretted digging наружу Чёрное Камень от ruins. Он не мог help но sink deeper в его мысли. Он slapped его cheeks с both hands к wake himself вверх и reminded himself то все из это был просто superstition. manipulator был actually один вызывая его misfortune. сейчас, rain имел stopped, и dawn лёгкий appeared на horizon. Vic walked в tent и увидел XvA sleeping soundly, рот wide открыть и drooling. Это seemed то fight в рынок exhausted её. Vic был half-believing и half-doubting about Чёрное Stone's existence в Xva голова, так что он checked wound на её forehead пока она slept. Thanks к Luciferium, wound имел healed well, и there был нет scar visible. Vic имел нет путь к confirm existence из Чёрное Камень, и он не мог afford к risk losing контроль снова, так что он chose к believe. Seeing Xva dirty лицо и drool, Vic picked вверх towel и wiped её лицо. Он был surprised к найти то она был не просто beautiful, но также completely symmetrical в её кость structure, facial features, тело, и даже кожа pattern. Although ген editing был уже очень mature в это era, there были still многие variables в growth process из organisms, так что such precision symmetry мог не быть achieved в natural environments или культура tanks. Это kind из symmetry мог только быть нашёл в бионический robots. Curious, Vic pinched XvA softly, feeling то её кожа был soft и 100% pure и natural без любой additives. "How был это symmetry achieved? это biological printing technology? Why бы labs с это technology still покупать orphans?" Vic не мог help но ask himself. Suddenly, idea flashed через его mind, и он remembered ugly little девушка в orphanage. "Если Чёрное Камень ended вверх в hands из девушка who both ugly и weak... Нет, это can't быть то coincidental..." Thinking about это, Vic стал increasingly frightened и uneasy. Это Чёрное Камень returned к его в unbelievable путь более чем ten годы later, и он начал к understand why те manipulators были afraid. eerie atmosphere surrounded Vic, и ever since Zeo told его about Чёрное Камень, он не мог остановить thinking about это. Vic unconsciously shook его голова и said, "I'll go crazy если Я keep going like это!" Он решил не к dwell на эти questions anymore и instead focused на escaping от wilderness. В order к делать most из daylight часы, Vic решил к set выкл. Он patted XvA к wake её вверх, но она не сделал respond в все. Vic имел к взять некоторые готовка utensils и knock на её ear немногие times. Unexpectedly, XvA screamed в fear, trembling uncontrollably. Её reaction был тоже exaggerated. "Miss, Я просто спросил вы к wake вверх. вы okay? Why вы shaking так что badly?" Xva voice trembled как она replied, "Я имел terrible dream. Я увидел мой клинок break и мой тело будучи выстрел в два части, crawling на ground..." "Since seeing мой Лидер die, Я иметь имел это странный illness," XvA hugged её knees tightly, hoping к остановить trembling. Vic имел seen её like это до в рынок. Мог это быть PTSD? Vic knelt вниз и patted её плечо к comfort её. "Это все над сейчас." Suddenly, XvA looked в Vic с determined expression. "Я...хотеть к live." Vic чувствовал то XvA был different от до, нет longer silly девушка с big sister vibe, но это только lasted для пока. "Ha, I'm shaking так что hard Я может быть pee myself..." "Взять deep breath и relax. более вы resist, более вы будет shake," Vic said к XvA. Она followed Vic's words, и её trembling gradually eased. Vic stood вверх и held Xva кисть к help её вверх. Vic replied с confident tone, "Я не делай хотеть к die either. Let's see what мы может делать." Vic extinguished campfire, packed вверх tent, и в order к reduce food consumption, он спросил XvA к sit на top из muffalo. Затем, он opened crude map и led muffalo на их wilderness survival journey.</XFSAA.description>

  <XKeypart.label>XF Key Часть</XKeypart.label>
  <XKeypart.description>Некоторые key части из броня. Killing тяжёлый units из Xeva Фракция будет give вы шанс к get их. Они используется к делать XF uncommon броня.</XKeypart.description>

  <XFMArmorP.label>XF Броня Часть</XFMArmorP.label>
  <XFMArmorP.description>Некоторые броня части используется к делать XF Фракция броня. Killing units из Xeva Фракция будет give вы шанс к get их.</XFMArmorP.description>

  <XFMModule.label>XF Ближний Оружие Часть</XFMModule.label>
  <XFMModule.description>Использовать к modify XF оружие к change performance из их близко combat.</XFMModule.description>

  <XFSModule.label>XF Дальность Оружие Часть</XFSModule.label>
  <XFSModule.description>Использовать к modify XF оружие к change performance из их стрельба.</XFSModule.description>
  
  <X_BlackSteel.label>Чёрное Steel</X_BlackSteel.label>
  <X_BlackSteel.description> alloy, mixing mutiple material, сделал в Пират Lord period в order к cope с various ситуация. Due к его great adaptability, чёрное steel widely используется craftsman. thus, его рецепт survive к dates.</X_BlackSteel.description>
  
  <X_SawSound.label>Над Voice</X_SawSound.label>
  <X_SawSound.description>It'll делать awesome chainsaw noise!!!</X_SawSound.description>
  
  <X_Meta.label>Meta</X_Meta.label>
  <X_Meta.description>!!!Warning, there только один "normal путь" к eliminate это сейчас, и то к превратиться это в снаряжение.!!!\n\nIt был discovered StarExplorer в city ruin на rim planet. Их researchers иметь test это "thing" в все measure они может, но result limited. Beside от identified его absolute-space-isolation и unilateral-phsical-law nature, и это sphere с 10cm diameter, нет другой информация мог они obtain, не даже его state из matter. И researchers who имел иметь contact с это show вверх signs из mental pollution. There theory say его material от higher dimension, но некоторые другой realism scholar regard это как acient technology AI, просто like те на mechnoid. Но это не мог explain его weird nature из existing, since его тоже not-sicence, или put это в другой words, тоже philosophy. И его имя "meta" был given under coconsensus. Не до долгий, report indecate то city ruin его был первый discover может быть caused это в первый place. There после Star исследователь councile identified "meta" как первый grade hazardous material и sent это к быть process к быть sealed вверх forever. Однако, во время transport, его absolute-space-coordinates suddenly заблокировано вниз, result в giant holes в shuttle, и никогда это see снова.</X_Meta.description>

  <X_BlackApple.label>Чёрное Яблоко</X_BlackApple.label>
  <X_BlackApple.description> чёрное gemstone с diameter из 10 cm, staring intently в это feels like gazing в abyss, как если laws из physics делать не apply к это.</X_BlackApple.description>
  <X_BlackApple.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.0.label>Чёрное Яблоко study progress</X_BlackApple.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <X_BlackApple.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Новый advancements иметь сделал в {PAWN_имяопределения}'s исследование на gem known как Чёрное Яблоко. Unlike tangible object, это gem appears более like illusion, его shape, imagery, и physical properties seeming к manifest в observer’s мозг, constituting cognitive effect. Это effect profoundly influences anyone interacting с это, вызывая mental haziness и даже mild delusional symptoms в beholder. Based на preliminary observational data, {PAWN_имяопределения} boldly hypothesizes то те who psychically deaf may быть entirely unaffected, though это yet к быть fully verified.\n\n{PAWN_имяопределения} believes то это камень мог reveal некоторые unknown technologies. {PAWN_pronoun} needs более время к study это deeply.</X_BlackApple.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <X_BlackApple.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.1.label>Чёрное Яблоко study завершить</X_BlackApple.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <X_BlackApple.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Через intensive исследование на Чёрное Яблоко, {PAWN_имяопределения} discovered то это камень miraculously connects various times и spaces, allowing это к transmit technological информация от unknown sources. Xva Note revealed method к превратиться Чёрное Яблоко в technological crystal.\n\nHowever, investigations showed то Чёрное Яблоко однажды caused destruction из colony и initiated physical атака на machines из higher-dimensional species. Это сделал {PAWN_имяопределения} realize то это extremely dangerous предмет. Therefore, careful consideration и thorough preparation needed до deciding к превратиться Чёрное Яблоко.</X_BlackApple.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <X_BlackApple.comps.3.activateLabelString>Превратиться чёрное яблоко</X_BlackApple.comps.3.activateLabelString>
  <X_BlackApple.comps.3.activateDescString>К превратиться Чёрное Яблоко, Xva note needed.</X_BlackApple.comps.3.activateDescString>
  <X_BlackApple.comps.3.guiLabelString>Choose who должен превратиться это.</X_BlackApple.comps.3.guiLabelString>
  <X_BlackApple.comps.3.jobString>превратиться чёрное яблоко</X_BlackApple.comps.3.jobString>
  <X_BlackApple.comps.3.activatingStringPending>turning {0}</X_BlackApple.comps.3.activatingStringPending>
  <X_BlackApple.comps.3.activatingString>turning {0}: {1}s</X_BlackApple.comps.3.activatingString>
  <X_BlackApple.comps.3.letterDeactivatedAppend> following люди иметь recovered от Чёрное Apple's пси эффекты:</X_BlackApple.comps.3.letterDeactivatedAppend>
  <X_BlackApple.comps.3.letterDeactivatedDesc>{PAWN_имяопределения} successfully turned Чёрное Яблоко в crystal назвал 'Meta'.</X_BlackApple.comps.3.letterDeactivatedDesc>
  <X_BlackApple.comps.3.letterDeactivatedLabel> Чёрное Яблоко turned в 'Meta'.</X_BlackApple.comps.3.letterDeactivatedLabel>
 
  <X_FireHeart.label>Огонь Сердце</X_FireHeart.label>
  <X_FireHeart.description> mineral с extraordinary density нашёл often на высокий presure и высокий temperture planet. Это торговля among univers и liked в tribal society due к его flame-like texture. Некоторые tribes даже serve это как god, и trading это seen как blasphemous. Многие караван был attacked и eaten эти fanatic beacuase из это reason.</X_FireHeart.description>
  
  <X_SongCrystal.label>Song Crystal</X_SongCrystal.label>
  <X_SongCrystal.description> очень редкий mineral. Его molecular structure будет generate высокий frequent viberation under impact, даже вызывая explosion или может быть просто disoved itself. legend says то there был однажды woman с voice из goddess trigger explosion due к его beautiful song пока она gatering crystal, thus given имя Song Crystal. There после, все рабочий who processing эти mineral не только были required к используется tool то может только produce certain audio частотный но также need к keep absolute silence пока в работа. Song Crystal иметь identified как первый grade hazardous material StarExplorer council и trying к regulate его circulation. Howerver, XEO loves weapone using song crystal и claim то они иметь уже own techonolgy required к process это.</X_SongCrystal.description>
  
  <X_HardGold.label>Hard Gold</X_HardGold.label>
  <X_HardGold.description> really really hard metal и может easily processed огонь. После cooling вниз, его volume будет shirnk к один sixth из его original volume, dramatically rising его density и вызывая это стать fire-prof. Due к его convininent nature, это greatly используется Пламя Легион producing некоторые wicked предметы.</X_HardGold.description>
  
  <X_StarTear.label>Star Tear</X_StarTear.label>
  <X_StarTear.description> nature material появление under высокий presuer и absolute zero environment. Его особый self-rotation molecule structure может используется как unlimited source из energy. Due к его rarity и difficulty к excavate, это treated как symble из nobility among StarExplorer nobles.</X_StarTear.description>
  
  <X_RedStone.label>Faded RedStone</X_RedStone.label>
  <X_RedStone.description>Redstone может olny быть нашёл в Dimond Кость организация. Это extraordinary density и mass. Как их legend says, красный камень может не быть molded или defomed under любой chemical или physical measure. Все children из Dimond Кость будет быть given красный камень пока они reach seven. И красный камень будет affect child's mind и gradually transformed в shap в их mind. Но wehter это merely legend или камень fact, только они может знать truth.\n\nThe красный stones будучи sold иметь dull color и иметь lost их vibrancy.</X_RedStone.description>
  
  <X_JadeSilver.label>Jade Silver</X_JadeSilver.label>
  <X_JadeSilver.description> material нашёл на green planets which supplies steady. С both toughness и elasticity и очень easy к excavate это often используется в making alloy и используется в военный снаряжение. Потому что высокий demand из JadeSilver competition в рынок quite intense. Для сейчас, most из Jade Silver alloy under контроль из Jaeger.</X_JadeSilver.description>
  
  <X_MPsteel.label>Multimolecular Steel</X_MPsteel.label>
  <X_MPsteel.description>Высокий strength и toughness, его muti-layer structure может absorbe knetic energy like nothing. И due к его elegant texture и может быть process easily, это loved among craftsman. Though supply редкий и price высокий, его still widely используется в Dimond Кость products.</X_MPsteel.description>
  
  <X_Platinum.label>Platinum</X_Platinum.label>
  <X_Platinum.description> using space-vector technology к magnified metal partical, пока improving его toughness и anti-penertration способность это не сделал affect его weight. Однако, его weak point то это также увеличить жара conductivity к снаряжение.</X_Platinum.description></LanguageData>