<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>

  <XHFBlade_MEC.label>Высокочастотный Клинок</XHFBlade_MEC.label>
  <XHFBlade_MEC.description>Механическая кукла держит это оружие в своей руке.</XHFBlade_MEC.description>
  <XHFBlade_MEC.tools.0.label>Разбитое Стекло</XHFBlade_MEC.tools.0.label>
  <XHFBlade_MEC.tools.1.label>Рассечение Ветра</XHFBlade_MEC.tools.1.label>
  <XHFBlade_MEC.tools.2.label>Сложить Клинок</XHFBlade_MEC.tools.2.label>
  <XHFBlade_MEC.tools.3.label>Ярость Тати</XHFBlade_MEC.tools.3.label>
  
  <XGun_CPWMega.label>Оружие с Заряженными Частицами Мега</XGun_CPWMega.label>
  <XGun_CPWMega.description>Гигантская версия Оружия с Заряженными Частицами, почему у них появилась технология Алмазной Кости? Это все еще загадка.</XGun_CPWMega.description>
  <XGun_CPWMega.tools.0.label>Ствол</XGun_CPWMega.tools.0.label>
  
  <XGun_EclipseMega.label>Затмение Мега</XGun_EclipseMega.label>
  <XGun_EclipseMega.description>Гигантская версия Затмения, почему у них появилась технология Алмазной Кости? Это все еще загадка.</XGun_EclipseMega.description>
  <XGun_EclipseMega.tools.0.label>Стволы</XGun_EclipseMega.tools.0.label>
  
  <Mech_CentipedeHugeR.label>Огромная Сентипеда</Mech_CentipedeHugeR.label>
  <Mech_CentipedeHugeR.description>Размер, броня и смертоносность Огромной Сентипеды намного больше, чем у оригинала. Это ужасающая боевая единица в семействе механоидов. Некоторые ученые полагают, что это изменение связано с тем, что на процесс сборки механоида повлияли неизвестные факторы. К счастью, они встречаются нечасто и спят в механическом кластере.</Mech_CentipedeHugeR.description>
  <Mech_CentipedeHugeR.tools.0.label>Голова</Mech_CentipedeHugeR.tools.0.label>
  
  <Mech_CoreBiodollR.label>Биокукла Мехов</Mech_CoreBiodollR.label>
  <Mech_CoreBiodollR.description>"Что... что это? Похоже что среди этой группы механоидов есть... человеческий источник тепла!?" "Может быть это человек, нужно ли его спасти?" "О, кажется кто-то решил поспать со своей механической семьёй?" "Не смешно, относись к этому посерьёзнее." "Слушайте! Избавиться от кластера механоидов - наша первостепенная задача. У нас нет времени заниматься этим, всё ясно?" "Да, сэр!" "Э? Погодите, этот источник тепла.... Он приближается к нам на высокой скорости." "Не нужно больше докладов. Я уже и так это вижу!" "Женщина!?" "Женщина с ножом!" "Не раздумывайте! Огонь! Всем огонь!" "Аххххххх..." Запись - Комманда Анти-Мех Двойной Звезды.</Mech_CoreBiodollR.description>
  <Mech_CoreBiodollR.tools.0.label>Левый кулак</Mech_CoreBiodollR.tools.0.label>
  <Mech_CoreBiodollR.tools.1.label>Правый кулак</Mech_CoreBiodollR.tools.1.label>
  <Mech_CoreBiodollR.tools.2.label>Зубы</Mech_CoreBiodollR.tools.2.label>
  <Mech_CoreBiodollR.tools.3.label>Голова</Mech_CoreBiodollR.tools.3.label>
  <Mech_CoreBiodollR.tools.4.label>Волосы</Mech_CoreBiodollR.tools.4.label>

  <CoreBiodollR.label>Биокукла</CoreBiodollR.label>
  <CoreBiodollR.description>Такое чувство будто внутри меня что-то есть...</CoreBiodollR.description>
  <CoreBiodollR.tools.0.label>Левый кулак</CoreBiodollR.tools.0.label>
  <CoreBiodollR.tools.1.label>Правый кулак</CoreBiodollR.tools.1.label>
  <CoreBiodollR.tools.2.label>Зубы</CoreBiodollR.tools.2.label>
  <CoreBiodollR.tools.3.label>Голова</CoreBiodollR.tools.3.label>
  <CoreBiodollR.tools.4.label>Волосы</CoreBiodollR.tools.4.label>
  <CoreBiodollR.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.0.label>Странный Древний study progress</CoreBiodollR.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <CoreBiodollR.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.0.text>{PAWN_имяопределения} сделал significant progress в study из это странный древний individual. исследование indicates то её тело contains большой number из nanomachines, which distributed не только в её muscles и кожа но также в её hair. Эти nanomachines responsible для maintaining её physiological form; для example, когда её hair reaches certain length, excess naturally falls выкл. Это shed hair может быть refined в drug known как "Luciferium." Additionally, её singing voice способность к influence people's мысли. Это influence не transmitted через hearing но acts directly на mind, similar к telepathy. {PAWN_имяопределения} believes эти способности related к чёрное gemstone на girl's forehead, и further исследование necessary к understand это phenomenon.</CoreBiodollR.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <CoreBiodollR.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.1.label>Странный Древний study завершить</CoreBiodollR.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <CoreBiodollR.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.1.text>{PAWN_имяопределения} discovered то странный древний individual named Evan, оружие - Biodoll created sanguophage clan к compensate для их own weaknesses. Она exists both в future и past но does не belong к present потому что она actually deceased. specter wandering через wilderness may просто быть jest played archotech. {PAWN_имяопределения} discovered то gemstone на её forehead possesses очень странный physical properties; это может affect cognition из те who touch это. Для instance, Evan только стал aware из gemstone's existence когда reminded third party. Когда она touched gemstone, это seemed как если она имел penetrated past, как если gemstone не сделал exist для её, although others мог definitely touch gemstone на её forehead. {PAWN_имяопределения} believes это gemstone holds significant исследование ценность. Please decide how к proceed: вы может остановить here, или убить Evan к взять её gemstone. Если вы choose к убить её, вы может делать это directly или telling storybook "Phoenix" к let её отдых в peace.</CoreBiodollR.comps.CompStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <CoreBiodollR.comps.6.activateLabelString>К put Evan к отдых.</CoreBiodollR.comps.6.activateLabelString>
  <CoreBiodollR.comps.6.activateDescString>К put Evan к отдых, вы будет need storybook "Phoenix".</CoreBiodollR.comps.6.activateDescString>
  <CoreBiodollR.comps.6.guiLabelString>Choose someone к tell Evan story из "Phoenix".</CoreBiodollR.comps.6.guiLabelString>
  <CoreBiodollR.comps.6.jobString>tell Evan story из "Phoenix".</CoreBiodollR.comps.6.jobString>
  <CoreBiodollR.comps.6.activatingStringPending>telling {0}</CoreBiodollR.comps.6.activatingStringPending>
  <CoreBiodollR.comps.6.activatingString>telling {0}: {1}s</CoreBiodollR.comps.6.activatingString>

  <XEHuman.label>Чёрное Яблоко</XEHuman.label>
  <XEHuman.description>Vic: "What hell то в ваш кисть, Miss?"
XvA: "Haven't вы seen это thing? Это "Vibrating" оружие сделал для меня мой мастер, little bro."
Vic: "......" *Даже если вы хороший в slicing пули, please использовать право оружие. Когда equipped с XF Высокий Частотный Оружие, XF Красный Камень Оружие, Bladelink Оружие, character будет definitely deflect incoming пули как долгий как они не в близко combat или stunned, но быть aware то это будет cause урон к оружие.
*Nanomachines будет repair missing часть из это unit в 4 к 6 дни.</XEHuman.description>
  <XEHuman.tools.0.label>ушёл нога</XEHuman.tools.0.label>
  <XEHuman.tools.1.label>право нога</XEHuman.tools.1.label>
  <XEHuman.tools.2.label>teeth</XEHuman.tools.2.label>
  <XEHuman.tools.3.label>голова</XEHuman.tools.3.label>
  
  <XEPXHuman.label>Cyborg</XEPXHuman.label>
  <XEPXHuman.description> тело fluids и muscles из cyborgs contain большой number из nanomachines то loyal к host и resistant к foreign objects. *Когда equipped с XF Высокий Частотный Оружие, XF Красный Камень Оружие, Bladelink Оружие, character будет иметь шанс к chop выкл incoming пули как долгий как они не в близко combat или stunned, но быть aware то это будет cause урон к оружие.
*Nanomachines будет repair missing часть из это unit в 4 к 6 дни.</XEPXHuman.description>
  <XEPXHuman.tools.0.label>ушёл fist</XEPXHuman.tools.0.label>
  <XEPXHuman.tools.1.label>право fist</XEPXHuman.tools.1.label>
  <XEPXHuman.tools.2.label>teeth</XEPXHuman.tools.2.label>
  <XEPXHuman.tools.3.label>голова</XEPXHuman.tools.3.label>

  <NanoBioMeat.label>Нано Мясо</NanoBioMeat.label>
  <NanoBioMeat.description>Мясо полученное после разделки Биокуклы. Это хрустящее мясо со вкусом курицы! Оно в шесть раз богаче белком, чем человеческое мясо, а большое количество наномеханических молекул скрыто в мышечных волокнах и жирах. После экстракции его можно использовать для производства различных препаратов. Следует отметить, что наномеханические молекулы без централизованного управления скоро перестанут функционировать из-за потери сцепления, поэтому как можно скорее охладите их.</NanoBioMeat.description></LanguageData>